{
  " No status: ": " 没有状态：",
  " No violations: ": " 没有违规：",
  " Violations: ": " 违规：",
  "\"{{name}}\" is not an existing Ansible job": "\"{{name}}\" 不是一个现存的 Ansible 作业",
  "\"{{name}}\" is not an existing Ansible workflow": "\"{{name}}\" 不是一个现存的 Ansible 工作流",
  "\"{{testSecret}}\" is not an existing Ansible credential": "\"{{testSecret}}\" 不是一个现存的 Ansible 凭证",
  "({{0}} of {{0}})": "({{0}}，共 {{0}})",
  "(1 of {{0}})": "（1，共 {{0}}）",
  "{{0}} values": "{{0}} 值",
  "{{0}} within the last:": "{{0}} 在最后：",
  "{{action}} {{itemKind}}?": "{{action}} {{itemKind}}?",
  "{{count}} cluster cannot be edited _0": "{{count}} 集群无法编辑 ",
  "{{count}} clusters with unknown status_0": "{{count}} 个集群带有未知状态",
  "{{count}} clusters with unsatisfied dependencies_0": "{{count}} 个没有满足依赖项的集群",
  "{{count}} clusters with violations_0": "{{count}} 个集群有违规",
  "{{count}} clusters without violations_0": "{{count}} 个集群没有违规",
  "{{count}} labels_0": "{{count}} 个标签",
  "{{count}} more_0": "{{count}} 更多",
  "{{count}} selected_0": "{{count}} 个已选择",
  "{{kind}} details": "{{kind}} 详情",
  "{{name}} sync has been successfully initiated.": "{{name}} 同步已成功启动。",
  "{{name}} was successfully created.": "{{name}} 被成功创建。",
  "{{name}} was successfully updated.": "{{name}} 被成功更新。",
  "{{names}} were successfully synced.": "{{names}} 被成功同步。",
  "{{namespace}} has been successfully added to Argo server.": "{{namespace}} 已成功添加到 Argo 服务器。",
  "{{remaining}} more": "{{remaining}} 更多",
  "{{remoteCount}} Remote": "{{remoteCount}} 个远程",
  "{{remoteCount}} Remote, 1 Local": "{{remoteCount}} 个远程, 1 个本地",
  "{{testInventory}} is not an existing Ansible inventory": "{{testInventory}} 不是一个现存的 Ansible 清单",
  "< Back to all {{resourceType}} resources": "< 返回到所有 {{resourceType}} 资源",
  "<0>Run this command</0> to import your cluster": "<0>运行这个命令</0>以导入集群",
  "<0>Run this command</0> to log-in to the existing cluster in your terminal": "在终端中<0>运行这个命令</0>登陆到现存的集群",
  "<bold>Best practice:</bold> Use Placement.": "<bold>最佳实践：</bold>使用放置。",
  "<bold>Disabled:</bold> The automation does not run automatically.": "<bold>禁用：</bold> 自动化不会自动运行。",
  "<bold>Run everyEvent:</bold> When a policy is violated, the automation runs every time for each unique policy violations per managed cluster.": "<bold>每个事件运行 ：</bold> 当有一个策略被违规，针对每个受管集群，每次有一个新的策略违规时都会运行自动化。",
  "<bold>Run once:</bold> When a policy is violated, the automation runs one time, after which it is disabled.": "<bold>运行一次：</bold> 当有一个策略被违规，自动化运行一次，然后它会被禁用。",
  "1 GPUs, 16 vCPU, 122 GiB, 8 GPU GiB - Accelerated Computing": "1 GPUs, 16 vCPU, 122 GiB, 8 GPU GiB - Accelerated Computing",
  "1 GPUs, 16 vCPU, 64 GiB, 16 GPU GiB - Accelerated Computing": "1 GPUs, 16 vCPU, 64 GiB, 16 GPU GiB - Accelerated Computing",
  "1 GPUs, 32 vCPU, 128 GiB, 16 GPU GiB - Accelerated Computing": "1 GPUs, 32 vCPU, 128 GiB, 16 GPU GiB - Accelerated Computing",
  "1 GPUs, 4 vCPU, 16 GiB, 16 GPU GiB - Accelerated Computing": "1 GPUs, 4 vCPU, 16 GiB, 16 GPU GiB - 加速计算",
  "1 GPUs, 4 vCPU, 30.5 GiB, 8 GPU GiB - Accelerated Computing": "1 GPUs, 4 vCPU, 30.5 GiB, 8 GPU GiB - 加速计算",
  "1 GPUs, 4 vCPU, 61 GiB, 12 GPU GiB - Accelerated Computing": "1 GPUs, 4 vCPU, 61 GiB, 12 GPU GiB - 加速计算",
  "1 GPUs, 64 vCPU, 256 GiB, 16 GPU GiB - Accelerated Computing": "1 GPUs, 64 vCPU, 256 GiB, 16 GPU GiB - 加速计算",
  "1 GPUs, 8 vCPU, 32 GiB, 16 GPU GiB - Accelerated Computing": "1 GPUs, 8 vCPU, 32 GiB, 16 GPU GiB - 加速计算",
  "1 GPUs, 8 vCPU, 61 GiB, 16 GPU GiB - Accelerated Computing": "1 GPUs, 8 vCPU, 61 GiB, 16 GPU GiB - 加速计算",
  "1 vCPU, 0.5 GiB - General Purpose": "1 vCPU, 0.5 GiB - 通用目的",
  "1 vCPU, 0.5 GiB RAM - General Purpose": "1 vCPU, 0.5 GiB RAM - 通用目的",
  "1 vCPU, 1 GiB - General Purpose": "1 vCPU, 1 GiB - 通用目的",
  "1 vCPU, 1 GiB RAM - General Purpose": "1 vCPU, 1 GiB RAM - 通用目的",
  "1 vCPU, 2 GiB - General Purpose": "1 vCPU, 2 GiB - 通用目的",
  "1 vCPU, 2 GiB RAM - General Purpose": "1 vCPU, 2 GiB RAM - 通用目的",
  "1 vCPU, 2 GiB RAM - Network Optimized": "1 vCPU, 2 GiB RAM - 网络优化",
  "1 vCPU, 20 GiB - Memory Optimized": "1 vCPU, 20 GiB - 网络优化",
  "1 vCPU, 3.5 GiB - General Purpose": "1 vCPU, 3.5 GiB - 通用目的",
  "1 vCPU, 3.75 GiB RAM - General Purpose": "1 vCPU, 3.75 GiB RAM - 通用目的",
  "1 vCPU, 4 GiB - General Purpose": "1 个 vCPU, 4 GiB - 通用目的",
  "12 vCPU, 112 GiB, 24 GPUs, 48 GPU GiB - GPU Accelerated Compute": "12 vCPU, 112 GiB, 24 GPUs, 48 GPU GiB - GPU 加速计算",
  "12 vCPU, 112 GiB, GPUs,16 GPU 48GiB - GPU Accelerated Compute": "12 vCPU, 112 GiB, GPUs,16 GPU 48GiB - GPU 加速计算",
  "12 vCPU, 112 GiB, GPUs,8 GPU 12GiB - GPU Accelerated Compute": "12 vCPU, 112 GiB, GPUs,8 GPU 12GiB - GPU 加速计算",
  "12 vCPU, 224 GiB, 2 GPUs, 32 GPU GiB - GPU Accelerated Compute": "12 vCPU, 224 GiB, 2 GPUs, 32 GPU GiB - GPU 加速计算",
  "12 vCPU, 224 GiB, GPUs,48 GPU 24GiB - GPU Accelerated Compute": "12 vCPU, 224 GiB, GPUs,48 GPU 24GiB - GPU 加速计算",
  "12 vCPU, 48 GiB - General Purpose": "12 vCPU, 48 GiB - 通用目的",
  "12 vCPU, 96 GiB RAM - Memory Optimized": "12 vCPU, 96 GiB RAM - 内存优化",
  "12 vCPU, 96 GiB RAM - Storage Optimized": "12 vCPU, 96 GiB RAM - 存储优化",
  "128 vCPU, 1,952 GiB RAM - Memory Optimized": "128 vCPU, 1,952 GiB RAM - 内存优化",
  "128 vCPU, 128 GiB RAM - General Purpose": "128 vCPU, 128 GiB RAM - 通用目的",
  "128 vCPU, 2048 GiB - Memory Optimized": "128 vCPU, 2048 GiB - 内存优化",
  "128 vCPU, 3,904 GiB RAM - Memory Optimized": "128 vCPU, 3,904 GiB RAM - 内存优化",
  "128 vCPU, 3892 GiB - Memory Optimized": "128 vCPU, 3892 GiB - 内存优化",
  "128 vCPU, 512 GiB RAM - General Purpose": "128 vCPU, 512 GiB RAM - 通用目的",
  "16 GPUs, 64 vCPU, 732 GiB, 192 GPU GiB - Accelerated Computing": "16 GPU, 64 vCPU, 732 GiB, 192 GPU GiB - 加速计算",
  "16 vCPU, 100 GiB - General Purpose": "16 vCPU, 100 GiB - 通用目的",
  "16 vCPU, 104 GiB RAM - General Purpose": "16 个 vCPU, 104 GiB RAM - 通用目的",
  "16 vCPU, 112 GiB - Memory Optimized": "16 vCPU, 112 GiB - 内存优化",
  "16 vCPU, 112 GiB RAM - High Performance Compute": "16 vCPU, 112 GiB RAM - 高性能计算",
  "16 vCPU, 122 GiB RAM - Memory Optimized": "16 vCPU, 122 GiB RAM - 内存优化",
  "16 vCPU, 122 GiB RAM - Storage Optimized": "16 vCPU, 122 GiB RAM - 存储优化",
  "16 vCPU, 128 GiB - Memory Optimized": "16 vCPU, 128 GiB - 内存优化",
  "16 vCPU, 128 GiB - Storage Optimized": "16 vCPU, 128 GiB - 存储优化",
  "16 vCPU, 128 GiB RAM - General Purpose": "16 vCPU, 128 GiB RAM - 通用目的",
  "16 vCPU, 128 GiB RAM - Memory Optimized": "16 vCPU, 128 GiB RAM - 内存优化",
  "16 vCPU, 128GiB RAM - Memory Optimized": "16 vCPU, 128GiB RAM - 内存优化",
  "16 vCPU, 14.4 GiB RAM - General Purpose": "16 vCPU, 14.4 GiB RAM - 通用目的",
  "16 vCPU, 150 GiB - General Purpose": "16 vCPU, 150 GiB - 通用目的",
  "16 vCPU, 16 GiB RAM - General Purpose": "16 vCPU, 16 GiB RAM - 通用目的",
  "16 vCPU, 224 GiB RAM - High Performance Compute": "16 vCPU, 224 GiB RAM - 高性能计算",
  "16 vCPU, 30 GiB RAM - Compute Optimized": "16 vCPU, 30 GiB RAM - 计算优化",
  "16 vCPU, 32 GiB - Compute Optimized": "16 vCPU, 32 GiB - 计算优化",
  "16 vCPU, 32 GiB - Memory Optimized": "16 vCPU, 32 GiB - 内存优化",
  "16 vCPU, 32 GiB RAM - Compute Optimized": "16 vCPU, 32 GiB RAM - 计算优化",
  "16 vCPU, 32 GiB RAM - Network Optimized": "16 vCPU, 32 GiB RAM - 网络优化",
  "16 vCPU, 42 GiB RAM - Compute Optimized": "16 vCPU, 42 GiB RAM - 计算优化",
  "16 vCPU, 437.5 GiB - Memory Optimized": "16 vCPU, 437.5 GiB - 内存优化",
  "16 vCPU, 488 GiB RAM - Memory Optimized": "16 vCPU, 488 GiB RAM - 内存优化",
  "16 vCPU, 50 GiB - Memory Optimized": "16 vCPU, 50 GiB - 内存优化",
  "16 vCPU, 56 GiB - General Purpose": "16 vCPU, 56 GiB - 通用目的",
  "16 vCPU, 56 GiB, GPUs,8  GPU 16 GiB - GPU Accelerated Compute": "16 vCPU, 56 GiB, GPUs,8 GPU 16 GiB - GPU 加速计算",
  "16 vCPU, 60 GiB RAM - General Purpose": "16 vCPU, 60 GiB RAM - 通用目的",
  "16 vCPU, 64 GiB - General Purpose": "16 vCPU, 64 GiB - 通用目的",
  "16 vCPU, 64 GiB RAM - Compute Optimized": "16 vCPU, 64 GiB RAM - 计算优化",
  "16 vCPU, 64 GiB RAM - General Purpose": "16 vCPU, 64 GiB RAM - 通用目的",
  "16 vCPU, 64 GiB RAM - Storage Optimized": "16 vCPU, 64 GiB RAM - 存储优化",
  "160 vCPU, 3844 GiB RAM - Memory Optimized": "160 vCPU, 3844 GiB RAM - 内存优化",
  "2 GPUs, 32 vCPU, 244 GiB, 16 GPU GiB - Accelerated Computing": "2 GPUs, 32 vCPU, 244 GiB, 16 GPU GiB - 加速计算",
  "2 vCPU, 0.5 GiB RAM - Burstable CPU": "2 vCPU, 0.5 GiB RAM - 可突增 CPU",
  "2 vCPU, 0.5 GiB RAM - General Purpose": "2 vCPU, 0.5 GiB RAM - 通用目的",
  "2 vCPU, 1 GiB RAM - Burstable CPU": "2 个 vCPU，1 GiB RAM - 可突增 CPU",
  "2 vCPU, 1 GiB RAM - General Purpose": "2 vCPU, 1 GiB RAM - 通用目的",
  "2 vCPU, 1.80 GiB RAM - General Purpose": "2 vCPU, 1.80 GiB RAM - 通用目的",
  "2 vCPU, 13 GiB RAM - General Purpose": "2 vCPU, 13 GiB RAM - 通用目的",
  "2 vCPU, 14 GiB - Memory Optimized": "2 vCPU, 14 GiB - 内存优化",
  "2 vCPU, 15.25 GiB RAM - Memory Optimized": "2 vCPU, 15.25 GiB RAM - 内存优化",
  "2 vCPU, 15.25 GiB RAM - Storage Optimized": "2 vCPU, 15.25 GiB RAM - 存储优化",
  "2 vCPU, 16 GiB - General Purpose": "2 vCPU, 16 GiB - 通用目的",
  "2 vCPU, 16 GiB - Memory Optimized": "2 vCPU, 16 GiB - 内存优化",
  "2 vCPU, 16 GiB RAM - General Purpose": "2 vCPU, 16 GiB RAM - 通用目的",
  "2 vCPU, 16 GiB RAM - Memory Optimized": "2 vCPU, 16 GiB RAM - 内存优化",
  "2 vCPU, 16 GiB RAM - Storage Optimized": "2 vCPU, 16 GiB RAM - 存储优化",
  "2 vCPU, 2 GiB RAM - Burstable CPU": "2 vCPU, 2 GiB RAM - 可突增 CPU",
  "2 vCPU, 2 GiB RAM - General Purpose": "2 vCPU, 2 GiB RAM - 通用目的",
  "2 vCPU, 20 GiB - Memory Optimized": "2 vCPU, 20 GiB - 内存优化",
  "2 vCPU, 3.75GiB RAM - Compute Optimized": "2 vCPU, 3.75GiB RAM - 计算优化",
  "2 vCPU, 4 GiB - General Purpose": "2 vCPU, 4 GiB - 通用目的",
  "2 vCPU, 4 GiB RAM - Burstable CPU": "2 vCPU, 4 GiB RAM - 可突增 CPU",
  "2 vCPU, 4 GiB RAM - Compute Optimized": "2 vCPU, 4 GiB RAM - 计算优化",
  "2 vCPU, 4 GiB RAM - General Purpose": "2 vCPU, 4 GiB RAM - 通用目的",
  "2 vCPU, 4 GiB RAM - Network Optimized": "2 vCPU, 4 GiB RAM - 网络优化",
  "2 vCPU, 5.25 GiB RAM - Compute Optimized": "2 vCPU, 5.25 GiB RAM - 计算优化",
  "2 vCPU, 7 GiB - General Purpose": "2 vCPU, 7 GiB - 通用目的",
  "2 vCPU, 7.50 GiB RAM - General Purpose": "2 vCPU, 7.50 GiB RAM - 通用目的",
  "2 vCPU, 8 GiB RAM - Burstable CPU": "2 vCPU, 8 GiB RAM - 可突增 CPU",
  "2 vCPU, 8 GiB RAM - General Purpose": "2 vCPU, 8 GiB RAM - 通用目的",
  "20 vCPU, 160 GiB - Memory Optimized": "20 vCPU, 160 GiB - 内存优化",
  "20 vCPU, 80 GiB - General Purpose": "20 vCPU, 80 GiB - 通用目的",
  "208 vCPU, 2850 GiB - Memory Optimized": "208 vCPU, 2850 GiB - 内存优化",
  "208 vCPU, 5700 GiB - Memory Optimized": "208 vCPU, 5700 GiB - 内存优化",
  "208 vCPU, 5888 GiB RAM - Memory Optimized": "208 vCPU, 5888 GiB RAM - 内存优化",
  "224 vCPU, 224 GiB RAM - General Purpose": "224 vCPU, 224 GiB RAM - 通用目的",
  "224 vCPU, 896 GiB RAM - General Purpose": "224 vCPU, 896 GiB RAM - 通用目的",
  "24 vCPU, 192 GiB RAM - Memory Optimized": "24 vCPU, 192 GiB RAM - 内存优化",
  "24 vCPU, 192 GiB RAM - Storage Optimized": "24 vCPU, 192 GiB RAM - 存储优化",
  "24 vCPU, 224 GiB, 4 GPUs, 48 GPU GiB - GPU Accelerated Compute": "24 vCPU, 224 GiB, 4 GPUs, 48 GPU GiB - GPU 加速计算",
  "24 vCPU, 224 GiB, GPUs,16 GPU 24GiB - GPU Accelerated Compute": "24 vCPU, 224 GiB, GPUs,16 GPU 24GiB - GPU 加速计算",
  "24 vCPU, 224 GiB, GPUs,4 GPU 32GiB - GPU Accelerated Compute": "24 vCPU, 224 GiB, GPUs,4 GPU 32GiB - GPU 加速计算",
  "24 vCPU, 448 GiB, 4 GPUs, 64 GPU GiB - GPU Accelerated Compute": "24 vCPU, 448 GiB, 4 GPUs, 64 GPU GiB - GPU 加速计算",
  "24 vCPU, 448 GiB, GPUs, GPU GiB - GPU Accelerated Compute": "24 vCPU, 448 GiB, GPUs, GPU GiB - GPU 加速计算",
  "24 vCPU, 448 GiB, GPUs,96 GPU 32GiB - GPU Accelerated Compute": "24 vCPU, 448 GiB, GPUs,96 GPU 32GiB - GPU 加速计算",
  "3 vCPU, 16 GiB - Memory Optimized": "3 vCPU, 16 GiB - 内存优化",
  "3 vCPU, 2 GiB - Memory Optimized": "3 vCPU, 2 GiB - 内存优化",
  "3 vCPU, 4 GiB - Memory Optimized": "3 vCPU, 4 GiB - 内存优化",
  "3 vCPU, 8 GiB - Memory Optimized": "3 vCPU, 8 GiB - 内存优化",
  "30 vCPU, 120 GiB RAM - Compute Optimized": "30 vCPU, 120 GiB RAM - 计算优化",
  "32 vCPU, 100 GiB - Memory Optimized": "32 vCPU, 100 GiB - 内存优化",
  "32 vCPU, 120 GiB RAM - General Purpose": "32 vCPU, 120 GiB RAM - 通用目的",
  "32 vCPU, 128 GiB - General Purpose": "32 vCPU, 128 GiB - 通用目的",
  "32 vCPU, 128 GiB RAM - General Purpose": "32 vCPU, 128 GiB RAM - 通用目的",
  "32 vCPU, 128 GiB RAM - Storage Optimized": "32 vCPU, 128 GiB RAM - 存储优化",
  "32 vCPU, 192 GiB - Memory Optimized": "32 vCPU, 192 GiB - 内存优化",
  "32 vCPU, 200 GiB - General Purpose": "32 vCPU, 200 GiB - 通用目的",
  "32 vCPU, 208 GiB RAM - General Purpose": "32 vCPU, 208 GiB RAM - 通用目的",
  "32 vCPU, 244 GiB RAM - Memory Optimized": "32 vCPU, 244 GiB RAM - 内存优化",
  "32 vCPU, 244 GiB RAM - Storage Optimized": "32 vCPU, 244 GiB RAM - 存储优化",
  "32 vCPU, 256 GiB - Memory Optimized": "32 vCPU, 256 GiB - 内存优化",
  "32 vCPU, 256 GiB - Storage Optimized": "32 vCPU, 256 GiB - 存储优化",
  "32 vCPU, 256 GiB RAM - General Purpose": "32 vCPU, 256 GiB RAM - 通用目的",
  "32 vCPU, 256 GiB RAM - Memory Optimized": "32 vCPU, 256 GiB RAM - 内存优化",
  "32 vCPU, 256GiB RAM - Memory Optimized": "32 vCPU, 256GiB RAM - 内存优化",
  "32 vCPU, 28.8 GiB RAM - General Purpose": "32 vCPU, 28.8 GiB RAM - 通用目的",
  "32 vCPU, 300 GiB - General Purpose": "32 vCPU, 300 GiB - 通用目的",
  "32 vCPU, 32 GiB RAM - General Purpose": "32 vCPU, 32 GiB RAM - 通用目的",
  "32 vCPU, 64 GiB - Compute Optimized": "32 vCPU, 64 GiB - 计算优化",
  "32 vCPU, 64 GiB RAM - Compute Optimized": "32 vCPU, 64 GiB RAM - 计算优化",
  "32 vCPU, 875 GiB - Memory Optimized": "32 vCPU, 875 GiB - 内存优化",
  "32 vCPU, 976 GiB RAM - Memory Optimized": "32 vCPU, 976 GiB RAM - 内存优化",
  "36 vCPU, 244 GiB RAM - Storage Optimized": "36 vCPU, 244 GiB RAM - 存储优化",
  "36 vCPU, 60GiB RAM - Compute Optimized": "36 vCPU, 60GiB RAM - 计算优化",
  "36 vCPU, 72 GiB RAM - Compute Optimized": "36 vCPU, 72 GiB RAM - 计算优化",
  "36 vCPU, 96 GiB RAM - Compute Optimized": "36 vCPU, 96 GiB RAM - 计算优化",
  "4 GPUs, 32 vCPU, 244 GiB, 64 GPU GiB - Accelerated Computing": "4 GPUs, 32 vCPU, 244 GiB, 64 GPU GiB - 加速计算",
  "4 GPUs, 48 vCPU, 192 GiB, 64 GPU GiB - Accelerated Computing": "4 GPUs, 48 vCPU, 192 GiB, 64 GPU GiB - 加速计算",
  "4 GPUs, 64 vCPU, 488 GiB, 32 GPU GiB - Accelerated Computing": "4 GPU, 64 vCPU, 488 GiB, 32 GPU GiB - 加速计算",
  "4 vCPU, 10.5 GiB RAM - Compute Optimized": "4 vCPU, 10.5 GiB RAM - 计算优化",
  "4 vCPU, 122 GiB RAM - Memory Optimized": "4 vCPU, 122 GiB RAM - 内存优化",
  "4 vCPU, 14 GiB - General Purpose": "4 vCPU, 14 GiB - 通用目的",
  "4 vCPU, 14 GiB, GPUs,2 GPU 4 GiB - GPU Accelerated Compute": "4 vCPU, 14 GiB, GPUs,2 GPU 4 GiB - GPU 加速计算",
  "4 vCPU, 15 GiB RAM - General Purpose": "4 vCPU, 15 GiB RAM - 通用目的",
  "4 vCPU, 16 GiB - General Purpose": "4 vCPU, 16 GiB - 通用目的",
  "4 vCPU, 16 GiB RAM - Burstable CPU": "4 vCPU, 16 GiB RAM - 可突增 CPU",
  "4 vCPU, 16 GiB RAM - Compute Optimized": "4 vCPU, 16 GiB RAM - 计算优化",
  "4 vCPU, 16 GiB RAM - General Purpose": "4 vCPU, 16 GiB RAM - 通用目的",
  "4 vCPU, 26 GiB RAM - General Purpose": "4 vCPU, 26 GiB RAM - 通用目的",
  "4 vCPU, 28 GiB - Memory Optimized": "4 vCPU, 28 GiB - 内存优化",
  "4 vCPU, 3.60 GiB RAM - General Purpose": "4 vCPU, 3.60 GiB RAM - 通用目的",
  "4 vCPU, 30.5 GiB RAM - Memory Optimized": "4 vCPU, 30.5 GiB RAM - 内存优化",
  "4 vCPU, 30.5 GiB RAM - Storage Optimized": "4 vCPU, 30.5 GiB RAM - 存储优化",
  "4 vCPU, 32 GiB - General Purpose": "4 vCPU, 32 GiB - 通用目的",
  "4 vCPU, 32 GiB - Memory Optimized": "4 vCPU, 32 GiB - 内存优化",
  "4 vCPU, 32 GiB RAM - General Purpose": "4 vCPU, 32 GiB RAM - 通用目的",
  "4 vCPU, 32 GiB RAM - Memory Optimized": "4 vCPU, 32 GiB RAM - 内存优化",
  "4 vCPU, 32 GiB RAM - Storage Optimized": "4 vCPU, 32 GiB RAM - 存储优化",
  "4 vCPU, 4 GiB RAM - General Purpose": "4 vCPU, 4 GiB RAM - 通用目的",
  "4 vCPU, 7.5 GiB RAM - Compute Optimized": "4 vCPU, 7.5 GiB RAM - 计算优化",
  "4 vCPU, 8 GiB - Compute Optimized": "4 vCPU, 8 GiB - 计算优化",
  "4 vCPU, 8 GiB - General Purpose": "4 vCPU, 8 GiB - 通用目的",
  "4 vCPU, 8 GiB RAM - Compute Optimized": "4 vCPU, 8 GiB RAM - 计算优化",
  "4 vCPU, 8 GiB RAM - Network Optimized": "4 vCPU, 8 GiB RAM - 网络优化",
  "40 vCPU, 160 GiB RAM - General Purpose": "40 vCPU, 160 GiB RAM - 通用目的",
  "40 vCPU, 961 GiB RAM - Memory Optimized": "40 vCPU, 961 GiB RAM - 内存优化",
  "416 vCPU, 11,776 GiB RAM - Memory Optimized": "416 vCPU, 11,776 GiB RAM - 内存优化",
  "416 vCPU, 11400 GiB - Memory Optimized": "416 vCPU, 11400 GiB - 内存优化",
  "416 vCPU, 5700 GiB - Memory Optimized": "416 vCPU, 5700 GiB - 内存优化",
  "448 vCPU, 12288 GiB RAM - Memory Optimized": "448 vCPU, 12288 GiB RAM - 内存优化",
  "448 vCPU, 18432 GiB RAM - Memory Optimized": "448 vCPU, 18432 GiB RAM - 内存优化",
  "448 vCPU, 24576 GiB RAM - Memory Optimized": "448 vCPU, 24576 GiB RAM - 内存优化",
  "448 vCPU, 6144 GiB RAM - Memory Optimized": "448 vCPU，6144 GiB RAM - 内存优化",
  "448 vCPU, 9216 GiB RAM - Memory Optimized": "448 vCPU, 9216 GiB RAM - 内存优化",
  "48 vCPU, 192 GiB - General Purpose": "48 vCPU, 192 GiB - 通用目的",
  "48 vCPU, 192 GiB RAM - General Purpose": "48 vCPU, 192 GiB RAM - 通用目的",
  "48 vCPU, 384 GiB - Memory Optimized": "48 vCPU, 384 GiB - 内存优化",
  "48 vCPU, 384 GiB - Storage Optimized": "48 vCPU, 384 GiB - 存储优化",
  "48 vCPU, 384 GiB RAM - General Purpose": "48 vCPU, 384 GiB RAM - 通用目的",
  "48 vCPU, 384 GiB RAM - Memory Optimized": "48 vCPU, 384 GiB RAM - 内存优化",
  "48 vCPU, 384 GiB RAM - Storage Optimized": "48 vCPU, 384 GiB RAM - 存储优化",
  "48 vCPU, 384GiB RAM - Memory Optimized": "48 vCPU, 384GiB RAM - 内存优化",
  "48 vCPU, 448 GiB, GPUs,4 GPU 32GiB - GPU Accelerated Compute": "48 vCPU, 448 GiB, GPUs,4 GPU 32GiB - GPU 加速计算",
  "48 vCPU, 48 GiB RAM - General Purpose": "48 vCPU, 48 GiB RAM - 通用目的",
  "48 vCPU, 96 GiB - Compute Optimized": "48 vCPU, 96 GiB - 计算优化",
  "48 vCPU, 96 GiB RAM - Compute Optimized": "48 vCPU, 96 GiB RAM - 计算优化",
  "6 vCPU, 112 GiB, 16 GPUs, 12 GPU GiB - GPU Accelerated Compute": "6 vCPU, 112 GiB, 16 GPUs, 12 GPU GiB - GPU 加速计算",
  "6 vCPU, 112 GiB, GPUs,24 GPU 12GiB - GPU Accelerated Compute": "6 vCPU, 112 GiB, GPUs,24 GPU 12GiB - GPU 加速计算",
  "6 vCPU, 56 GiB, 12 GPUs, 24 GPU GiB - GPU Accelerated Compute": "6 vCPU, 56 GiB, 12 GPUs, 24 GPU GiB - GPU 加速计算",
  "6 vCPU, 56 GiB, GPUs, 8 GPU 24GiB - GPU Accelerated Compute": "6 vCPU, 56 GiB, GPUs, 8 GPU 24GiB - GPU 加速计算",
  "60 vCPU, 240 GiB RAM - Compute Optimized": "60 vCPU, 240 GiB RAM - 计算优化",
  "64 vCPU, 1,952 GiB RAM - Memory Optimized": "64 vCPU, 1,952 GiB RAM - 内存优化",
  "64 vCPU, 1024 GiB - Memory Optimized": "64 vCPU, 1024 GiB - 内存优化",
  "64 vCPU, 128 GiB - Compute Optimized": "64 vCPU, 128 GiB - 计算优化",
  "64 vCPU, 128 GiB RAM - Compute Optimized": "64 vCPU, 128 GiB RAM - 计算优化",
  "64 vCPU, 1792 GiB - Memory Optimized": "64 vCPU, 1792 GiB - 内存优化",
  "64 vCPU, 200 GiB - Memory Optimized": "64 vCPU, 200 GiB - 内存优化",
  "64 vCPU, 240 GiB RAM - General Purpose": "64 vCPU, 240 GiB RAM - 通用目的",
  "64 vCPU, 256 GiB - General Purpose": "64 vCPU, 256 GiB - 通用目的",
  "64 vCPU, 256 GiB RAM - General Purpose": "64 vCPU, 256 GiB RAM - 通用目的",
  "64 vCPU, 256 GiB RAM - Storage Optimized": "64 vCPU, 256 GiB RAM - 存储优化",
  "64 vCPU, 416 GiB RAM - General Purpose": "64 vCPU, 416 GiB RAM - 通用目的",
  "64 vCPU, 432 GiB - Memory Optimized": "64 vCPU, 432 GiB - 内存优化",
  "64 vCPU, 488 GiB RAM - Memory Optimized": "64 vCPU, 488 GiB RAM - 内存优化",
  "64 vCPU, 488 GiB RAM - Storage Optimized": "64 vCPU, 488 GiB RAM - 存储优化",
  "64 vCPU, 504 GiB - Memory Optimized": "64 vCPU, 504 GiB - 内存优化",
  "64 vCPU, 512 GiB - Memory Optimized": "64 vCPU, 512 GiB - 内存优化",
  "64 vCPU, 512 GiB - Storage Optimized": "64 vCPU, 512 GiB - 存储优化",
  "64 vCPU, 512 GiB RAM - General Purpose": "64 vCPU, 512 GiB RAM - 通用目的",
  "64 vCPU, 512 GiB RAM - Memory Optimized": "64 vCPU, 512 GiB RAM - 内存优化",
  "64 vCPU, 512GiB RAM - Memory Optimized": "64 vCPU, 512GiB RAM - 内存优化",
  "64 vCPU, 57.6 GiB RAM - General Purpose": "64 vCPU, 57.6 GiB RAM - 通用目的",
  "64 vCPU, 64 GiB RAM - General Purpose": "64 vCPU, 64 GiB RAM - 通用目的",
  "64 vCPU, 80 GiB - Storage Optimized": "64 vCPU, 80 GiB - 存储优化",
  "64 vCPU, 976 GiB RAM - Memory Optimized": "64 vCPU, 976 GiB RAM - 内存优化",
  "72 vCPU, 144 GiB - Compute Optimized": "72 vCPU, 144 GiB - 计算优化",
  "72 vCPU, 144 GiB RAM - Compute Optimized": "72 vCPU, 144 GiB RAM - 计算优化",
  "72 vCPU, 192 GiB RAM - Compute Optimized": "72 vCPU, 192 GiB RAM - 计算优化",
  "72 vCPU, 512GiB RAM - Storage Optimized": "72 vCPU, 512GiB RAM - 存储优化",
  "8 GPUs, 32 vCPU, 488 GiB, 96 GPU GiB - Accelerated Computing": "8 GPU, 32 vCPU, 488 GiB, 96 GPU GiB - 加速计算",
  "8 GPUs, 64 vCPU, 488 GiB, 128 GPU GiB - Accelerated Computing": "8 GPU, 64 vCPU, 488 GiB, 128 GPU GiB - 加速计算",
  "8 GPUs, 96 vCPU, 384 GiB, 128 GPU GiB - Accelerated Computing": "8 GPU, 96 vCPU, 384 GiB, 128 GPU GiB - 加速计算",
  "8 GPUs, 96 vCPU, 768 GiB, 256 GPU GiB - Accelerated Computing": "8 GPU, 96 vCPU, 768 GiB, 256 GPU GiB - 加速计算",
  "8 vCPU, 112 GiB RAM - High Performance Compute": "8 vCPU, 112 GiB RAM - 高性能计算",
  "8 vCPU, 15 GiB RAM - Compute Optimized": "8 vCPU, 15 GiB RAM - 计算优化",
  "8 vCPU, 16 GiB - Compute Optimized": "8 vCPU, 16 GiB - 计算优化",
  "8 vCPU, 16 GiB - General Purpose": "8 vCPU, 16 GiB - 通用目的",
  "8 vCPU, 16 GiB RAM - Compute Optimized": "8 vCPU, 16 GiB RAM - 计算优化",
  "8 vCPU, 16 GiB RAM - Network Optimized": "8 vCPU, 16 GiB RAM - 网络优化",
  "8 vCPU, 21 GiB RAM - Compute Optimized": "8 vCPU, 21 GiB RAM - 计算优化",
  "8 vCPU, 218.75 GiB - Memory Optimized": "8 vCPU, 218.75 GiB - 内存优化",
  "8 vCPU, 244 GiB RAM - Memory Optimized": "8 vCPU, 244 GiB RAM - 内存优化",
  "8 vCPU, 28 GiB - General Purpose": "8 vCPU, 28 GiB - 通用目的",
  "8 vCPU, 28 GiB, GPUs,4  GPU 8 GiB - GPU Accelerated Compute": "8 vCPU, 28 GiB, GPUs,4 GPU 8 GiB - GPU 加速计算",
  "8 vCPU, 30 GiB RAM - General Purpose": "8 vCPU, 30 GiB RAM - 通用目的",
  "8 vCPU, 32 GiB - General Purpose": "8 vCPU, 32 GiB - 通用目的",
  "8 vCPU, 32 GiB RAM - Burstable CPU": "8 vCPU, 32 GiB RAM - 可突增 CPU",
  "8 vCPU, 32 GiB RAM - Compute Optimized": "8 vCPU, 32 GiB RAM - 计算优化",
  "8 vCPU, 32 GiB RAM - General Purpose": "8 vCPU, 32 GiB RAM - 通用目的",
  "8 vCPU, 32 GiB RAM - Storage Optimized": "8 vCPU, 32 GiB RAM - 存储优化",
  "8 vCPU, 50 GiB - General Purpose": "8 vCPU, 50 GiB - 通用目的",
  "8 vCPU, 52 GiB RAM - General Purpose": "8 vCPU, 52 GiB RAM - 通用目的",
  "8 vCPU, 56 GiB - Memory Optimized": "8 vCPU, 56 GiB - 内存优化",
  "8 vCPU, 56 GiB RAM - High Performance Compute": "8 vCPU, 56 GiB RAM - 高性能计算",
  "8 vCPU, 61 GiB RAM - Memory Optimized": "8 vCPU, 61 GiB RAM - 内存优化",
  "8 vCPU, 61 GiB RAM - Storage Optimized": "8 vCPU, 61 GiB RAM - 存储优化",
  "8 vCPU, 64 GiB - General Purpose": "8 vCPU, 64 GiB - 通用目的",
  "8 vCPU, 64 GiB - Memory Optimized": "8 vCPU, 64 GiB - 内存优化",
  "8 vCPU, 64 GiB RAM - General Purpose": "8 vCPU, 64 GiB RAM - 通用目的",
  "8 vCPU, 64 GiB RAM - Memory Optimized": "8 vCPU, 64 GiB RAM - 内存优化",
  "8 vCPU, 64 GiB RAM - Storage Optimized": "8 vCPU, 64 GiB RAM - 存储优化",
  "8 vCPU, 7.20 GiB RAM - General Purpose": "8 vCPU, 7.20 GiB RAM - 通用目的",
  "8 vCPU, 75 GiB - General Purpose": "8 vCPU, 75 GiB - 通用目的",
  "8 vCPU, 8 GiB RAM - General Purpose": "8 vCPU, 8 GiB RAM - 通用目的",
  "80 vCPU, 1922 GiB RAM - Memory Optimized": "80 vCPU, 1922 GiB RAM - 内存优化",
  "80 vCPU, 320 GiB RAM - General Purpose": "80 vCPU, 320 GiB RAM - 通用目的",
  "80 vCPU, 640 GiB - Storage Optimized": "80 vCPU, 640 GiB - 存储优化",
  "80 vCPU, 640 GiB RAM - General Purpose": "80 vCPU, 640 GiB RAM - 通用目的",
  "80 vCPU, 80 GiB RAM - General Purpose": "80 vCPU, 80 GiB RAM - 通用目的",
  "96 vCPU, 1433.6 GiB RAM - Memory Optimized": "96 vCPU, 1433.6 GiB RAM - 内存优化",
  "96 vCPU, 192 GiB RAM - Compute Optimized": "96 vCPU, 192 GiB RAM - 计算优化",
  "96 vCPU, 360 GiB RAM - General Purpose": "96 vCPU, 360 GiB RAM - 通用目的",
  "96 vCPU, 384 GiB - General Purpose": "96 vCPU, 384 GiB - 通用目的",
  "96 vCPU, 384 GiB RAM - General Purpose": "96 vCPU, 384 GiB RAM - 通用目的",
  "96 vCPU, 624 GiB RAM - General Purpose": "96 vCPU, 624 GiB RAM - 通用目的",
  "96 vCPU, 672 GiB - Memory Optimized": "96 vCPU, 672 GiB - 内存优化",
  "96 vCPU, 768 GiB RAM - General Purpose": "96 vCPU, 768 GiB RAM - 通用目的",
  "96 vCPU, 768 GiB RAM - Memory Optimized": "96 vCPU, 768 GiB RAM - 内存优化",
  "96 vCPU, 768 GiB RAM - Storage Optimized": "96 vCPU, 768 GiB RAM - 存储优化",
  "96 vCPU, 768GiB RAM - Memory Optimized": "96 vCPU, 768GiB RAM - 内存优化",
  "96 vCPU, 86.4 GiB RAM - General Purpose": "96 vCPU, 86.4 GiB RAM - 通用目的",
  "96 vCPU, 96 GiB RAM - General Purpose": "96 vCPU, 96 GiB RAM - 通用目的",
  "A comma-separated list of destination domain names, IP addresses, or other network CIDRs to exclude from proxying. Preface a domain with '.' to include all subdomains of that domain. Use '*' to bypass proxy for all destinations. Note that if you scale up workers not included in networking.machineCIDR from the installation configuration, you must add them to this list to prevent connection issues.": "要排除在代理中的目标域名、IP 地址或其他网络 CIDR 的逗号分隔列表。域之前加上前缀 '.' 以包含该域的所有子域。使用 '*' 为所有目的地绕过代理。请注意，如果您要纵向扩展未包含在安装配置的 networking.machineCIDR 中的 worker，您必须将它们添加到此列表中，以防止连接问题。",
  "A configuration policy creates configuration objects on managed clusters.": "配置策略在受管集群中创建配置对象。",
  "A credential stores the access credentials and configuration information for creating clusters.": "凭证存储了用于创建集群的访问凭证和配置信息。",
  "a group should be selected": "应选择一个组",
  "A label expressions allow selection of clusters using cluster labels. A cluster must match all label selectors and label expressions to be selected.": "标签表达式允许使用集群标签选择集群。集群必须与所有标签选择器和标签表达式匹配。",
  "A label selector allows selection of clusters using cluster labels. A cluster must match all label selectors and label expressions to be selected.": "标签选择器允许使用集群标签选择集群。集群必须与所有标签选择器和标签表达式匹配。",
  "A list of resources that contain the keyword \"OpenShift\" in any field.": "在任意字段中包含关键字 \"OpenShift\" 的资源列表。",
  "A placement selects clusters from the cluster sets which have bindings to the resource namespace.": "放置会从绑定到资源命名空间的集群集中选择集群。",
  "A placement without any label selectors or label expressions will select all clusters.": "没有标签选择器或标签表达式的放置将选择所有集群。",
  "A policy contains  policy templates that create policies on managed clusters.": "策略包含在受管集群中创建策略的策略模板。",
  "A policy generates reports and validates cluster violations based on specified security standards, categories, and controls.": "策略会根据特定的安全标准、类别和控制产生报告并验证集群的违规情况。",
  "A project organizes all of your Google Cloud resources. A project consists of a set of users; a set of APIs; and billing, authentication, and monitoring settings for those APIs. So, for example, all of your Cloud Storage buckets and objects, along with user permissions for accessing them, reside in a project.": "项目用于组织您的所有 Google Cloud 资源。项目包括了一组用户，一组 API，以及关于这些 API 的账单、身份验证和监控设置。例如，在一个项目中会包括的所有云存储存储桶和对象，以及访问它们的用户权限。",
  "A proxy URL to use for creating HTTP connections outside the cluster. The URL scheme must be HTTP.": "用于创建集群外 HTTP 连接的代理 URL。URL 必须是 HTTP。",
  "A proxy URL to use for creating HTTPS connections outside the cluster. If this is not specified, then httpProxy is used for both HTTP and HTTPS connections.": "用于创建集群外 HTTPS 连接的代理 URL。如果没有指定，则 httpProxy 会同时用于 HTTP 和 HTTPS 连接。",
  "A Red Hat OpenShift cluster that is hosted on the Red Hat OpenStack Platform in your on-premise data center.": "托管在内部数据中心中的 Red Hat OpenStack Platform 的 Red Hat OpenShift 集群。",
  "A Red Hat OpenShift cluster that is running in a Nutanix environment.": "在 Nutanix 环境中运行的 Red Hat OpenShift 集群。",
  "A Red Hat OpenShift cluster that is running in a vSphere environment in your on-premise data center.": "在内部数据中心的 vSphere 环境中运行的 Red Hat OpenShift 集群。",
  "A Red Hat OpenShift cluster that is running in your AWS subscription.": "在 AWS 订阅中运行的 Red Hat OpenShift 集群。",
  "A Red Hat OpenShift cluster that is running in your Azure subscription.": "在 Azure 订阅中运行的 Red Hat OpenShift 集群。",
  "A Red Hat OpenShift cluster that is running in your Google Cloud subscription.": "在 Google Cloud 订阅中运行的 Red Hat OpenShift 集群。",
  "A Red Hat OpenShift cluster that is running on available hosts from your on-premise inventory; bare metal or virtualized.": "在您内部清单中的可用主机（裸机或虚拟机）上运行的一个 Red Hat OpenShift 集群。",
  "A Red Hat OpenShift cluster with its worker nodes running on OpenShift Virtualization virtual machines.": "Red Hat OpenShift 集群，其 worker 节点在 OpenShift Virtualization 虚拟机上运行。",
  "A Red Hat OpenShift clusterpool that is running in your AWS subscription.": "在 AWS 订阅中运行的 Red Hat OpenShift 集群池。",
  "A Red Hat OpenShift clusterpool that is running in your Azure subscription.": "在 Azure 订阅中运行的 Red Hat OpenShift 集群池。",
  "A Red Hat OpenShift clusterpool that is running in your Google Cloud subscription.": "在 Google Cloud 订阅中运行的 Red Hat OpenShift 集群池。",
  "A role assignment for {{role}} role added.": "为 {{role}} 角色添加了角色分配。",
  "a role should be selected": "应选择一个角色",
  "A saved search already exists for the current search criteria.": "当前搜索条件已有保存的搜索。",
  "A saved search query is already using the name {{searchName}}. Please choose a different name.": "一个保存的搜索查询已使用名称 {{searchName}}。请选择一个不同的名称。",
  "A security control category represent specific requirements for one or more standards. For example, a System and Information Integrity category might indicate that your policy contains a data transfer protocol to protect personal information, as required by the HIPAA and PCI standards.": "安全控制类别是针对一个或多个标准的具体要求。例如，系统和信息完整性类别可能表明您的策略包含一个数据传输协议来保护个人信息，符合 HIPAA 和 PCI 标准的要求。",
  "A specific namespace on the cluster": "集群中的特定命名空间",
  "a user should be selected": "应选择一个用户",
  "A vCenter server root CA certificate that, when added, reduces the number of web browser certificate warnings.": "一个 vCenter 服务器根 CA，在添加后可以减少 Web 浏览器证书警告的数量。",
  "Accelerated Computing": "加速计算",
  "Access Control YAML": "访问控制 YAML",
  "Access key ID": "访问密钥 ID",
  "Access mode": "访问模式",
  "Access Mode": "访问模式",
  "access.add": "添加用户或组",
  "access.add.message": "添加用户或组将授予集群集及其所有关联的集群的访问权限。这些权限可以随时撤销。",
  "access.add.role": "角色",
  "access.add.title": "添加用户或组",
  "access.add.userGroup": "用户或组",
  "access.clusterSet.role.admin": "集群集 admin",
  "access.clusterSet.role.view": "集群集 view",
  "access.emptyStateButton": "添加用户或组",
  "access.groups": "组",
  "access.remove": "删除",
  "access.select.group": "选择组",
  "access.select.role": "选择角色",
  "access.select.user": "选择用户",
  "access.users": "用户",
  "access.usersInGroup": "组中的用户",
  "access.usersInGroup.view": "查看组中的用户",
  "acm.logs.error": "Red Hat Advanced Cluster Management 版本 2.10 及更新的版本需要 <code>cluster-proxy</code> 和 <code>managed-serviceaccount</code> 附加组件来检索日志。确保在 hub 集群中启用了这些附加组件。",
  "acm.plugin.not.ready": "已安装了 <bold>Red Hat Advanced Cluster Management for Kubernetes</bold> operator，但控制台插件不可用。如果您刚刚在几分钟内完成安装过程，请稍等片刻，Web 控制台更新警报可能需要一段时间才会显示。点警报中的链接将 Web 控制台刷新到最新版本。",
  "acm.plugin.not.ready.tips": "如果没有显示警报，请确认已创建了 <code>MultiClusterHub</code> 资源并可用，并且 <code>acm</code> 控制台插件已启用。",
  "Action": "操作",
  "action.message.delete": "您将删除基础架构环境。基础架构环境将不再可用。",
  "action.title.delete": "删除基础架构环境？",
  "actions": "行动",
  "Actions": "行动",
  "Active": "活跃",
  "add": "添加",
  "Add": "添加",
  "Add a search constraint": "添加搜索约束",
  "Add additional network": "添加额外网络",
  "Add another time range": "添加另一个时间范围",
  "Add API VIP": "添加 API VIP",
  "Add Argo Server": "添加 Argo 服务器",
  "Add claim expression": "添加声明表达式",
  "Add cluster label selector": "添加集群标签选择器",
  "Add cluster set": "添加集群集",
  "Add cluster sets": "添加集群集",
  "Add credential": "添加凭证",
  "Add credentials in order to get started with a new infrastructure provider.": "添加凭证以使用新的基础架构供应商。",
  "Add expression": "添加表达式",
  "Add Ingress VIP": "添加 Ingress VIP",
  "Add label": "添加标签",
  "Add label expression": "添加标签表达式",
  "Add limit": "添加限制",
  "Add namespace": "添加命名空间",
  "Add new hosts": "添加新主机",
  "Add node pool": "添加节点池",
  "Add node pool is only supported for AWS. Use the hcp CLI to add additional node pools.": "仅 AWS 支持添加节点池。使用 hcp CLI 添加额外节点池。",
  "Add placement": "添加放置",
  "Add placement binding": "添加放置绑定",
  "Add placement rule": "添加放置规则",
  "Add placement subject": "添加放置主题",
  "Add policy template": "添加策略模板",
  "Add rule": "添加规则",
  "Add storage class mapping": "添加存储类映射",
  "Add to policy set": "添加到策略集",
  "Add variable": "添加变量",
  "Add versions": "添加版本",
  "Add volume snapshot class mapping": "添加卷快照类映射",
  "Add-ons": "附加组件",
  "addDiscoveryConfig.title": "创建发现设置",
  "adding": "添加",
  "Adding": "添加",
  "Adding hosts allows cluster creators to pull any available hosts from the infrastructure environment.": "添加主机可让集群创建者从基础架构环境中拉取任何可用的主机。",
  "Additional actions": "额外操作",
  "Additional information:": "额外信息：",
  "Additional networks": "额外网络",
  "Additional providers": "其他供应商",
  "Additional trust bundle": "额外信任捆绑包",
  "Advanced configuration": "高级设置",
  "After your infrastructure environment is successfully created, open the details view and click the \"Add hosts\" button.": "成功创建基础架构环境后，打开详情视图并点\"添加主机\"按钮。",
  "Agent connected": "代理连接",
  "alert.created.header": "{{credentialName}} 发现设置已被成功创建",
  "alert.deleted.header": "{{credentialName}} 发现设置已被成功删除",
  "alert.msg": "您可以在集群 > 发现集群中配置设置",
  "alert.updated.header": "{{credentialName}} 发现设置已被成功更新",
  "Alerts": "警报",
  "All clusters in the cluster set already have the Submariner add-on installed. To get started, add more clusters to this cluster set.": "集群集中的所有集群都安装了 Submariner 附加组件。要开始，向此集群集添加更多集群。",
  "All copied": "所有都复制",
  "All DNS records must be subdomains of this base and include the cluster name. This cannot be changed after cluster installation.": "所有 DNS 记录都必须是这个基域的子域，并包含集群名称。集群安装后无法更改这个设置。",
  "All namespaces on the cluster (default)": "集群中的所有命名空间 (默认)",
  "All resources in this group have deployed on the target clusters, although their status might not be successful.": "此组中的所有资源已在目标集群中部署，但它们可以处于不成功的状态。",
  "All Subscriptions": "所有订阅",
  "Allow applications to have empty resources": "允许应用程序有空资源",
  "Allow host dir volume plugin": "允许主机 dir 卷插件",
  "Allow host IPC": "允许主机 IPC",
  "Allow host network": "允许主机网络",
  "Allow host PID": "允许主机 PID",
  "Allow host ports": "允许主机端口",
  "Allow privilege escalation": "允许权限升级",
  "Allow privileged container": "允许特权容器",
  "Allowed Cluster Service Versions": "允许的集群服务版本",
  "Already enforcing": "已强制执行",
  "Already informing": "已通知",
  "Amazon Web Services": "Amazon Web Services",
  "Amazon Web Services credential": "Amazon Web Services 凭证",
  "An infrastructure environment manages your hosts and creates clusters that share network, proxy, and location settings.": "基础架构环境管理主机并创建共享网络、代理和位置设置的集群。",
  "An Operator policy creates operators on managed clusters.": "Operator 策略在受管集群上创建 Operator。",
  "An unexpected error occurred while retrieving metrics.": "在获取指标时出现意外错误。",
  "An unexpected error occurred.": "发生意外的错误。",
  "An unknown error occurred.": "发生未知的错误。",
  "Annotations": "注解",
  "annotations.count_0": "{{count}} 个注解",
  "Ansible Automation Platform": "Ansible Automation Platform",
  "Ansible credential": "Ansible 凭证",
  "Ansible inventory": "Ansible 清单",
  "Ansible job": "Ansible 作业",
  "Ansible Tower host": "Ansible Tower 主机",
  "Ansible Tower Job template name": "Ansible Tower 作业模板名称",
  "Ansible Tower Job URL": "Ansible Tower 作业 URL",
  "Ansible Tower secret": "Ansible Tower secret",
  "Ansible Tower token": "Ansible Tower 令牌",
  "Ansible tower URL": "Ansible tower URL",
  "Ansible YAML": "Ansible YAML",
  "ansible.operator.requirements": "使用自动化模板需要 Ansible Automation Platform Resource Operator。使用工作流作业模板需要版本 {{version}} 或更高版本。",
  "ansible.operator.requirements.policy": "使用策略自动化需要 Ansible Automation Platform Operator。",
  "ansible.operator.requirements.workflow": "使用工作流作业模板需要 Ansible Automation Platform Operator 的版本 {{version}} 或更高版本。",
  "Any changes made here may be overridden by the content of an upstream repository.": "此处所做的任何更改都可以被上游存储库的内容覆盖。",
  "API groups": "API 组",
  "API Groups": "API 组",
  "API token": "API 令牌",
  "API version": "API 版本",
  "API Version": "API 版本",
  "API VIPs": "API VIP",
  "app.enter.access.token": "可选：输入 Git 访问令牌",
  "app.enter.accesskey": "输入对象存储访问密钥",
  "app.enter.helmrepo.chart.name": "输入目标 Helm chart 的名称",
  "app.enter.helmrepo.package.alias": "输入目标 Helm Chart 的别名名称",
  "app.enter.helmrepo.package.version": "输入可部署的一个或多个版本",
  "app.enter.helmrepo.password": "可选： 输入 Helm 仓库密码",
  "app.enter.helmrepo.username": "可选： 输入 Helm 仓库用户名",
  "app.enter.region": "可选：输入 S3 存储桶的 AWS 区域",
  "app.enter.secretkey": "输入对象存储 secret 密钥",
  "app.enter.select.ansibleSecretName": "从列表中选择现有 secret。",
  "app.enter.select.branch": "可选：输入或选择一个分支",
  "app.enter.select.desiredCommit": "可选：输入特定的 commit 哈希",
  "app.enter.select.github.url": "输入或选择 Git URL",
  "app.enter.select.helmrepo.url": "输入或选择 Helm 仓库 URL",
  "app.enter.select.namespace.name": "输入或选择一个 Namespace 仓库名称",
  "app.enter.select.objectstore.url": "输入或选择 ObjectStore 存储桶 URL",
  "app.enter.select.path": "可选：输入或选择一个仓库路径",
  "app.enter.select.tag": "可选：输入一个特定标签",
  "app.enter.select.username": "可选：输入 Git 用户名",
  "app.enter.subfolder": "可选：输入 Amazon S3 或 MinIO 子文件夹存储桶路径",
  "Application": "应用程序",
  "Application created": "创建的应用程序",
  "Application deploy status": "应用程序部署状态",
  "Application not found!": "未找到应用程序！",
  "Application set": "应用程序集",
  "Application set - Pull model": "应用程序集 - 拉取模式",
  "Application set - Push model": "应用程序集 - 推送模式",
  "Application set created": "创建的应用程序集",
  "Application set updated": "更新的应用程序集",
  "Application set YAML": "应用程序集 YAML",
  "Application topology": "应用程序拓扑",
  "Application types": "应用程序类型",
  "Application updated": "更新的应用程序",
  "application.create.yaml": "应用程序 YAML",
  "Applications": "应用程序",
  "ApplicationSet application where Argo CD application resources are created on the hub cluster. The hub cluster is responsible for reconciling and pushing the deployed application to the managed clusters.": "在 hub 集群中创建 Argo CD 应用程序资源的 ApplicationSet 应用程序。hub 集群负责协调部署的应用程序并将其推送到受管集群。",
  "ApplicationSet application where Argo CD application resources are distributed from the hub cluster to the managed clusters. Each managed cluster independently reconciles and deploys the application by using the received application resource.": "ApplicationSet 应用程序，其中 Argo CD 应用程序资源从 hub 集群分发到受管集群。每个受管集群都独立协调，并使用收到的应用程序资源部署应用程序。",
  "Architecture": "架构",
  "Are you sure that you want to continue?": "您确定要继续吗？",
  "Are you sure that you want to delete {{resourceName}}?": "您确定要删除{{resourceName}} 吗？",
  "Are you sure that you want to delete saved search {{savedSearchName}}?": "您确定要删除已保存的搜索 {{savedSearchName}} 吗？",
  "Are you sure that you want to delete the role assignments? This action cannot be undone.": "您确定要删除角色分配吗？此操作无法撤消。",
  "Are you sure you want to {{action}} {{vmName}} in namespace {{vmNamespace}}?": "确定要删除命名空间 {{vmNamespace}} 中的 {{action}}{{vmName}} 吗？",
  "Are you sure you want to restore {{sourceVM}} from snapshot {{snapshotName}}": "您确定要从快照 {{snapshotName}} 中恢复 {{sourceVM}} 吗",
  "Argo": "Argo",
  "Argo application content": "Argo 应用程序内容",
  "Argo application steps": "Argo 应用程序步骤",
  "Argo CD": "Argo CD",
  "Argo CD ApplicationSet - Pull model": "Argo CD 应用程序集 - 拉取模式",
  "Argo CD ApplicationSet - Push model": "Argo CD 应用程序集 - 推送模式",
  "Argo server": "Argo 服务器",
  "Argo Server exposes an API and UI for workflows. You can run this in either \"hosted\" or \"local\" mode. ": "Argo Server 为工作流公开一个 API 和 UI。您可以以\"托管\"或\"本地\"模式运行。",
  "ArgoCD": "ArgoCD",
  "ArgoCD app sync initiated": "启动了 ArgoCD 应用程序同步",
  "at least one cluster should be selected": "应至少选择一个集群",
  "At least two clusters must be assigned to the cluster set to create a multicluster network. To get started, manage your resource assignments to add clusters.": "必须将至少两个集群分配给集群集来创建多集群网络。要开始，管理您的资源分配来添加集群。",
  "Attach default pod network": "附加默认 pod 网络",
  "Attempts to delete all of the objects related to the deleted policy.": "尝试删除所有与已删除策略相关的对象。",
  "Attempts to delete objects known to be created by the policy when the policy is deleted.": "删除策略时，尝试删除由被删除的策略创建的对象。",
  "Attribute filters": "属性过滤器",
  "Attributes": "属性",
  "Audit violations": "审计违反情况",
  "Authentication method": "身份验证方法",
  "Auto repair": "自动修复",
  "Automatic": "自动",
  "Automatically create namespace if it does not exist": "如果不存在，会自动创建命名空间",
  "Automatically runs remediation action that is defined in the source, if this feature is supported.": "如果支持此功能，自动运行源中定义的补救操作。",
  "Automatically sync when cluster state changes": "集群状态更改时自动同步",
  "Automation": "自动化",
  "Automation template": "自动化模板",
  "Automation template for {{curatorName}}": "{{curatorName}} 的自动化模板",
  "Automation templates are configured": "配置了自动化模板",
  "Automation YAML": "自动化 YAML",
  "automation.template.update.support": "只有不是由受管 Kubernetes 服务置备的集群和 Azure Red Hat OpenShift (ARO) 集群支持自动化。您只能针对没有正在进行升级的就绪集群进行更新。",
  "Autoscaling": "自动缩放",
  "Av2-series": "Av2 系列",
  "available": "可用",
  "Available": "可用",
  "Azure Resource Groups are logical collections of virtual machines, storage accounts, virtual networks, web apps, databases, and/or database servers. You can group together related resources for an application and divide them into groups for production and non-production.": "Azure 资源组是虚拟机、存储帐户、虚拟网络、web 应用、数据库和/或数据库服务器的逻辑集合。您可以为一个应用程序将相关的资源进行分组，将它们分为用于生产环境和非生产环境的组。",
  "B-series burstable virtual machine sizes": "B 系列可突增虚拟机大小",
  "back": "退回",
  "Back": "退回",
  "Back to discovered policies": "返回到发现的策略",
  "Back to policies": "退回到策略",
  "background": "后台",
  "Bad gateway": "错误网关",
  "Bad request": "错误请求",
  "Balanced": "均衡",
  "Base DNS domain": "Base DNS domain",
  "Base domain resource group name": "基本域资源组名称",
  "Basic information": "基本信息",
  "Binding name": "绑定名称",
  "Branch": "分支",
  "Bucket": "存储桶",
  "Bucket name": "存储桶名称",
  "bulk.delete.sets": "删除集群集",
  "bulk.delete.templates": "删除模板",
  "bulk.delete.templates.message": "此操作将删除自动化模板，并将取消链接任何关联的 Ansible 凭据。您确定要继续吗？",
  "bulk.destroy.clusterPools": "销毁集群池",
  "bulk.message.delete.claim": "您要删除集群声明。",
  "bulk.message.delete.infraenv": "您将删除基础架构环境。基础架构环境将不再可用。",
  "bulk.message.deleteMachinePool": "删除机器池将销毁机器池中的任何机器集，相关的节点将被取消置备。删除机器池可能会导致在此集群没有足够的资源运行应用程序。",
  "bulk.message.deleteSet": "删除一个集群集会删除所有分配的集群集用户对此集中资源的访问控制权限。当前在集群集中存在的资源不会被删除。",
  "bulk.message.destroy": "销毁集群会将其从管理中移除，并删除集群的组件。相关的命名空间被自动删除。",
  "bulk.message.destroyClusterPool": "销毁集群池将销毁集群池中的任何未声明的集群。",
  "bulk.message.detach": "分离集群会将其从管理中移除，但不会销毁它。您可以再次导入集群来管理它们。",
  "bulk.message.hibernate": "进入休眠状态会阻止对集群的任何管理操作。这可以随时撤消。仅显示支持休眠的集群。",
  "bulk.message.import": "导入集群会将它们附加到 hub 集群。必须在目标集群中启用 kubeadmin 用户才能成功导入它们。",
  "bulk.message.removeAuthorization": "删除用户或组会撤销集群集合以及所有关联的集群的访问权限。这些权限可以随时重新分配给用户和组。",
  "bulk.message.resume": "移出休眠状态会恢复集群的管理操作。仅显示支持休眠的集群。",
  "bulk.message.selectChannel": "为集群选择频道。只有选择的、包括有可用频道的集群才会被列出。",
  "bulk.message.uninstallSubmariner": "从受管集群中卸载 Submariner 附加组件将从多集群网络中删除它。这可能会导致应用程序或服务中断。您确定要继续吗？",
  "bulk.message.updateReleaseImage": "更新集群池的发行镜像将更改从集群池创建的集群的默认发行版本。只有从集群池中新创建的集群才会更新为新版本。",
  "bulk.message.upgrade": "为集群选择您要升级到的新版本。只有选择的、可以被升级并有可用升级的集群才会被列出。此操作不可逆转。",
  "bulk.title.delete.infraenv": "删除基础架构环境？",
  "bulk.title.deleteMachinePool": "永久删除机器池？",
  "bulk.title.deleteSet": "删除集群集？",
  "bulk.title.destroy": "永久销毁集群？",
  "bulk.title.destroyClusterPool": "永久销毁集群池？",
  "bulk.title.detach": "分离集群？",
  "bulk.title.hibernate": "挂起集群",
  "bulk.title.import": "导入集群",
  "bulk.title.removeAuthorization": "删除用户或组？",
  "bulk.title.resume": "恢复集群",
  "bulk.title.selectChannel": "选择频道",
  "bulk.title.uninstallSubmariner": "卸载 Submariner 插件?",
  "bulk.title.uninstallSubmariner.action": "卸载 Submariner 插件",
  "bulk.title.updateReleaseImage": "更新发行镜像",
  "bulk.title.upgrade": "升级集群",
  "bulk.updateReleaseImages.clusterPools": "更新发行镜像",
  "Burstable CPU": "可突增 CPU",
  "button.backToClusters": "返回到集群",
  "button.backToClusterSets": "返回到集群集",
  "button.backToGroups": "返回到组",
  "button.backToInfraEnvs": "返回到基础架构环境",
  "button.backToRoles": "返回到角色",
  "button.backToUsers": "返回到用户",
  "button.cancel": "取消",
  "button.create": "创建",
  "button.save.access.denied": "您没有被授权来保存更改。",
  "button.update": "更新",
  "C4  - Intel processors, cost-effective": "C4 - Intel 处理器，具有成本效益",
  "C5 - Intel processors, compute optimized": "C5 - Intel 处理器，计算优化",
  "C5a - AMD processors, compute optimized": "C5a - AMD 处理器，计算优化",
  "C5d - Intel processors with SSD": "C5d - Intel 处理器，使用 SSD",
  "C5n - Intel processors, optimized network": "C5n - Intel 处理器，优化网络",
  "cancel": "取消",
  "Cancel": "取消",
  "Capacity": "容量",
  "Categories": "类别",
  "Category": "类别",
  "Caution:": "注意：",
  "Centrally manage VMs with Fleet Virtualization": "使用 Fleet Virtualization 集中管理虚拟机",
  "Changes to these settings might also affect other applications or subscriptions. This subscription deploys the following resources:": "对这些设置的更改也可能会影响其他应用程序或订阅。此订阅部署以下资源：",
  "changes.maybe.lost": " 您所做的更改可能不会被保存。",
  "Channel": "频道",
  "channel.type.git": "Git",
  "channel.type.helmrepo": "Helm",
  "channel.type.objectbucket": "对象存储",
  "channel.type.other": "其他",
  "Channels": "频道",
  "Channels point to repositories where Kubernetes resources are stored, such as Git, Helm chart, or object storage repositories. Channels support multiple subscriptions from multiple targets.": "频道指向存储 Kubernetes 资源的仓库，如 Git、Helm Chart 或对象存储仓库。频道支持来自多个目标的多个订阅。",
  "Chart name": "Chart 名称",
  "Chart Name": "Chart 名称",
  "Chart path": "Chart 路径",
  "Chart URL": "Chart URL",
  "Chart version": "Chart 版本",
  "Choose a control plane type for your cluster.": "为集群选择一个控制平面类型。",
  "Choose a control plane type for your self-managed OpenShift cluster.": "为您的自管理 OpenShift 集群选择一个控制平面类型。",
  "Choose a location": "选择一个位置",
  "Choose a type": "选择一个类型",
  "Choose an item": "选择一个项",
  "Choose an option based on your hosts.": "根据您的主机选择一个选项。",
  "Choose the policy set where you want to add specific policies.": "选择您要添加特定策略的策略集。",
  "Choose your AWS credential.": "选择您的 AWS 类型。",
  "Choose your credential type.": "选择您的凭证类型。",
  "Choose your infrastructure provider.": "选择您的基础架构供应商。",
  "cim.infra.manage.link": "管理主机清单",
  "cim.infra.missing.warning.text": "您的主机清单中没有可用的主机。需要此选项主机才能继续。",
  "cim.infra.missing.warning.title": "没有可用的主机",
  "claim": "声明",
  "Claim": "声明",
  "claiming": "声明",
  "Clear": "清理",
  "Clear all": "全部清除",
  "Clear all filters": "清除所有过滤",
  "Clear all labels": "清除所有标签",
  "Clear button for chips and input": "清除 chips 和输入按钮",
  "Clear input value": "清除输入值",
  "Clear selected item": "清除所选项",
  "CLI-based": "基于 CLI",
  "Click <bold>Manage policies</bold> to manage your policies.": "点<bold>管理策略</bold>管理您的策略。",
  "Click reload to see the new version.": "点重新加载以查看新版本。",
  "Client ID": "客户端 ID",
  "Client secret": "客户端 secret",
  "Close": "关闭",
  "Close menu": "关闭菜单",
  "Cloud name": "云名称",
  "cluster": "集群",
  "Cluster": "集群",
  "Cluster 1": "集群 1",
  "Cluster 2": "集群 2",
  "Cluster add-ons": "集群附加组件",
  "cluster affected": "受影响的集群",
  "Cluster claim expressions": "集群声明表达式",
  "Cluster Conditions": "集群状况",
  "Cluster decision resource requeue time in seconds": "集群决策资源重新队列时间（以秒为单位）",
  "Cluster deploy status": "集群部署状态",
  "Cluster deploy status for pods": "pod 的集群部署状态",
  "Cluster details": "集群详情",
  "Cluster draft saved": "已保存集群草案",
  "Cluster Events": "集群事件",
  "Cluster health": "集群健康状况",
  "Cluster hosts": "集群主机",
  "Cluster installation info unavailable": "集群安装信息不可用",
  "Cluster installation progress": "集群安装进度",
  "Cluster IP": "集群 IP",
  "Cluster is offline": "集群离线",
  "Cluster is pending import": "集群正在导入",
  "Cluster Labels": "集群标签",
  "Cluster labels and placement rules": "集群标签和放置规则",
  "Cluster landscape": "集群环境",
  "Cluster list": "集群列表",
  "Cluster name": "集群名称",
  "cluster needs to be reviewed before updating": "在更新前需要检查集群",
  "Cluster network host prefix": "集群网络主机前缀",
  "Cluster node pools": "集群节点池",
  "Cluster OS image": "集群 OS 镜像",
  "Cluster pool details": "集群池详情",
  "Cluster pools": "集群池",
  "Cluster recommendations": "集群建议",
  "Cluster Replicas": "集群副本",
  "Cluster resource status": "集群资源状态",
  "Cluster Selector": "集群选择器",
  "Cluster set bind": "集群集绑定",
  "Cluster sets": "集群集",
  "Cluster update risks are only collected for OpenShift Container Platform clusters.": "集群更新风险只为 OpenShift Container Platform 集群收集。",
  "Cluster version": "集群版本",
  "Cluster violation": "集群违规",
  "cluster violations": "集群违规",
  "Cluster violations": "集群违规",
  "Cluster with pending policies": "具有待处理策略的集群",
  "Cluster with policy violations": "带有策略违规的集群",
  "Cluster without policy violations": "没有策略违规的集群",
  "Cluster YAML": "集群 YAML",
  "cluster.create.developer.preview": "开发者预览",
  "cluster.create.ocp.fips": "FIPS",
  "cluster.create.ocp.image": "发行镜像",
  "cluster.create.ocp.singleNode": "单节点 OpenShift",
  "clusterClaim.cluster.name": "集群名称",
  "clusterClaim.create.message": "从 <bold>{{clusterPoolName}}</bold> 中声明一个集群将从池中删除其中一个可用集群，并将创建一个新集群来取代它。",
  "clusterClaim.create.message.pending": "为 <bold>{{clusterPoolName}}</bold> 创建一个集群声明，但没有集群可用。一个休眠的集群将会恢复，或者将置备一个新集群来满足该声明。这需要几分钟时间。扩展表中的集群池来查看或删除待处理的声明。",
  "clusterClaim.create.message.success": "从 <bold>{{clusterPoolName}}</bold> 中成功声明了集群。集群可能会从休眠状态恢复，这需要几分钟才能上线。",
  "clusterClaim.create.title": "声明集群",
  "clusterClaim.create.title.pending": "创建集群声明",
  "clusterClaim.create.title.success": "集群成功声明",
  "clusterClaim.delete": "删除声明",
  "clusterClaim.modal.viewCluster": "查看集群",
  "clusterClaim.name.label": "集群声明名称",
  "clusterClaim.name.placeholder": "输入集群声明名称",
  "clusterClaim.warning": "您可以创建一个集群声明，但不会立即实现。",
  "clusterClaims": "集群声明",
  "clusterPool.claim": "声明集群",
  "clusterPool.clusters": "集群",
  "clusterPool.creation.ocp.name": "集群池名称",
  "clusterPool.creation.ocp.namespace": "集群池命名空间",
  "clusterPool.creation.ocp.runningCount": "集群池运行数",
  "clusterPool.creation.ocp.size": "集群池大小",
  "clusterPool.creation.success.message": "{{name}} 被成功创建。",
  "clusterPool.creation.success.title": "创建集群池",
  "clusterPool.creation.validation.runningCount.lessThanOrEqualSize": "集群池运行数必须小于或等于大小。",
  "clusterPool.creation.validation.unique.name": "集群池名称在这个命名空间中必须是唯一的：{{0}}。",
  "clusterPool.destroy": "销毁集群池",
  "clusterPool.modal.scale.message": "指定 <bold>{{clusterPoolName}}</bold> 所需的大小。调整集群池的大小会导致创建集群或销毁集群 ; 当减少大小时，只有未声明的集群会被销毁。",
  "clusterPool.modal.scale.runningCount.input": "设置所需的运行集群的数量",
  "clusterPool.modal.scale.size.input": "设置所需的集群池大小",
  "clusterPool.modal.scale.title": "扩展集群池",
  "clusterPool.modal.scale.validation.greaterThanOrEqualZero": "集群池大小和运行数必须大于或等于 0。",
  "clusterPool.modal.scale.validation.lessThanOrEqualSize": "集群池运行数必须小于或等于大小。",
  "clusterPool.placeholder.creation.ocp.namespace": "选择或创建一个命名空间",
  "clusterPool.scale": "扩展集群池",
  "clusterPool.selectReleaseImage": "选择发行镜像",
  "clusterPool.tooltip.creation.ocp.name": "集群池的唯一名称。该值必须是一个由小写字母值组成的字符串，如 dev。创建后无法更改。",
  "clusterPool.tooltip.creation.ocp.namespace": "创建集群池的命名空间。可以在同一命名空间中创建多个集群池。",
  "clusterPool.tooltip.creation.ocp.runningCount": "可为集群池立即声明的集群数量。",
  "clusterPool.tooltip.creation.ocp.size": "集群池所需的集群数量。",
  "clusterPool.updateReleaseImage": "更新发行镜像",
  "clusterPools": "集群池",
  "Clusters": "集群",
  "clusters affected": "受影响的集群",
  "Clusters must be selected before selecting namespaces": "在选择命名空间前必须选择集群",
  "clusters need to be reviewed before updating": "在更新前需要检查集群",
  "Clusters with pending policies": "具有待处理策略的集群",
  "Clusters with policy violations": "有策略违规的集群",
  "Clusters without policy violations": "没有策略违规的集群",
  "clusterSelector.label.field.ui": "标签",
  "clusterSelector.value.field.ui": "值",
  "ClusterSet": "集群集",
  "clusterSetBinding.edit.message": "一个 <bold>ManagedClusterSetBinding</bold> 资源，将 <bold>ManagedClusterSet</bold> 资源绑定到命名空间。放置资源，在同一命名空间中创建的应用程序和策略只能访问绑定的 <bold>ManagedClusterSet</bold> 资源中包含的受管集群。",
  "clusterSetBinding.edit.message.noBold": "一个 ManagedClusterSetBinding 资源，将 ManagedClusterSet 资源绑定到命名空间。放置资源，在同一命名空间中创建的应用程序和策略只能访问绑定的 ManagedClusterSet 资源中包含的受管集群。",
  "clusterSetBinding.edit.message.rbac": "<bold>备注：</bold>只有您具有创建和删除 <bold>ManagedClusterSetBinding</bold> 权限的命名空间才会显示。除了绑定 <bold>ManagedClusterSet</bold> 的权限外，还需要此权限。",
  "clusterSetBinding.edit.select.label": "命名空间",
  "clusterSetBinding.edit.select.placeholder": "选择命名空间",
  "clusterSetBinding.edit.title": "编辑命名空间绑定",
  "clusterSets": "集群集",
  "ClusterSets failed to load. Check the ManagedClusterSetBinding resource to verify your selected namespace. In addition, check GitOpsCluster and Placement resources for status errors.": "集群集加载失败。检查 ManagedClusterSetBinding 资源，以验证您选择的命名空间。另外，检查 GitOpsCluster 和 Placement 资源是否有状态错误。",
  "ClusterSets failed to load. Verify that there is at least one ClusterSet bound to your selected namespace.": "集群集加载失败。验证至少有一个 ClusterSet 绑定到您选择的命名空间。",
  "Collapse": "折叠",
  "Column": "列",
  "Compare application types": "比较应用程序类型",
  "Compare control plane types": "比较控制平面类型",
  "Completions": "完成",
  "components": "components",
  "Compute core": "计算内核",
  "Compute memory": "计算内存",
  "Compute Optimized": "计算优化",
  "Condition": "条件",
  "Conditions": "条件",
  "Configuration for disconnected installation": "配置断开连接的安装",
  "Configuration objects": "配置对象",
  "Configuration Policy": "配置策略",
  "configuration.download": "下载配置",
  "Configure": "配置",
  "Configure cluster discovery": "配置集群发现",
  "Configure discovery settings": "配置发现设置",
  "Configure external infrastructure for OpenShift Virtualization": "为 OpenShift Virtualization 配置外部基础架构",
  "Configure host inventory settings": "配置主机清单设置",
  "Configure network access for your cluster. One network is created by default.": "为集群配置网络访问。默认创建一个网络。",
  "Configure networking options for your nodepool": "为您的 nodepool 配置网络选项",
  "confirm": "确认",
  "Confirm your selections before creating the role assignment. To make any changes, go back to the step you want to edit.": "在创建角色分配前确认您的选择。要进行任何更改，请返回到您要编辑的步骤。",
  "Conflict": "冲突",
  "Connect your cloud provider": "连接您的云供应商",
  "Connection reset": "连接重置",
  "Considered the better choice for security. Managed clusters pull application resources directly from Git repositories.": "对于安全性是更好的选择。受管集群直接从 Git 仓库拉取应用程序资源。",
  "Console URL": "控制台 URL",
  "Continue cluster configuration": "继续集群配置",
  "Control nodes x3": "控制节点 x3",
  "control plane": "控制平面",
  "Control plane": "控制平面",
  "Control plane pods": "控制平面 pod",
  "Control plane status": "控制平面状态",
  "Control plane type": "控制平面类型",
  "Control plane type - {{hcType}}": "控制平面类型 - {{hcType}}",
  "Controller availability policy": "控制器可用性策略",
  "Controls": "控制",
  "Converse and connect.": "对话并连接。",
  "copied": "成功复制到剪贴板",
  "Copied!": "已复制！",
  "Copy": "复制",
  "Copy and paste your kubeconfig content": "复制并粘贴 kubeconfig 内容",
  "Copy button": "复制按钮",
  "Copy this private URL to share": "复制此私有 URL 以共享",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "copy.login.command.instructions": "使用 masthead 访问您的用户配置文件下的<bold>复制登录命令</bold>选项。运行提供的 <code>oc login</code> 命令登录。",
  "Core": "内核",
  "Could not find the AgentClusterInstall resource.": "无法找到 AgentClusterInstall 资源。",
  "Could not process request because of invalid data.": "由于数据无效，无法处理请求。",
  "count.labels_0": "{{count}} 个标签",
  "CPU": "CPU",
  "CPU architecture": "CPU 架构",
  "create": "创建",
  "Create": "创建",
  "Create a cluster by adding new hosts without an existing host inventory.": "在没有现存的主机清单的情况下通过添加新主机来创建集群。",
  "Create a cluster from hosts that have been discovered and made available in your host inventory.": "在已发现并在主机清单中提供的主机中创建集群。",
  "Create a discovery setting": "创建发现设置",
  "Create Amazon Web Services (AWS) Security Token Service (STS) credential": "创建 Amazon Web Services (AWS) 安全令牌服务 (STS) 凭证",
  "Create and manage a fleet of clusters with ease using this all clusters view. ": "通过使用此所有集群视图，轻松创建和管理一组集群。",
  "Create application": "创建应用程序",
  "Create application set - Pull model": "创建应用程序集 - 拉取模式",
  "Create application set - push model": "创建应用程序集 - 推送模式",
  "Create AWS Identity and Access Management (IAM) role": "创建 AWS Identity 和 Access Management (IAM) 角色",
  "Create cluster": "创建集群",
  "Create cluster discovery": "创建集群发现",
  "Create credential": "创建凭证",
  "Create disconnected installation": "创建断开连接的安装",
  "Create infrastructure environment": "创建基础架构环境",
  "Create item": "创建项目",
  "Create new {{filterValue}}": "创建新 {{filterValue}}",
  "Create new option": "创建新选项",
  "Create policy": "创建策略",
  "Create policy automation": "创建策略自动化",
  "Create policy set": "创建策略集",
  "Create Red Hat OpenShift Container Platform pull secret": "输入 Red Hat OpenShift Container Platform pull secret",
  "Create role assignment": "创建角色分配",
  "Create the Hosted Control Plane": "创建托管的控制平面",
  "Create the Hosted Control Plane by copying and pasting the following command:": "通过复制并粘贴以下命令来创建托管的控制平面：",
  "Create wizard content": "创建向导内容",
  "Create wizard steps": "创建向导步骤",
  "Create, update, scale, and remove clusters reliably, consistently using an open source programming model that supports and encourages Infrastructure as Code best practices and design principles.": "使用支持并鼓励基础架构作为代码最佳实践和设计原则的开源编程模型，以可靠方式创建、更新、扩展和删除集群。",
  "createCluster.card.noHosts.alert": "要使用 {{ controlPlaneTypeTxt }}，进入<a>主机清单</a>并添加主机。<br />1.要使用现有的基础架构环境，请确保已有可用的主机或添加主机。<br />2.要使用新的基础架构环境，请先创建一个，然后将主机添加到其中。",
  "createCluster.card.noInfraEnvs.alert": "要使用托管的 control plane，在<a>主机清单</a>中创建基础架构环境。",
  "createCluster.card.noInfraEnvsOrHosts.alert": "要使用现有主机，创建一个基础架构环境，在<a>主机清单</a>中添加主机。",
  "createClusterSet.description": "通过创建 <bold>ManagedClusterSet</bold>，您可以对组中的所有资源进行分组并管理访问控制。您将能够管理资源分配，以便在创建集群集后进行访问控制。",
  "createClusterSet.form.name.label": "集群集名称",
  "createClusterSet.form.name.placeholder": "输入集群集名称",
  "createClusterSet.form.section.clusters.emptyMessage": "您没有可用于分配给此集群集的集群或集群池。",
  "createClusterSet.form.section.clusters.emptyTitle": "没有找到可分配的资源",
  "createClusterSet.success.description": "<bold>{{clusterSetName}}</bold> 成功创建。点<bold>管理资源分配</bold>为这个集群集分配资源。",
  "createClusterSet.success.title": "集群集被成功创建",
  "createClusterSet.title": "创建集群集",
  "Created": "创建",
  "Created at": "创建于",
  "Created At": "创建于",
  "Created last hour": "最新一小时创建的",
  "Created on": "创建于",
  "createInfraEnv.title": "创建基础架构环境",
  "creating": "创建",
  "Creating": "创建",
  "Creating a service account is similar to adding a member to your project, but the service account belongs to your applications rather than an individual end user.": "创建服务帐户与向项目添加一个成员类似，但服务帐户属于您的应用，而不是某个最终用户。",
  "creation.app.add.channel": "添加另一个软件仓库",
  "creation.app.ansible.credential.name": "Ansible Automation Platform 凭证",
  "creation.app.channel.title": "仓库类型",
  "creation.app.channel.type": "选择您要部署的资源所在的仓库类型",
  "creation.app.channels": "资源的仓库位置",
  "creation.app.clusters.all.online": "{{0}}：{{1}} 部署到所有在线集群和本地集群",
  "creation.app.clusters.expressions": "{{0}}：{{1}} 部署到带有这些表达式的集群：{{2}}",
  "creation.app.clusters.matching": "{{0}}：{{1}} 部署到带有这些标签的集群：{{2}}",
  "creation.app.clusters.only.online": "{{0}}：{{1}} 部署到所有在线集群",
  "creation.app.delete.channel": "删除仓库",
  "creation.app.github.accessid": "访问令牌",
  "creation.app.github.branch": "分支",
  "creation.app.github.desiredCommit": "提交哈希",
  "creation.app.github.path": "路径",
  "creation.app.github.reconcileOption": "协调选项",
  "creation.app.github.secret": "Secret 名",
  "creation.app.github.tag": "标签",
  "creation.app.github.url": "URL",
  "creation.app.github.user": "用户名",
  "creation.app.helmrepo.chart.name": "Chart 名称",
  "creation.app.helmrepo.package.alias": "软件包别名",
  "creation.app.helmrepo.package.version": "软件包版本",
  "creation.app.helmrepo.password": "密码",
  "creation.app.helmrepo.secret": "Secret 名",
  "creation.app.helmrepo.url": "URL",
  "creation.app.helmrepo.user": "用户名",
  "creation.app.insecureSkipVerify.git.tooltip": "为 Git 服务器连接禁用服务器 TLS 证书验证。",
  "creation.app.insecureSkipVerify.helm.tooltip": "为 Helm 服务器连接禁用服务器 TLS 证书验证。",
  "creation.app.insecureSkipVerify.label": "禁用服务器证书验证",
  "creation.app.loading.rules": "加载放置规则...",
  "creation.app.local.clusters.only": "{{0}}：{{1}} 仅部署到本地集群",
  "creation.app.name": "名称",
  "creation.app.namespace": "命名空间",
  "creation.app.namespace.name": "命名空间",
  "creation.app.objectstore.accesskey": "访问密钥",
  "creation.app.objectstore.region": "区域",
  "creation.app.objectstore.secret": "Secret 名",
  "creation.app.objectstore.secretkey": "Secret 键",
  "creation.app.objectstore.subfolder": "子文件夹",
  "creation.app.objectstore.url": "URL",
  "creation.app.placement.rule": "为应用程序部署选择集群",
  "creation.app.reconcileRate": "仓库协调率",
  "creation.app.section.prePost": "为 prehook 和 posthook 配置自动化",
  "creation.app.section.settings": "设置：指定应用程序的行为",
  "creation.app.section.techPreview": "技术预览",
  "creation.app.select.no.existing.placement.rule": "所选命名空间不包含任何现有放置配置",
  "creation.app.settings.clusterSelector": "在带有指定标签的集群上部署应用程序资源",
  "creation.app.settings.existingRule": "选择现有的放置配置",
  "creation.app.settings.selectorClusters.config": "输入一个或多个匹配的标签，以选择要部署到的集群",
  "creation.app.settings.selectorClusters.prop.add": "添加另一个标签",
  "creation.app.settings.timeWindow.activeMode": "在指定间隔内激活",
  "creation.app.settings.timeWindow.blockedMode": "在指定间隔内阻止",
  "creation.app.settings.timeWindow.config": "时间窗配置",
  "creation.app.settings.timeWindow.config.days.descr": "选择至少一天来创建时间窗。",
  "creation.app.settings.timeWindow.config.days.title": "周天",
  "creation.app.settings.timeWindow.defaultMode": "始终活跃",
  "creation.app.subReconcileRate": "禁用自动协调",
  "creation.aws.ami": "AMI ID",
  "creation.aws.ami.placeholder": "输入 AMI ID",
  "creation.aws.ami.tooltip": "用于为集群引导机器的 AMI ID。如果设置，AMI 必须属于与集群相同的区域。",
  "creation.aws.hostedZone": "托管区",
  "creation.aws.hostedZone.placeholder": "输入托管区 ID",
  "creation.aws.hostedZone.tooltip": "您现有 Route 53 私有托管区的 ID。",
  "creation.aws.private.enable": "使用私有配置",
  "creation.aws.privateAWS": "AWS 私有配置",
  "creation.aws.privateAWS.info": "可选：私有 AWS 集群置备的配置",
  "creation.aws.serviceEndpoint.addPrompt": "添加服务端点",
  "creation.aws.serviceEndpoint.deletePrompt": "删除服务端点",
  "creation.aws.serviceEndpoint.info": "AWS 服务端点名称。可以为 EC2、S3、IAM、Elastic Load Balancing、Tagging、Route 53 和 STS AWS 服务指定自定义 API 端点。",
  "creation.aws.serviceEndpoint.subtitle": "服务端点",
  "creation.aws.serviceEndpointName.placeholder": "输入 AWS 服务端点名称",
  "creation.aws.serviceEndpointName.tooltip": "AWS 服务端点。在安装到未知 AWS 区域时，需要自定义端点。",
  "creation.aws.serviceEndpointUrl.placeholder": "输入 AWS 服务端点 URL",
  "creation.aws.serviceEndpointUrl.tooltip": "AWS 服务端点 URL。端点 URL 必须使用 https 协议，主机必须信任该证书。",
  "creation.aws.subnet.info": "为集群使用的每个可用区指定子网。",
  "creation.aws.subnet.subtitle": "子网",
  "creation.aws.subnetID.placeholder": "输入一个或多个子网 ID",
  "creation.aws.subnetID.tooltip": "如果您提供自己的 VPC，为集群使用的每个可用区指定子网。",
  "creation.deprecated.placementrule": "PlacementRule 已被弃用。",
  "creation.duplicate.clusterSelector.label": "重复的集群选择器标签： '{{0}}'",
  "creation.enter.value": "输入 {{0}}",
  "creation.invalid.url": "值必须是有效的 URL 格式。",
  "creation.missing.input": "此值是必需的：'{{0}}'",
  "creation.missing.timeWindow.days": "选择至少一天来创建时间窗。",
  "creation.missing.timeWindow.timelist": "选择开始时间和结束时间来创建时间窗。",
  "creation.missing.timeWindow.timezone": "选择创建时间窗的时区。",
  "creation.ocp.add.zones": "选择区",
  "creation.ocp.addition.labels": "额外标签",
  "creation.ocp.api.vip.placeholder": "输入 API VIP",
  "creation.ocp.baseDomain": "Base DNS domain",
  "creation.ocp.cloud.add.template": "添加自动化模板",
  "creation.ocp.cloud.connection": "基础架构供应商凭证",
  "creation.ocp.cloud.loading.ocp.images": "加载发行镜像集...",
  "creation.ocp.cloud.no.ocp.images": "没有默认镜像。输入发行镜像路径。",
  "creation.ocp.cloud.select.connection": "选项一个凭证",
  "creation.ocp.cloud.select.ocp.image": "选择或输入发行镜像",
  "creation.ocp.cluster.add.network": "添加网络",
  "creation.ocp.cluster.add.node.pool": "添加 worker 池",
  "creation.ocp.cluster.delete.network": "删除网络",
  "creation.ocp.cluster.delete.node.pool": "删除节点池",
  "creation.ocp.cluster.duplicate.ip.address": "地址必须与用于以下字段的地址不同：{{controlList}}",
  "creation.ocp.cluster.enter.value": "输入 {{0}}",
  "creation.ocp.cluster.must.select.connection": "添加一个连接",
  "creation.ocp.cluster.must.select.ocp.image": "选择一个发行镜像",
  "creation.ocp.cluster.network": "集群网络 CIDR",
  "creation.ocp.cluster.network.host.prefix": "网络主机前缀",
  "creation.ocp.cluster.network.host.prefix.placeholder": "输入网络主机前缀",
  "creation.ocp.cluster.network.placeholder": "输入集群网络 CIDR",
  "creation.ocp.cluster.network.type": "网络类型",
  "creation.ocp.cluster.node.pool.info": "为集群创建的控制平面和 worker 节点的实例类型和数量。可在创建集群后添加额外的 worker 节点。",
  "creation.ocp.cluster.ost.api.floating.ip": "API 浮动 IP",
  "creation.ocp.cluster.ost.external.dns": "外部 DNS IP 地址",
  "creation.ocp.cluster.ost.external.network.name": "外部网络名称",
  "creation.ocp.cluster.ost.ingress.floating.ip": "Ingress 浮动 IP",
  "creation.ocp.cluster.ost.lb.floating.ip": "LB 浮动 IP",
  "creation.ocp.cluster.ost.must.enter.external.network.name": "需要外部网络名称。",
  "creation.ocp.cluster.valid.alphanumeric": "值必须是字母数字。",
  "creation.ocp.cluster.valid.alphanumeric.period": "值必须是字母数字，包括句点。",
  "creation.ocp.cluster.valid.cidr": "值必须是一个有效的 IPv4 或 IPv6 CIDR。",
  "creation.ocp.cluster.valid.cidr.membership": "地址必须包含在由 '{{controlName}}' 值定义的子网中：{{subnetList}}",
  "creation.ocp.cluster.valid.ip": "值必须是有效的 IPv4 或 IPv6 格式。",
  "creation.ocp.cluster.valid.key": "值必须是一个有效的安全密钥。",
  "creation.ocp.cluster.vmw.network.type": "vSphere 网络名称",
  "creation.ocp.clusterSet": "集群集",
  "creation.ocp.compute.node.count": "节点数",
  "creation.ocp.cores.per.socket": "每个插槽的内核数",
  "creation.ocp.cpus": "CPU",
  "creation.ocp.diskSizeGB": "磁盘大小 (GiB)",
  "creation.ocp.ingress.vip.placeholder": "输入 Ingress VIP",
  "creation.ocp.instance.type": "实例类型",
  "creation.ocp.machine.cidr": "机器 CIDR",
  "creation.ocp.machine.cidr.placeholder": "输入机器 CIDR",
  "creation.ocp.memoryGB": "内存 (GiB)",
  "creation.ocp.memoryMB": "内存（MiB）",
  "creation.ocp.name": "集群名称",
  "creation.ocp.name.placeholder": "输入集群名称",
  "creation.ocp.node.controlplane.pool.info": "将创建三个控制平面节点来控制此集群。",
  "creation.ocp.node.controlplane.pool.info.sno_enabled": "创建三个控制平面节点来控制此集群，除非启用了单节点设置，在这种情况下，只有一个控制平面节点。",
  "creation.ocp.node.controlplane.pool.title": "控制平面池",
  "creation.ocp.node.network.info": "至少指定一个网络。IPv6 需要多个。",
  "creation.ocp.node.network.title": "网络 {{0}}",
  "creation.ocp.node.pool.title": "节点池 {{0}}",
  "creation.ocp.node.worker.pool.info": "将创建一个或多个 worker 节点，以便在此集群中运行容器工作负载。",
  "creation.ocp.node.worker.pool.title": "Worker 池 {{0}}",
  "creation.ocp.pool.name": "池名称",
  "creation.ocp.pool.placeholder": "输入池名称",
  "creation.ocp.region": "区域",
  "creation.ocp.root.storage": "根存储(GiB)",
  "creation.ocp.service.network": "服务网络 CIDR",
  "creation.ocp.service.network.placeholder": "输入服务网络 CIDR",
  "creation.ocp.toggle": "切换",
  "creation.ocp.validation.errors": "* 这个表有验证错误。",
  "creation.ocp.validation.errors.hidden": "* 这个表有验证错误。某些错误只出现在 YAML 文件中。",
  "creation.ocp.zones": "域",
  "creation.valid.alphanumeric": "值必须是字母数字。",
  "creation.valid.gitbranch": "值必须是有效的 Git 分支。",
  "creation.valid.numeric": "值必须是整数。",
  "Credential name": "凭证名称",
  "Credential name and namespace are predefined as below for HyperShift add-on": "对于 HyperShift 附加组件，预定义了凭证名称和命名空间如下",
  "Credential type": "凭证类型",
  "Credentials": "凭证",
  "Credentials created": "创建凭证",
  "Credentials of <italic>Red Hat OpenShift Cluster Manager</italic> type must be added to configure Discovery. To get started, add your credentials.": "必须添加 <italic>Red Hat OpenShift Cluster Manager</italic> 类型的凭证来配置发现。要开始，添加您的凭证。",
  "Credentials updated": "更新凭证",
  "Credentials YAML": "凭证 YAML",
  "credentials.failed": "失败",
  "credentials.hide": "隐藏凭证",
  "credentials.loading": "加载凭证",
  "credentials.show": "显示凭证",
  "credentialsForm.ansibleCredentials.label": "Ansible Automation Platform 凭证",
  "credentialsForm.ansibleCredentials.placeholder": "选择一个现有的 Ansible 凭证",
  "credentialsForm.ansibleHost.labelHelp": "Ansible Tower 主机帐户的基本 URL。URL 需要安全 HTTPS 协议。",
  "credentialsForm.aws_access_key_id.label": "访问密钥 ID",
  "credentialsForm.aws_access_key_id.labelHelp": "您可以使用访问密钥为 AWS 的编程请求签名。访问密钥等同于用户名/密码组合中的用户名。",
  "credentialsForm.aws_access_key_id.placeholder": "输入您的 AWS 访问密钥 ID",
  "credentialsForm.aws_secret_access_key.label": "Secret 访问密钥",
  "credentialsForm.aws_secret_access_key.labelHelp": "您可以使用访问密钥为 AWS 的编程请求签名。secret 访问密钥等同于用户名/密码组合中的密码。",
  "credentialsForm.aws_secret_access_key.placeholder": "添加您的 AWS Secret 访问密钥",
  "credentialsForm.cluster.labelHelp": "要使用的 vSphere 集群的名称或绝对路径。例如：<cluster> 或 /<datacenter>/host/<cluster>",
  "credentialsForm.cluster.placeholder": "输入 VMware vSphere 集群名称",
  "credentialsForm.created.message": "{{name}} 被成功创建。",
  "credentialsForm.defaultDatastore.labelHelp": "要使用的默认 vSphere 数据存储的相对路径，包括父文件夹或数据存储集群，或绝对路径。例如：<datastore-folder>/<datastore-cluster>/<datastore> 或 /<datacenter>/datastore/<datastore-folder>/<datastore-cluster>/<datastore>",
  "credentialsForm.defaultDatastore.placeholder": "输入到您的 vSphere 默认数据存储的路径",
  "credentialsForm.os_ca_bundle.label": "内部 CA 证书",
  "credentialsForm.os_ca_bundle.labelHelp": "输入用于验证 OpenStack API 调用的 CA 证书",
  "credentialsForm.os_ca_bundle.placeholder": "输入 CA 证书",
  "credentialsForm.osServiceAccount.json.label": "服务帐户 JSON 键",
  "credentialsForm.osServiceAccount.json.labelHelp": "创建服务帐户与向项目添加一个成员类似，但服务帐户属于您的应用，而不是某个最终用户。",
  "credentialsForm.osServiceAccount.json.placeholder": "输入您的 Google Cloud Platform 服务账户 JSON 键",
  "credentialsForm.updated.message": "{{name}} 被成功更新。",
  "credentialsForm.vsphereDiskType.labelHelp": "磁盘置备方法。如果没有设置，则默认为 vSphere 的默认存储策略。",
  "credentialsForm.vsphereDiskType.placeholder": "选择 vSphere 磁盘类型",
  "credentialsForm.vsphereFolder.labelHelp": "要使用的 vSphere 文件夹的相对路径，包括任何父文件夹，或绝对路径。例如：<folder>/<subfolder> 或 /<datacenter>/vm/<folder>/<subfolder>",
  "credentialsForm.vsphereFolder.placeholder": "输入到 vSphere 文件夹的路径",
  "credentialsForm.vsphereResourcePool.labelHelp": "要使用的 vSphere 资源池的名称，或绝对路径。例如：<resource-pool> 或 /<datacenter>/host/<cluster>/Resources/<resource-pool>",
  "credentialsForm.vsphereResourcePool.placeholder": "输入 vSphere 资源池的名称",
  "critical": "critical",
  "Critical": "关键",
  "Current": "当前",
  "Current log": "当前的日志",
  "Current page": "当前页",
  "Current selections": "当前选择",
  "Current version": "当前版本",
  "Current window status is": "当前窗口状态是",
  "Currently blocked": "当前被阻止",
  "Currently, search is disabled on some of your managed clusters. Some data might be missing from the console view.": "目前，在一些受管集群中禁用了搜索。控制台视图中可能会缺少一些数据。",
  "Currently, search is disabled on some of your managed clusters. Some data might be missing from the topology view.": "目前，在一些受管集群中禁用了搜索。拓扑视图中可能会缺少一些数据。",
  "D2 - Up to 48 TB of HDD-based local storage": "D2 - 最多 48 TB 基于 HDD 的本地存储",
  "danger": "danger",
  "Date and time of the most recent reconcile for application resources.": "最近协调应用程序资源的日期和时间。",
  "Date and time of the most recent sync request for application resources.": "应用程序资源的最新同步请求的日期和时间。",
  "Dav4-series": "Dav4 系列",
  "day.friday": "周五",
  "day.monday": "周一",
  "day.saturday": "周六",
  "day.sunday": "周日",
  "day.thursday": "周四",
  "day.tuesday": "周二",
  "day.wednesday": "周三",
  "Days of the week": "周天",
  "dcTbl.created": "创建",
  "dcTbl.discovered": "发现的",
  "dcTbl.infrastructureProvider": "基础架构供应商",
  "dcTbl.lastActive": "最后活跃",
  "dcTbl.name": "名称",
  "dcTbl.namespace": "命名空间",
  "dcTbl.openShiftVersion": "OpenShift 版本",
  "dcTbl.type": "类型",
  "Deadline": "截止时间",
  "Deadline must be a number": "截止时间需要是一个数字",
  "Deadline must be greater than 0": "截止时间必须大于 0",
  "Decisions": "决定",
  "decoupled control plane and workers": "分离的 control plane 和 worker",
  "dedicated control plane nodes": "专用控制平面节点",
  "Define a business application using open standards and deploy the applications using placement policies that are integrated into existing CI/CD pipelines and governance controls.": "使用开放标准定义业务应用程序，并使用集成到现有 CI/CD 管道和监管控制的放置策略部署应用。",
  "Degraded": "降级",
  "Delay After Run Seconds": "运行后延迟的时间（秒）",
  "DelayAfterRunSeconds is the minimum seconds before an automation can be restarted on the same cluster. When a policy is violated, the automation runs one time before the delay period. If the policy is violated multiple times during the delay period and kept in the violated state, the automation runs one time after the delay period. The default is 0 seconds and is only applicable for the everyEvent mode.": "DelayAfterRunSeconds 是在同一集群中重启自动化前需要等待的最小秒数。违反策略时，在延迟期前自动化将运行一次。如果策略在延迟期内被违反了多次并保持在违反状态，自动化会在延迟周后运行一次。默认值为 0 秒，它仅适用于 everyEvent 模式。",
  "delete": "删除",
  "Delete": "删除",
  "Delete {{resourceKind}}": "删除{{resourceKind}}",
  "Delete {{resourceKind}}?": "删除{{resourceKind}}？",
  "Delete All": "删除所有",
  "Delete application": "删除应用程序",
  "Delete channel": "删除频道",
  "Delete credential": "删除凭证",
  "Delete credentials": "删除凭证",
  "Delete If Created": "删除（如果已创建）",
  "Delete is not supported for managed cluster resources in the global context. To delete this resource, please navigate to the details page on the managed hub.": "在全局上下文中，对于受管集群资源，不支持删除。要删除此资源，进入受管 hub 的详情页面。",
  "Delete placement": "删除放置",
  "Delete placement rule": "删除放置规则",
  "Delete pull-secret resource_0": "删除 pull-secret 资源",
  "Delete resources that are no longer defined in the source repository": "删除已不再在源仓库中定义的资源",
  "Delete resources that are no longer defined in the source repository at the end of a sync operation": "删除同步操作结束时已不再在源仓库中定义的资源",
  "Delete role assignment": "删除角色分配",
  "Delete role assignment?": "删除角色分配？",
  "Delete role assignments": "删除角色分配",
  "Delete role assignments?": "删除角色分配？",
  "Delete saved search?": "删除已保存的搜索？",
  "Delete storage class mapping": "删除存储类映射",
  "Delete subscription": "删除订阅",
  "Delete VirtualMachine": "删除 VirtualMachine",
  "Delete VirtualMachineSnapshot": "删除 VirtualMachineSnapshot",
  "Delete volume snapshot class mapping": "删除卷快照类映射",
  "delete-chip": "delete-chip",
  "deleting": "删除",
  "Deleting": "删除",
  "Deleting <italic>{{policyAutomation}}</italic> is irreversible. Any associated Ansible job will be deleted.": "删除 <italic>{{policyAutomation}}</italic> 不可逆。任何关联的 Ansible 作业都将被删除。",
  "Deleting this policy might delete some related objects on the managed cluster(s).": "删除此策略可能会删除受管集群上的一些相关对象。",
  "deleting.managedClusterSet.inprogress": "{{managedClusterSetName}} 正在删除。",
  "deleting.managedClusterSet.inprogress.message": "删除过程可能需要几分钟时间。选择<bold>返回集群集</bold>或等待。",
  "deleting.managedClusterSet.success": "{{managedClusterSetName}} 成功删除。",
  "deleting.managedClusterSet.success.message": "{{managedClusterSetName}} 成功删除。选择<bold>返回到集群集</bold>以返回您的集群设置列表。",
  "Dependencies": "依赖项",
  "Deploy and maintain day two operations of applications distributed across your cluster landscape.": "部署和维护在您的集群环境中推出的应用程序的第二天操作。",
  "Deploy to all clusters": "部署到所有集群",
  "Deployed": "部署",
  "Deployment": "部署",
  "Deployment available": "部署可用",
  "Deployments unavailable": "部署不可用",
  "deprecated": "弃用",
  "Description": "描述",
  "Description (120 character limit)": "描述（最多 120 个字符）",
  "description.ansible.job.status": "Ansible Tower 作业状态",
  "description.ansible.job.status.debug": "使用以下的查看资源 YAML 链接来查看 Ansible 作业详情。查找信息部分，并根据其中的 debug 指令进行操作。",
  "description.ansible.job.status.empty": "Ansible 作业没有执行。",
  "description.ansible.job.status.empty.err": "Ansible 作业没有执行。检查 Subscription YAML 是否有状态错误。",
  "description.ansible.task.status": "AnsibleJob 初始化状态",
  "Deselect all": "取消选择所有",
  "Desired": "所需的",
  "Destination": "目的地",
  "Destination cluster": "目标集群",
  "Destination namespace": "目标命名空间",
  "destroy": "销毁",
  "Destroy the hosted cluster": "销毁托管的集群",
  "Destroy the Hosted Control Plane by copying and pasting the following command:": "通过复制并粘贴以下命令来消耗托管的控制平面：",
  "destroying": "销毁",
  "destroying.ai.inprogress.message": "可能需要过几分钟销毁过程才能完成。选择<bold>返回到集群</bold>或<bold>下载安装日志</bold>以查看集群销毁日志，或在这里等待。",
  "destroying.ai.nologs.inprogress.message": "可能需要过几分钟销毁过程才能完成。选择<bold>返回到集群</bold>继续等待。",
  "destroying.inprogress": "{{clusterName}} 正在销毁",
  "destroying.inprogress.message": "可能需要过几分钟销毁过程才能完成。选择<bold>返回到集群</bold>或<bold>查看日志</bold>以查看集群销毁日志，或继续等待。",
  "destroying.success": "{{clusterName}} 成功销毁",
  "destroying.success.message": "{{clusterName}} 成功销毁。选择<bold>返回到集群</bold>或创建新集群。",
  "detach": "取消附加",
  "detached": "分离的",
  "detaching": "分离",
  "detaching.inprogress": "{{clusterName}} 正在分离",
  "detaching.inprogress.message": "分离过程可能需要几分钟时间。选择<bold>返回到集群</bold>继续等待。",
  "detaching.success": "{{clusterName}} 卷已被成功分离",
  "detaching.success.message": "{{clusterName}} 卷已被成功分离。选择<bold>返回到集群</bold>或创建新集群。",
  "details": "详情",
  "Details": "详情",
  "Difference for the": "区别",
  "Disable kubectl validation": "禁用 kubectl 验证",
  "Disable policy": "禁用策略",
  "disable.title": "删除发现设置",
  "disabled": "禁用",
  "Disabled": "禁用",
  "Disconnected cluster": "断开连接的集群",
  "Disconnected installation": "断开连接的安装",
  "Discover hosts to create host inventory": "发现主机以创建主机清单",
  "Discovered": "发现的",
  "Discovered clusters": "发现的集群",
  "Discovered policies": "发现的策略",
  "discoveredPolicies.tooltip.clusterViolation": "Gatekeeper 违规指的是没有遵循定义的约束的预存在的错误配置总数。",
  "discoveredPolicies.tooltip.responseAction": "在 Open Cluster Management 策略中，响应操作指的是 remediationAction。对于 Gatekeeper，它指的是 enforcementAction。对于 ValidatingAdmissionPolicyBinding，它指的是 validationActions。",
  "discoveredPolicies.tooltip.severity": "对于 Gatekeeper 约束，这个值来自 policy.open-cluster-management.io/severity 注解。对于 Kyverno 策略，这个值来自 policies.kyverno.io/severity 注解。",
  "discovery.addDiscovery": "创建发现设置",
  "discovery.configureDiscovery": "配置发现设置",
  "discovery.import": "导入集群",
  "discoveryConfig.add": "创建",
  "discoveryConfig.autoImportPolicy.Info": "在配置了发现设置后，可以使用策略强制，自动将 发现的 Red Hat OpenShift on AWS 集群导入为受管集群。以这种方式使用的策略也可以使用过滤器或注解来指定应自动导入哪些集群。",
  "discoveryConfig.cancel": "取消",
  "discoveryConfig.ClusterTypes.label": "集群类型",
  "discoveryConfig.ClusterTypes.labelHelp": "默认情况下，包括所有集群类型。使用下拉菜单仅选择特定的集群类型。",
  "discoveryConfig.ClusterTypes.placeholder": "选择集群类型",
  "discoveryConfig.connections.label": "凭证",
  "discoveryConfig.connections.labelHelp": "选择该命名空间中的凭证。",
  "discoveryConfig.connections.placeholder": "选项一个凭证",
  "discoveryConfig.delete": "删除",
  "discoveryConfig.delete.btn": "删除",
  "discoveryConfig.delete.message": "您在删除 <bold>{{discoveryConfigNamespace}}</bold> 发现设置。所有相关发现的集群都将被删除。",
  "discoveryConfig.discoveryVersions.label": "Red Hat OpenShift 版本",
  "discoveryConfig.discoveryVersions.labelHelp": "默认包含所有 Red Hat OpenShift 版本，除非在此下拉菜单中选择。",
  "discoveryConfig.discoveryVersions.placeholder": "默认包括所有可用的 Red Hat OpenShift 版本",
  "discoveryConfig.edit": "保存",
  "discoveryConfig.filterform.header": "设置过滤器以发现集群",
  "discoveryConfig.filterform.subheader": "将过滤器设置为仅发现相关集群。",
  "discoveryConfig.header.add": "选项一个凭证",
  "discoveryConfig.header.edit": "选择一个命名空间，然后选择凭证",
  "discoveryConfig.InfrastructureProviders.label": "基础架构供应商",
  "discoveryConfig.InfrastructureProviders.labelHelp": "默认情况下，包含所有基础架构供应商。使用下拉菜单仅选择特定的基础架构供应商。",
  "discoveryConfig.InfrastructureProviders.placeholder": "选择基础架构供应商",
  "discoveryConfig.lastActiveFilter.label": "最后活跃",
  "discoveryConfig.lastActiveFilter.labelHelp": "只有在此时间段内活跃的集群才会找到。",
  "discoveryConfig.namespaces.label": "命名空间",
  "discoveryConfig.namespaces.labelHelp": "选择包含凭证的命名空间。",
  "discoveryConfig.namespaces.placeholder": "选择一个命名空间",
  "discoveryConfig.subheader": "通过 OpenShift Cluster Manager 凭证，您可以发现集群。保存这些更改后，过滤的集群会在集群页的发现集群标签页中出现。",
  "Disk storage account type": "磁盘存储帐户类型",
  "Disks included in this snapshot ({{volumes}})": "包括在此快照中的磁盘（{{volumes}}）",
  "Dismiss": "遣散",
  "Display": "显示",
  "Displays the desired number of clusters to which subscriptions that use this placement rule should be propagated.": "显示要使用此放置规则的订阅要传播到的理想的集群数量。",
  "Displays the name of the channel used by the subscription. Click to search for the channel.": "显示订阅使用的频道名称。点击以搜索频道。",
  "Displays the namespace of the application resource, which by default is where the application deploys other resources. For Argo applications, this is the destination namespace.": "显示应用程序资源的命名空间，它默认为应用程序部署其他资源的位置。对于 Argo 应用程序，这是目标命名空间。",
  "Displays the number of applications using the subscription. Click to search for all related applications.": "显示使用订阅的应用程序的数量。点击以搜索所有相关的应用程序。",
  "Displays the number of local subscriptions using the channel. Click to search for all related subscriptions.": "显示使用频道的本地订阅的数量。点击以搜索所有相关的订阅。",
  "Displays the number of remote and local clusters where resources are deployed because of the placement rule.": "显示因为放置规则在其中部署资源的远程和本地集群的数量。",
  "Displays the number of remote and local clusters where resources are deployed because of the placement.": "显示因为放置设置在其中部署资源的远程和本地集群的数量。",
  "Displays the number of remote and local clusters where resources for the subscription are deployed. Click to search for all related clusters.": "显示部署订阅的资源的远程和本地集群数量。点击以搜索所有相关集群。",
  "Displays the number of remote and local clusters where resources from the channel are deployed.": "显示来自频道的资源要部署到的远程和本地集群的数量。",
  "Displays the type of the application. ": "显示应用程序的类型。",
  "Do not add a placement if you want to place this policy using policy set placement.": "如果要使用策略集放置这个策略，不要添加放置。",
  "Do not show this message again": "不再显示此信息",
  "Does not delete any resources when the policy is deleted. This value is used by default.": "删除策略时不会删除任何资源。这个值被默认使用。",
  "does not equal": "不等于",
  "does not equal any of": "不等于任何一个",
  "does not exist": "不存在",
  "Donut chart of cluster violations": "集群违规的圆饼图",
  "Download": "下载",
  "Download and install the Hosted Control Plane CLI.": "下载并安装托管的控制平面 CLI。",
  "Download kubeconfig": "下载 kubeconfig",
  "Dv2-series": "Dv2 系列",
  "Dv3-series": "Dv3 系列",
  "E2 machine types": "E2 机器类型",
  "E2 standard machine types": "E2 标准机器类型",
  "Each value must be a domain name (optionally prefaced with '.' to match subdomains only), IP address, other network CIDR, or '*'.": "每个值都必须是一个域名（可选以 '.' 开头，以便仅匹配子域）、IP 地址、其他网络 CIDR 或 '*'。",
  "Easily provision Kubernetes clusters and offer complete cluster lifecycle management in a single console.": "方便地置备 Kubernetes 集群并在单一控制台中提供完整的集群生命周期管理。",
  "Easy to use and simple to understand, Red Hat Advanced Cluster Management for Kubernetes provides the following mission critical capabilities based on open source projects:": "Red Hat Advanced Cluster Management for Kubernetes 易于使用和理解，根据开源项目提供以下关键任务功能：",
  "Easy, simple, and secure.": "简单且安全.",
  "Eav4-series": "Eav4 系列",
  "Edit": "编辑",
  "Edit {{resourceKind}}": "编辑 {{resourceKind}}",
  "Edit application": "编辑应用程序",
  "Edit application set - Pull model": "编辑应用程序集 - 拉取模式",
  "Edit application set - push model": "编辑应用程序集 - 推送模式",
  "Edit channel": "编辑频道",
  "Edit credential": "编辑凭证",
  "Edit MultiClusterHub": "编辑 MultiClusterHub",
  "Edit placement": "编辑放置",
  "Edit placement rule": "编辑放置规则",
  "Edit policy": "编辑策略",
  "Edit policy automation": "编辑策略自动化",
  "Edit policy set": "编辑策略集",
  "Edit role assignment": "编辑角色分配",
  "Edit subscription": "编辑订阅",
  "Edit the disk or contact your cluster admin for further details._0": "编辑该磁盘或者联系您的集群管理员以获取更多详细信息。",
  "Edit time window": "编辑时间窗",
  "Edit VirtualMachine": "编辑 VirtualMachine",
  "Edit VirtualMachineSnapshot": "编辑 VirtualMachineSnapshot",
  "edit.yaml.off": "YAML: 关",
  "edit.yaml.on": "YAML: 开",
  "edit.yaml.on.ro": "YAML (只读): 开",
  "editor.bar.close": "关闭编辑器",
  "editor.bar.next": "下一个",
  "editor.bar.previous": "以前",
  "editor.bar.readonly": "该资源已保存，YAML 现在为只读。",
  "editor.bar.redo": "重做",
  "editor.bar.reset": "重置",
  "editor.bar.undo": "取消",
  "editor.show.secrets": "显示 secret",
  "editor.toolbar": "编辑器工具栏",
  "emptystate.addCredential": "添加凭证",
  "emptystate.credentials.msg": "没有找到发现的集群。您有 {{discoveryConfigTotal}} 凭证。点<bold>配置发现</bold>从连接中为发现的集群设置过滤器。",
  "emptystate.discoveryEnabled.msg": "集群发现已配置。稍后返回到此页，再次配置发现或查看文档。",
  "emptystate.discoveryEnabled.title": "您还没有发现的集群",
  "emptystate.enableClusterDiscovery": "配置发现",
  "Enable": "启用",
  "Enable direct networking connection between different on-premises or cloud-hosted Kubernetes clusters by grouping them in cluster sets and enabling the Submariner add-on.": "通过使用集群集并启用 Submariner 附加组件，在不同的内部或云托管的 Kubernetes 集群间进行直接网络连接。",
  "Enable external infrastructure": "启用外部基础架构",
  "Enable external infrastructure to place virtual machines on an external infrastructure cluster. The Hosted Control Plane components will still be created on the hub cluster.": "启用外部基础架构，将虚拟机置于外部基础架构集群中。托管的 Control Plane 组件仍将在 hub 集群上创建。",
  "Enable Globalnet": "启用 Globalnet",
  "Enable Observability to see more metrics": "启用 Observability 来查看更多指标",
  "Enable search to display application statuses properly.": "启用搜索以显示应用程序状态。",
  "Enable this option to instruct Submariner not to access any external servers for public IP resolution.": "启用这个选项指定 Submariner 无法访问任何外部服务器进行公共 IP 解析。",
  "Enable this option to use a custom Submariner subscription.": "启用这个选项以使用自定义 Submariner 订阅。",
  "enabled": "已启用",
  "Enabled": "已启用",
  "enabled policies": "启用的策略",
  "End time": "结束时间",
  "Enforce": "强制",
  "Enforce policies at the target clusters using Kubernetes-supported custom resource definitions.": "使用 Kubernetes 支持的自定义资源定义，在目标集群中强制实施策略。",
  "Enforce/InformOnly": "Enforce/InformOnly",
  "Engine": "引擎",
  "Ensure these settings are correct. The saved cluster draft will be used to determine the available network resources. Therefore after you press Save you will not be able to change these cluster settings.": "确保这些设置是正确的。保存的集群草案将用于确定可用的网络资源。因此在按保存后，您将无法更改这些集群设置。",
  "Enter a name for this search query": "为这个搜索输入一个名称",
  "Enter a value": "输入一个值",
  "Enter bucket information": "输入存储桶信息",
  "Enter CPU architecture": "输入 CPU 架构",
  "Enter Globalnet CIDR": "输入 Globalnet CIDR",
  "Enter group name": "输入组名称",
  "Enter guest cluster storage class name": "输入客户机集群存储类名称",
  "Enter guest cluster volume snapshot class name": "输入客户机集群卷快照类名称",
  "Enter infrastructure cluster storage class": "输入基础架构集群存储类",
  "Enter infrastructure cluster volume snapshot class": "输入基础架构集群卷快照类",
  "Enter InstallPlanApproval": "输入 InstallPlanApproval",
  "Enter job tag with \",\" or \"enter\"": "输入带有 \",\" 或 \"enter\" 的作业标签",
  "Enter memory limit": "输入内存限制",
  "Enter memory request": "输入内存请求",
  "Enter node pool name": "输入节点池名称",
  "Enter or select a Git URL": "输入或选择 Git URL",
  "Enter or select a Helm URL": "输入或选择 Helm URL",
  "Enter or select a repository path": "输入或选择一个仓库路径",
  "Enter or select a tracking revision": "输入或选择跟踪修订",
  "Enter Red Hat OpenShift Container Platform pull secret": "输入 Red Hat OpenShift Container Platform pull secret",
  "Enter search text": "输入搜索文本",
  "Enter skip tag with \",\" or \"enter\"": "输入带有 \",\" 或 \"enter\" 的跳过标签",
  "Enter Storage Class": "输入存储类",
  "Enter the additional network in the format <namespace>/<name>": "以 <namespace>/<name> 格式输入额外网络",
  "Enter the Amazon Web Services credentials": "输入 Amazon Web Services 凭证",
  "Enter the Ansible Automation Platform credentials": "输入 Ansible Automation Platform 凭证",
  "Enter the Ansible Tower host URL": "输入 Ansible Tower 主机 URL",
  "Enter the Ansible Tower token": "输入 Ansible Tower 令牌",
  "Enter the application set name": "输入应用程序集名称",
  "Enter the base DNS domain": "输入基本 DNS 域",
  "Enter the basic credentials information": "输入基本凭证信息",
  "Enter the catalog source": "输入目录源",
  "Enter the catalog source of a Submariner subscription. If left blank, the default values will be used.": "输入 Submariner 订阅的目录源。如果留空，则使用默认值。",
  "Enter the channel": "输入频道",
  "Enter the channel of a Submariner subscription.": "输入 Submariner 订阅的频道。",
  "Enter the ClusterServiceVersion": "编辑 ClusterServiceVersion",
  "Enter the comma delimited list of URLs that do not require a proxy": "输入以逗号分隔的、不需要代理的 URL 列表",
  "Enter the configuration for disconnected installation": "输入断开连接的安装的配置",
  "Enter the contents of the OpenStack clouds.yaml": "输入 OpenStack clouds.yaml 的内容",
  "Enter the description": "输入描述",
  "Enter the destination namespace": "输入目标命名空间",
  "Enter the details for the policy": "输入策略详情",
  "Enter the Google Cloud Platform credentials": "输入 Google Cloud Platform 凭证",
  "Enter the HTTP proxy URL": "输入 HTTP 代理 URL",
  "Enter the HTTPS proxy URL": "输入 HTTPS 代理 URL",
  "Enter the Microsoft Azure credentials": "输入 Microsoft Azure 凭据",
  "Enter the name": "输入名称",
  "Enter the name for the credential": "输入凭证的名称",
  "Enter the name of the Helm chart": "输入 Helm chart 的名称",
  "Enter the namespace": "输入命名空间",
  "Enter the namespace where virtual machines will be created on the external infrastructure cluster. This namespace must already exist and the kubeconfig must allow access to manage the required resources in this namespace.": "输入在外部基础架构集群中创建虚拟机的命名空间。此命名空间必须已存在，kubeconfig 必须允许访问管理此命名空间中所需的资源。",
  "Enter the OpenShift Cluster Manager credentials": "输入 OpenShift Cluster Manager 凭证",
  "Enter the OpenStack cloud name to reference in the clouds.yaml": "在 clouds.yaml 中输入要引用的 OpenStack 云名称",
  "Enter the OpenStack credentials": "输入 OpenStack 凭证",
  "Enter the pull secret and SSH keys": "输入 pull secret 和 SSH 密钥",
  "Enter the SourceNamespace": "输入 SourceNamespace",
  "Enter the SourceNamespace  of the catalog source namespace of a Submariner subscription. if left blank the default values will be used.": "输入 Submariner 订阅的目录源命名空间的 SourceNamespace。如果留空，则使用默认值。",
  "Enter the startingCSV": "输入 startingCSV",
  "Enter the startingCSV of a Submariner subscription": "输入 Submariner 订阅的 startingCSV",
  "Enter the version or versions": "输入一个或多个版本",
  "Enter the VMware credentials": "输入 VMware 凭证",
  "Enter valid search criteria to save a search.": "输入有效的搜索条件来保存搜索。",
  "Enter value": "输入值",
  "Enter your additional trust bundle": "输入您的额外信任捆绑包",
  "Enter your AWS access key ID": "输入您的 AWS 访问密钥 ID",
  "Enter your AWS secret access key": "添加您的 AWS Secret 访问密钥",
  "Enter your base domain resource group name": "输入您的基本域资源组名称",
  "Enter your bucket name": "指定存储桶名称",
  "Enter your client ID": "输入您的客户端 ID",
  "Enter your client secret": "输入您的客户端 Secret",
  "Enter your cluster OS image.": "输入集群 OS 镜像。",
  "Enter your Google Cloud Platform project ID": "输入您的 Google Cloud Platform 项目 ID",
  "Enter your Google Cloud Platform service account JSON key": "输入您的 Google Cloud Platform 服务账户 JSON 键",
  "Enter your SSH private key": "输入您的 SSH 私钥",
  "Enter your SSH public key": "输入 SSH 公钥",
  "Enter your subscription ID": "输入您的订阅 ID",
  "Enter your tenant ID": "输入您的租户 ID",
  "Enter your vCenter password": "输入您的 vCenter 密码",
  "Enter your vCenter root CA certificate": "输入 VMware vCenter root CA 证书",
  "Enter your vCenter server": "输入您的 vCenter 服务器",
  "Enter your vCenter username": "输入您的 vCenter 用户名",
  "Enter your vSphere datacenter": "输入您的 vSphere 数据中心",
  "enter.add.label": "输入 key=value",
  "enter.duplicate.key": "重复键：{{0}}",
  "equals": "等于",
  "equals any of": "等于任何一个",
  "error": "错误",
  "Error": "错误",
  "Error getting Ansible jobs": "获取 Ansible 作业出错",
  "Error occurred while contacting the search service.": "联系搜索服务时出现错误。",
  "Error occurred while fetching VirtualMachine {{vmName}}. Please make sure the VirtualMachine exists and try the action again.": "获取 VirtualMachine {{vmName}} 时出错。请确保 VirtualMachine 存在，并再次尝试该操作。",
  "Error occurred while getting the result count.": "在获取结果计数时出现错误。",
  "Error occurred while querying for search results. Please try the export again.": "在查询搜索结果时出现错误。请重试导出。",
  "Error occurred while updating resource: {{name}}": "更新资源时出现错误：{{name}}",
  "Error querying for resource:": "资源查询错误：",
  "Error querying resource logs:": "查询资源日志时出错：",
  "Error querying search results": "查询搜索结果时出错",
  "Error triggering action {{action}} on {{itemKind}} {{name}}": "错误触发 {{itemKind}}{{name}} 上的 {{action}} 操作",
  "error.create.syntax": "语法错误： {{0}}",
  "Etcd storage class": "Etcd 存储类",
  "Ev3-series": "Ev3 系列",
  "EveryEvent": "EveryEvent",
  "Examples: 512Mi, 2Gi": "示例：512Mi, 2Gi",
  "Exclude namespaces": "排除命名空间",
  "existing hosts": "现有主机",
  "Existing placement": "现存放置",
  "exists": "存在",
  "Expand": "扩展",
  "Expand the table rows to view detailed error messages.": "展开表的行以查看详细的错误消息。",
  "Expand to edit": "展开以编辑",
  "Expand to enter binding": "展开以输入绑定",
  "Expand to enter expression": "展开以输入表达式",
  "Expand to enter placement": "展开以输入放置",
  "Expand to enter placement rule": "展开以输入放置规则",
  "Expand to enter subject": "展开以输入主题",
  "Expand to enter the repository details": "展开以输入存储库详情",
  "Expand to fix validation errors": "展开以修复验证错误",
  "Export all table data": "导出所有表数据",
  "Export all to CSV": "将所有导出为 CSV",
  "Export as CSV": "导出为 CSV",
  "Export search results": "导出搜索结果",
  "Export successful": "导出成功",
  "Export unsuccessful": "导出失败",
  "External": "外部",
  "External infrastructure": "外部基础架构",
  "Extra variables": "额外变量",
  "Failed": "失败",
  "Failed to communicate with the server because of a network timeout.": "由于网络超时导致与服务器通信失败。",
  "Failed to fetch kubeconfig": "获取 kubeconfig 失败",
  "Failed to get job names from Ansible": "从 Ansible 获取作业名称失败",
  "Failed to initiate sync": "启动同步失败",
  "Failed to initiate sync of {{name}}. Please try again.": "启动 {{name}} 同步失败。请重试。",
  "Failing operators": "失败的 operator",
  "False": "假",
  "Feedback": "反馈",
  "Filter": "过滤器",
  "Filter actions by text or resources...": "按文本或资源过滤操作...",
  "Filters": "过滤器",
  "Find": "查找",
  "Find by name": "按名称查找",
  "Find clusters": "查找集群",
  "Find the Amazon Web Services (AWS) STS credential and role ARN that you used to create your hosted cluster. The STS credential by default expires in 12 hours so a new one may be needed.": "找出您用来创建托管集群的 Amazon Web Services (AWS) STS 凭证和角色 ARN。STS 凭证默认在 12 小时后过期，因此可能需要一个新凭证。",
  "find.label": "查找",
  "Fit to Screen": "根据屏幕调整",
  "Fix editor syntax errors": "解决编辑器语法错误",
  "Fix exceptions": "修复例外",
  "Fix validation errors": "修复验证错误",
  "Flavor": "类型（Flavor）",
  "Fleet Management": "Fleet 管理",
  "Flux": "Flux",
  "Follow documentation for more information.": "如需更多信息请参阅文档。",
  "for": "对于",
  "For more details and logs, click on the nodes to open the properties view.": "如需更多详细信息和日志，请点击节点以打开属性视图。",
  "For Subscription applications, displays the number of remote and local clusters where resources for the application are deployed. For Argo applications, this is the name of the destination cluster. For OpenShift applications, this is the cluster where the application is deployed.": "对于订阅应用程序，显示应用程序资源在其中部署的远程和本地集群的数量。对于 Argo 应用程序，这是目标命名集群的名称。对于 OpenShift 应用，这是应用程序要部署到的集群。",
  "Forbidden": "禁止",
  "foreground": "前台",
  "formerror.valid.baseDNSPeriod": "基本 DNS 域不能以句点开头。",
  "formerror.valid.name": "必须包含小写字母数字字符、'-' 或 '.'，且必须以字母数字字符开头和结尾",
  "Full name": "全名",
  "Fuzzy search": "模糊搜索",
  "G3 - NVIDIA Tesla M60 GPUs": "G3 - NVIDIA Tesla M60 GPU",
  "G4 - NVIDIA T4 Tensor Core GPUs": "G4 - NVIDIA T4 Tensor Core GPU",
  "Gatekeeper policy templates must be customized using the YAML editor.": "Gatekeeper 策略模板必须使用 YAML 编辑器进行自定义。",
  "Gateway timeout": "网关超时",
  "General": "常规",
  "General information": "常规信息",
  "General Purpose": "通用目的",
  "Generate": "生成",
  "Generate command": "生成命令",
  "Generate match resources": "生成匹配资源",
  "Generating": "生成",
  "Generating data. Download may take a moment to start.": "生成数据。下载可能需要一些时间才能开始。",
  "Get started with automatic import": "使用自动导入开始",
  "Get started with Multicluster Hub": "开始使用 Multicluster Hub",
  "Get started with on-premise host inventory": "开始使用内部主机清单",
  "Get support": "获得支持",
  "Git": "Git",
  "Git branch": "Git 分支",
  "Git commit": "Git commit",
  "Git path": "Git 路径",
  "Git tag": "Git 标签",
  "GitOpsCluster created": "已创建 GITOPSCluster",
  "GitOpsCluster YAML": "GitOpsCluster YAML",
  "Global role (all clusters and namespaces)": "全局角色（所有集群和命名空间）",
  "Global search": "全局搜索",
  "Global search is enabled. Resources across all your managed hubs and clusters will be shown.": "全局搜索已启用。将显示所有受管 hub 和集群中的资源。",
  "Globalnet CIDR": "Globalnet CIDR",
  "Globalnet CIDR Range": "Globalnet CIDR 范围",
  "Globalnet settings": "Globalnet 设置",
  "globalnet.description": "当集群中的集群有重叠的 CIDR 时，必须启用 Globalnet。在集合的任何集群中安装 Submariner add-ons 后，将无法更改 Globalnet 设置。",
  "globalnet.disabled": "此集群集已永久禁用 Globalnet。集群可能无法使用重叠的 CIDR。",
  "globalnet.enabled": "为此集群集合永久启用 Globalnet。集群可以使用重叠的 CIDR。",
  "Go to first page": "转至第一页",
  "Go to last page": "转至最后一页",
  "Go to next page": "转至下一页",
  "Go to Overview": "进入概述",
  "Go to previous page": "转至上一页",
  "Go to search": "进入搜索",
  "Go to the Editor tab to view time window information.": "进入 Editor 选项卡来查看时间窗信息。",
  "Google Cloud Platform": "Google Cloud Platform",
  "Governance": "监管",
  "Governance provides an extensible policy framework for enterprises to harden security for software engineering, secure engineering, and resiliency. Enhance your security to meet internal standards by using policies to verify which clusters are at risk": "监管（Governance）功能为企业提供了可扩展的策略框架，以加强软件工程、安全工程和弹性的安全性。使用策略验证哪些集群面临风险，增强安全性以满足内部标准",
  "GPU Accelerated Compute": "GPU 加速计算",
  "grc.gatekeeper.mutation.no.resources": "您不能有任何变异的资源，否则需要添加 {{flag}} 标记",
  "group": "group",
  "Group": "组",
  "Group name": "组名称",
  "Group not found": "未找到组",
  "Groups": "组",
  "Guest": "客户机",
  "Guest storage class": "客户机存储类",
  "Guest volume snapshot class": "客户机卷快照类",
  "H1 - 16 TB of HDD-based local storage": "H1 - 16 TB 基于 HDD 的本地存储",
  "Health check": "健康检查",
  "Health status": "健康状态",
  "Health Status": "健康状态",
  "Health status for ArgoCD applications.": "ArgoCD 应用程序的健康状态。",
  "healthy": "健康",
  "Healthy": "健康",
  "Helm": "Helm",
  "Help us improve Red Hat Advanced Cluster Management for Kubernetes.": "帮助我们改进 Red Hat Advanced Cluster Management for Kubernetes。",
  "hibernate": "休眠",
  "hibernating": "停止",
  "hibernating.tooltip": "此操作当前不可用，因为集群已关闭。",
  "Hide card": "隐藏卡",
  "Hide related resources": "隐藏相关资源",
  "Hide secret": "隐藏 secret",
  "high": "高",
  "High": "高",
  "High Memory - Metal": "High Memory - Metal",
  "High Performance Compute": "高性能计算",
  "Highly available": "高可用性",
  "Highly available means components should be resilient to problems across fault boundaries as defined by the component to which the policy is attached. This usually means running critical workloads with 3 replicas and with little or no toleration of disruption of the component.": "高可用性意味着，组件应对跨故障边界的问题具有抗压性，如附加到组件的策略所定义。这通常意味着，运行的关键工作负载应具有 3 个副本，且对组件无法正常工作的容忍度非常低或不能出现这种情况。",
  "History": "历史记录",
  "Home": "主页",
  "Host": "主机",
  "Host and Pod IP": "主机和 Pod IP",
  "Host inventory": "主机清单",
  "Host IP": "主机 IP",
  "host.action.message.delete": "您将从基础架构环境中删除主机。在再次使用主机之前，需要重新发现主机。",
  "host.action.message.unbind": "您确定要从集群中删除这个主机吗？",
  "host.action.message.unbind.alert.bmh": "您即将从集群中删除以下主机，但它将在其基础架构环境中保持可用，以备将来使用。",
  "host.action.message.unbind.alert.iso": "该主机将从集群中移除，但在其基础架构环境中仍然可用。如果需要进一步操作，请检查其状态。",
  "host.action.title.delete": "删除主机？",
  "host.action.title.unbind": "从集群中移除主机？",
  "host.action.title.unbind.single": "从 {{clusterName}} 集群中删除主机？",
  "hostCount_0": "{{count}} 个主机",
  "Hosted": "托管",
  "Hosted cluster namespace": "托管的集群命名空间",
  "Hosted cluster requires a manual import.": "托管集群需要手动导入。",
  "Hosted clusters cannot be destroyed from the console. Use the individual cluster destroy option to see CLI instructions.": "托管的集群无法从控制台销毁。使用单独的集群消耗选项查看 CLI 指令。",
  "hosted control plane": "托管的控制平面",
  "Hosted control plane": "托管的控制平面",
  "Hosted control plane is already upgraded to the latest version available. Cluster node pools can be upgraded to match the control plane.": "托管的 control plane 已升级到最新版本。集群节点池可以升级以匹配控制平面。",
  "Hosted control plane operator must be enabled in order to continue": "必须启用托管的控制平面 Operator 才能继续",
  "hosted.cluster.namespace.error": "命名空间不能与集群名称相同。",
  "hostInfraEnvCounts": "$t(hostCount, {\"count\": {{hostCount}} }) 在 $t(infraEnvCount, {\"count\": {{infraEnvCount}} })",
  "Hosting service cluster": "托管服务集群",
  "Hosting service cluster node": "托管服务集群节点",
  "Hosts": "主机",
  "Hosts count": "主机数",
  "Hosts namespace": "主机命名空间",
  "hosts the control planes": "托管控制平面",
  "Hours (h)": "小时 (h)",
  "How do I configure a proxy?": "如何配置代理？",
  "How do I configure for disconnected installation?": "如何为断开连接的安装进行配置？",
  "How do I configure the managed network?": "如何配置受管网络？",
  "How do I get Amazon Web Service credentials?": "如何获得 Amazon Web Service 凭据？",
  "How do I get Ansible Automation Platform credentials?": "如何获取 Ansible Automation Platform 凭据？",
  "How do I get Google Cloud Platform credentials?": "如何获得 Google Cloud Platform 凭证？",
  "How do I get Microsoft Azure credentials?": "如何获取 Microsoft Azure 凭据？",
  "How do I get OpenShift Cluster Manager credentials?": "如何获得 OpenShift Cluster Manager 凭据？",
  "How do I get OpenStack credentials?": "如何获取 OpenStack 凭证？",
  "How do I get S3 Bucket OIDC secret credentials?": "如何获取 S3 Bucket OIDC secret 凭证？",
  "How do I get the Red Hat OpenShift Container Platform pull secret?": "如何获得 Red Hat OpenShift Container Platform pull secret？",
  "How do I get VMware credentials?": "如何获得 VMware 凭据？",
  "How do I troubleshoot a certificate authority failure?": "如何对证书颁发机构失败进行故障排除？",
  "How do I troubleshoot a cluster import failure?": "如何对集群导入失败进行故障排除？",
  "How do you want to select clusters?": "如何选择集群？",
  "How to read topology": "如何读取拓扑",
  "How to remediate": "如何修复",
  "How would you like to create your cluster?": "您希望如何创建集群？",
  "HTTP proxy": "HTTP 代理",
  "HTTPS proxy": "HTTPS 代理",
  "Hub": "Hub",
  "Hub accepted": "Hub 接受的",
  "Hub cluster pushes application resources to managed clusters requiring credentials for each cluster.": "hub 集群将应用程序资源推送到需要每个集群凭证的受管集群。",
  "Hub, Hosted": "Hub, 托管的",
  "Hypershift upgrade node pools table": "HyperShift 升级节点池表",
  "Hypershift upgrade table": "HyperShift 升级表",
  "I3 - High Frequency Intel Xeon Processors": "I3 - 高频 Intel Xeon 处理器",
  "I3en - Non-Volatile Memory Express SSD instance storage": "I3en - Non-Volatile Memory Express SSD 实例存储",
  "IamPolicy is no longer supported": "IamPolicy 不再被支持",
  "Identified issues from your cluster in different categories. We Identify and prioritize risks and issues to security, configuration, health, performance, availability, and stability of your clusters.": "在不同类别中，识别来自集群的问题。我们确定集群的安全性、配置、健康、性能、可用性和稳定性方面存在的风险和优先级风险和问题。",
  "Identities": "身份",
  "Identity": "身份",
  "Identity provider": "用户身份提供程序",
  "Identity Provider": "用户身份供应商",
  "If no cluster sets are selected, all clusters will be selected from the cluster sets bound to the namespace.": "如果没有选择集群集，则会选择来自绑定到命名空间的集群集中的所有集群。",
  "Image Content Sources": "镜像内容源",
  "import": "导入",
  "Import": "导入",
  "Import an existing cluster": "导入一个现存的集群",
  "Import cluster content": "导入集群内容",
  "Import cluster steps": "导入集群步骤",
  "Import cluster YAML": "导入集群 YAML",
  "Import the Hosted Cluster once the Hosted Control Plane is available.": "在托管的控制平面可用后，导入托管集群。",
  "Import your clusters automatically": "自动导入您的集群",
  "import.auto.config.label": "Kubeconfig",
  "import.auto.config.prompt": "复制并粘贴 kubeconfig 内容",
  "import.clusterid": "集群 ID",
  "import.clusterid.place": "输入您的集群 ID",
  "import.command.alreadyimported": "无法导入集群，因为其 Klusterlet CRD 已存在。集群已经导入，或者没有在以前的分离过程中完全分离。在尝试再次导入前分离现有集群。",
  "import.command.configurecluster": "2.使用为目标集群配置的 kubectl 命令启动导入",
  "import.command.configureclusterdescription": "在终端中登录到现有集群，运行命令。",
  "import.command.copy": "复制命令",
  "import.command.copy.description": "运行这个命令前查看版本兼容性要求",
  "import.command.fetching": "加载集群导入命令",
  "import.command.generated": "1.复制这个命令",
  "import.command.launchconsole": "启动控制台",
  "import.command.pendingimport": "集群正在导入",
  "import.command.runcommand": "运行一个命令",
  "import.credential": "凭证",
  "import.credential.explanation": "凭证会临时存储在 secret 中，直到集群导入成功或失败。",
  "import.credential.place": "选择您的 Red Hat OpenShift Cluster Manager 凭证",
  "import.description": "在提交表单后，会为您提供要运行的命令。",
  "import.form.clusterName.label": "名称",
  "import.form.clusterName.placeholder": "输入集群名称",
  "import.form.invalid.dns.label": "该值需要是最多包括 63 个小写字母字符的有效 DNS 标签。只要它不是第一个或最后一个，也允许使用字符 '-'。",
  "import.form.labels.label": "额外标签",
  "import.form.managedClusterSet.label": "集群集",
  "import.form.managedClusterSet.labelHelp": "ManagedClusterSet 是一个受管集群的组。通过使用 ManagedClusterSet，您可以一起管理对组中所有受管集群的访问。",
  "import.form.managedClusterSet.placeholder": "选择一个集群集",
  "import.manage.cluster.sets": "管理集群集",
  "import.mode.default": "为现有集群选择导入选项",
  "import.mode.discovery": "从 Red Hat OpenShift Cluster Manager 导入",
  "import.mode.discovery.helpertext": "从 Red Hat OpenShift Cluster Manager 导入现有集群。此功能仅支持 Red Hat OpenShift Service on AWS (ROSA) 集群。",
  "import.mode.kubeconfig": "Kubeconfig",
  "import.mode.manual": "手动运行导入命令",
  "import.mode.select": "导入模式",
  "import.mode.token": "为现有集群输入服务器 URL 和 API 令牌",
  "import.no.cluster.sets.available": "没有可用的集群集",
  "import.server": "服务器 URL",
  "import.server.place": "输入您的服务器 URL",
  "import.token": "API 令牌",
  "import.token.place": "输入您的 API 令牌",
  "important": "重要",
  "Important": "重要",
  "Imported clusters cannot be destroyed": "导入的集群无法被销毁",
  "Imported clusters cannot be destroyed.": "导入的集群无法被销毁。",
  "importing": "导入",
  "Importing": "导入",
  "In order to view Groups, add Identity provider": "要查看组，添加用户身份供应商",
  "In order to view Users, add Identity provider": "要查看用户，添加用户身份供应商",
  "in progress": "进行中",
  "Inapplicable": "不适用",
  "Include namespaces": "包括命名空间",
  "Increased resiliency with closely interconnected control plane and worker nodes.": "使用紧密连接的控制平面和 worker 节点以增加抗压性。",
  "Increases resiliency with closely interconnected control plane and worker nodes.": "使用紧密连接的控制平面和 worker 节点以增加抗压性。",
  "Indicates if updates to the subscription resources are subject to an active or blocked deployment time window.": "指明对订阅资源的更新是否依赖于一个活跃或阻止的部署时间窗。",
  "Indications": "表示",
  "Info": "信息",
  "Inform": "信息",
  "Inform Only": "仅通知",
  "Inform/Enforce": "提示/强制",
  "Inform/Enforce/InformOnly": "Inform/Enforce/InformOnly",
  "Inform/InformOnly": "Inform/InformOnly",
  "InformOnly": "InformOnly",
  "infra.baremetal": "裸机",
  "infra.external": "外部",
  "infra.libvirt": "Libvirt",
  "infra.none": "无",
  "infraenv": "基础架构环境",
  "infraEnv.bulkAction.createInfraEnv": "创建基础架构环境",
  "infraEnv.delete.plural": "删除基础架构环境",
  "infraEnv.rowAction.delete.desc": "无法删除基础架构环境，因为它包含主机。",
  "infraEnv.rowAction.delete.title": "删除基础架构环境",
  "infraEnv.tableHeader.creationDate": "创建日期",
  "infraEnv.tableHeader.hosts": "主机",
  "infraEnv.tableHeader.labels": "标签",
  "infraEnv.tableHeader.location": "位置",
  "infraEnv.tableHeader.name": "基础架构环境名称",
  "infraEnv.tableHeader.namespace": "命名空间",
  "infraEnvCount_0": "{{count}} 基础架构环境",
  "Infrastructure": "基础架构",
  "Infrastructure availability policy": "基础架构可用性策略",
  "Infrastructure provider credentials": "基础架构供应商凭证",
  "Infrastructure storage class": "基础架构存储类",
  "Infrastructure volume snapshot class": "基础架构卷快照类",
  "Ingress VIPs": "Ingress VIP",
  "Initiate sync for ArgoCD application": "为 ArgoCD 应用程序启动同步",
  "Initiate synchronization of all applications in the ApplicationSet with their source repositories.": "使用其源仓库启动 ApplicationSet 中所有应用程序的同步。",
  "Initiate synchronization of application resources with the source repository.": "使用源仓库发起应用资源同步。",
  "Insights": "Insights",
  "Insights data": "Insights 数据",
  "install": "安装",
  "Install operator": "安装 Operator",
  "Install Plan Approval": "安装计划已批准",
  "Install plan approved": "安装计划已批准",
  "Install the operator": "安装 operator",
  "Installation Mode": "安装模式",
  "Installed Namespace": "安装的命名空间",
  "installing": "安装",
  "InstallPlanApproval determines if subscription installation plans are applied automatically.": "installPlanApproval 决定是否自动应用订阅安装计划。",
  "Instance profile": "实例配置集",
  "Instance type": "实例类型",
  "Integrate with external partner platforms": "与外部合作伙伴平台集成",
  "Internal server error": "内部服务器错误",
  "invalidclustername.message": "集群名称无效。将名称改为 RFC 1123 标准，它由小写字母数字字符，'-' 组成，且必须以字母数字字符开头和结尾。",
  "IP address": "IP 地址",
  "It will not be destroyed when you perform this action._0": "执行此操作时它不会被销毁。",
  "items": "项",
  "items per page": "每页的项",
  "Job": "作业",
  "Job tags": "作业标签",
  "Job template": "作业模板",
  "Joined": "Joined",
  "Jump to the bottom": "跳转到底部",
  "Kind": "种类（Kind）",
  "Kubeconfig": "Kubeconfig",
  "Kubernetes": "Kubernetes",
  "Kubernetes version": "Kubernetes 版本",
  "Label": "标签",
  "Label expressions": "标签表达式",
  "Label selectors": "标签选择器",
  "Labels": "标签",
  "labels.description": "标签可帮助您组织并选择资源。通过添加标签，您可以使用标签查询对象。通过在策略和应用程序创建过程中选择标签，您可以将资源分发到共享共同标签的不同集群。",
  "labels.edit.placeholder": "输入 key=value，然后按 enter、空格或逗号",
  "labels.edit.title": "编辑标签",
  "labels.lower": "{{resourceName}} 标签",
  "LabelSelector": "LabelSelector",
  "Last reconciled": "最后协调",
  "Last report": "最后报告",
  "Last schedule": "最后调度",
  "Last sync requested": "请求的最后同步",
  "Last update:": "最后更新：",
  "Launch": "启动",
  "Launch Argo editor": "启动 Argo 编辑器",
  "Launch dashboard": "启动仪表板",
  "Launch links": "启动链接",
  "Launch resource in Search": "在搜索中启动资源",
  "Launch Route URL": "启动路由 URL",
  "Launch to cluster": "启动到集群",
  "Launch to metric": "启动到指标",
  "Learn more": "了解更多",
  "Learn more about control plane types": "了解有关控制平面类型的更多信息",
  "Learn more about Red Hat Advanced Cluster Management for Kubernetes": "了解有关 Red Hat Advanced Cluster Management for Kubernetes 的更多信息",
  "Learn more about snapshots": "了解更多有关快照的信息",
  "Learn more about the terminology": "了解更多关于术语的信息",
  "learn.clusterClaims": "ClusterClaim 资源用于从集群池中签出集群。在从集群池中签出集群后，会自动创建一个新集群来替换它",
  "learn.clusterPools": "ClusterPools 提供了按需和批量对 OpenShift 集群的快速和经济实惠的访问。要达到此目的，ClusterPools 以休眠状态维护可配置且可扩展的 OpenShift 集群数量，其中包含正在运行的状态，以立即可用性。在为开发、持续集成和生产环境提供或替换集群环境时，它们特别有用。",
  "learn.clusterSets": "ManagedClusterSet 资源允许对集群资源进行分组，从而在组中的所有资源中启用基于角色的访问控制管理。",
  "learn.global.clusterSet": "此 <bold>global</bold> 集群集默认存在，并包含所有受管集群、<bold>imported</bold> 或 <bold>created</bold>。",
  "learn.more": "了解更多",
  "learn.submariner": "Submariner 是一个开源工具，可用于在给定 ManagedClusterSet 中的两个或多个 Kubernetes 集群间提供直接联网（内部环境或云环境）。",
  "learn.submariner.additional": "<bold>重要信息：</bold>要开始使用 Submariner，集群必须在安装 Submariner 附加组件前满足前提条件和配置。阅读文档，以了解更多有关如何使用 Submariner 的信息。",
  "learn.terminology": "了解更多关于术语的信息",
  "Leave": "离开",
  "Leave form?": "保留表格？",
  "Let’s get started.": "开始使用。",
  "Limit the number of clusters selected": "限制所选集群的数量",
  "Limits": "限值",
  "Loading": "加载",
  "Loading etcd storage classes...": "加载 etcd 存储类...",
  "Loading more...": "加载更多...",
  "Loading namespaces...": "加载命名空间...",
  "Loading Template diff": "加载模板 diff",
  "Loading...": "正在载入...",
  "Local": "本地",
  "Local placement": "本地放置",
  "Location": "位置",
  "Log in to OpenShift Container Platform": "登录到 OpenShift Container Platform",
  "Logs": "日志",
  "low": "低",
  "Low": "低",
  "M-series": "M 系列",
  "M4 - 2.3 GHz Intel processors": "M4 - 2.3 GHz Intel 处理器",
  "M5 - 3.1 GHz Intel processors": "M5 - 3.1 GHz Intel 处理器",
  "M5a - AMD processors, up to 10% cost savings over M5": "M5a - AMD 处理器，与 M5 相比，节省高达 10%",
  "M5ad - AMD processor with SSDs physically connected to the host server": "M5ad - AMD 处理器，带有物理连接到主机服务器的 SSD",
  "M5d - Intel processor with SSDs physically connected to the host server": "M5d - Intel 处理器，带有物理连接到主机服务器的 SSD",
  "M5dn - Network optimized with SSDs physically connected to the host server": "M5dn - 网络优化，带有物理连接到主机服务器的 SSD",
  "M5n - Network optimized": "M5n - 网络优化",
  "machinePool.alert.scaling.decrease.message": "worker 节点当前已从此集群中移除。点<bold>查看机器</bold>按钮查看扩展操作的状态。（这些变化可能需要经过几分钟后才会反映在此控制台中。）",
  "machinePool.alert.scaling.decrease.title": "缩减进行中",
  "machinePool.alert.scaling.increase.message": "worker 节点目前被添加到此集群中。点<bold>查看机器</bold>按钮查看扩展操作的状态。（这些变化可能需要经过几分钟后才会反映在此控制台中。）",
  "machinePool.alert.scaling.increase.title": "扩展正在进行中",
  "machinePool.delete": "删除机器池",
  "machinePool.disableAutoscale": "禁用自动扩展",
  "machinePool.editAutoscale": "编辑自动扩展",
  "machinePool.enableAutoscale": "启用自动扩展",
  "machinePool.modal.scale.disable-autoscale.message": "这需要在 <bold>{{name}}</bold> 中手动扩展机器集。这个机器池中目前有 {{number}} 活跃的机器集副本。",
  "machinePool.modal.scale.disable-autoscale.title": "禁用自动扩展",
  "machinePool.modal.scale.edit-autoscale.message": "指定 <bold>{{name}}</bold> 的最小和最大副本",
  "machinePool.modal.scale.edit-autoscale.title": "编辑自动扩展",
  "machinePool.modal.scale.edit-manualscale.message": "为 <bold>{{name}}</bold> 指定所需的机器集副本数。调整机器池的大小会导致在集群中创建或销毁节点。",
  "machinePool.modal.scale.edit-manualscale.title": "扩展机器集",
  "machinePool.modal.scale.enable-autoscale.message": "这将在 <bold>{{name}}</bold> 中自动扩展机器集。如果需要手动更新机器集副本数，您可以稍后禁用它。",
  "machinePool.modal.scale.enable-autoscale.title": "启用自动扩展",
  "machinePool.modal.scale.maxReplicas.label": "最大副本",
  "machinePool.modal.scale.minReplicas.label": "最小副本",
  "machinePool.modal.scale.minReplicas.tooltip": "当您首次启用自动扩展时，建议的最小副本数量等于为集群配置的可用区的数量。默认情况下，是所选区域中的所有可用区，但您可以在为 AWS 和 Azure 创建集群期间选择区的子集。",
  "machinePool.modal.scale.replicas.label": "机器集副本数",
  "machinePool.modal.scale.validation.positive": "副本数必须是正数。",
  "machinePool.replica.count": "{{range}} 副本",
  "machinePool.scale": "扩展机器集",
  "machinePool.view.machines": "查看机器",
  "Manage": "管理",
  "Manage columns": "管理列",
  "Manage node pool": "管理节点池",
  "Manage policies": "管理策略",
  "Manage roles and permissions": "管理角色和权限",
  "manageClusterSet.form.modal.title": "确认更改",
  "manageClusterSet.form.review.description": "在集群集中添加或删除资源会影响到所有分配的集群集用户的此设置中的访问控制权限。集群可以随时添加到集群集或从集群集中删除。",
  "manageClusterSet.form.section.table": "选择资源将其添加到集群集或从集群集中删除",
  "manageClusterSet.form.section.table.description": "可以从其他集群集中添加、删除并转让资源（如果您有从分配的集合中删除的权限）。",
  "manageClusterSet.form.section.table.description.second": "<bold>重要：</bold>为集群集分配资源会将所有集群设置用户权限给予资源的命名空间。",
  "Managed by": "管理由",
  "Managed externally": "外部管理",
  "Managed hub": "受管 hub",
  "managed.addCluster": "添加集群",
  "managed.ai.editCluster.configurationBreadcrumb": "配置",
  "managed.ai.editCluster.title": "配置集群",
  "managed.ai.scaleUp": "添加主机",
  "managed.cluster.machinePools.emptyStateButton": "这个集群没有任何机器池。",
  "managed.cluster.machinePools.emptyStateHeader": "没有找到机器池。",
  "managed.clusterSets.clusterPools.emptyStateButton": "创建集群池",
  "managed.clusterSets.clusters.emptyStateButton": "管理资源配置",
  "managed.clusterSets.submariner.addons.config.notSupported": "所选集群的一个或多个部署在不支持 <bold>SubmarinerConfig</bold> 资源配置的供应商上。Submariner 附加组件仍然可以被安装，但您可能需要遵循一些手动配置步骤，查看 <button>Submariner 文档</button>以了解更多信息。",
  "managed.clusterSets.submariner.addons.config.notSupported.provider": "{{clusterName}} （不支持供应商）",
  "managed.clusterSets.submariner.addons.config.notSupported.view": "查看不支持的集群({{number}})",
  "managed.clusterSets.submariner.addons.install": "安装 Submariner 附加组件",
  "managed.createCluster": "创建集群",
  "managed.createClusterPool": "创建集群池",
  "managed.createClusterSet": "创建集群集",
  "managed.destroy": "销毁集群",
  "managed.destroy.plural": "销毁集群",
  "managed.detach": "分离集群",
  "managed.detach.plural": "分离集群",
  "managed.editAI": "编辑集群",
  "managed.editLabels": "编辑标签",
  "managed.hibernate": "休眠集群",
  "managed.hibernate.plural": "挂起集群",
  "managed.import": "导入集群",
  "managed.importCluster": "导入集群",
  "managed.resume": "恢复集群",
  "managed.resume.plural": "恢复集群",
  "managed.search": "搜索集群",
  "managed.selectChannel": "选择频道",
  "managed.selectChannel.plural": "选择频道",
  "managed.upgrade": "升级集群",
  "managed.upgrade.plural": "升级集群",
  "managedClusterSet.form.added": "添加",
  "managedClusterSet.form.emptyStateButton": "返回到集群集",
  "managedClusterSet.form.removed": "删除",
  "managedClusterSet.form.transferred": "转让",
  "managedClusterSet.form.unchanged": "没有更改",
  "Management": "管理",
  "Managing clusters <bold>just got easier</bold>": "管理集群<bold>变得更加简单</bold>",
  "Manual run: Set this automation to run once. After the automation runs, it is set to disabled.": "手工运行：将此自动化设置为运行一次。在自动化运行后，它将设置为禁用。",
  "Map infrastructure volume snapshot classes to guest cluster volume snapshot classes. These mappings cannot be changed after cluster creation.": "将基础架构卷快照类映射到客户机集群卷快照类。集群创建后无法更改这些映射。",
  "Matched Clusters": "匹配集群",
  "Matched on": "匹配于",
  "Maximum replicas must be greater than or equal to minimum replicas.": "最大副本必须大于或等于最小副本。",
  "mce.dependency.of.acm": "您当前正在使用 <bold>multicluster engine for Kubernetes</bold>，这是 <bold>Red Hat Advanced Cluster Management for Kubernetes</bold> 的依赖项。",
  "mce.kac.unsupported.description": "如果在 <bold>Red Hat Advanced Cluster Management</bold> 就绪前创建或导入集群，则不会安装其额外功能所需的集群附加组件。安装完成后，事先创建或导入的集群需要手动干预，不会自动获得额外的功能。",
  "mce.kac.unsupported.title": "multicluster engine for Kubernetes 不支持集群插件",
  "medium": "中",
  "Medium": "中",
  "Memory": "内存",
  "Memory limit": "内存限制",
  "Memory Optimized": "优化内存",
  "Memory request": "内存请求",
  "Message": "消息",
  "Messages": "信息",
  "Metrics": "指标",
  "Microsoft Azure": "Microsoft Azure",
  "Min {{min}} Max {{max}}": "最小 {{min}} 最大 {{max}}",
  "Minimum duration": "最小持续时间",
  "Minus": "Minus",
  "Minutes (m)": "分钟 (m)",
  "Missing rule that generates this resource.": "缺少生成此资源的规则。",
  "Moderate": "中度",
  "more": "更多",
  "More info": "更多信息",
  "Move item down": "将项目下移",
  "Move item up": "将项目上移",
  "multi-cluster.networking": "多集群网络",
  "Multicluster networking": "多集群网络",
  "Must be Job or Workflow": "必须是作业或工作流",
  "Must have": "必须有",
  "Must not have": "必须不能有",
  "Must only have": "必须只能有",
  "Mutate": "变异",
  "Mv2-series": "Mv2 系列",
  "N1 high-CPU machine types": "N1 high-CPU 机器类型",
  "N1 high-memory machine types": "N1 high-memory 机器类型",
  "N1 machine types": "N1 机器类型",
  "N1 standard machine types": "N1 标准机器类型",
  "n1-standard-16 16 vCPU - General Purpose": "n1-standard-16 16 vCPU - 通用目的",
  "n1-standard-32 32 vCPU - General Purpose": "n1-standard-32 32 vCPU - 通用目的",
  "n1-standard-4 4 vCPU - General Purpose": "n1-standard-4 4 vCPU - 通用目的",
  "n1-standard-64 64 vCPU - General Purpose": "n1-standard-64 64 vCPU - 通用目的",
  "n1-standard-8 8 vCPU - General Purpose": "n1-standard-8 8 vCPU - 通用目的",
  "n1-standard-96 96 vCPU - General Purpose": "n1-standard-96 96 vCPU - 通用目的",
  "N2 high-CPU machine types": "N2 high-CPU 机器类型",
  "N2 high-memory machine types": "N2 high-memory 机器类型",
  "N2 machine types": "N2 机器类型",
  "N2 standard machine types": "N2 标准机器类型",
  "N2D high-CPU machine types with SSD": "使用 SSD 的 N2D high-CPU 机器类型",
  "N2D high-memory machine types with SSD": "使用 SSD 的 N2D high-memory 机器类型",
  "N2D standard machine types with SSD": "使用 SSD 的 N2D 标准机器类型",
  "name": "名称",
  "Name": "名称",
  "Name needs to be unique to the namespace on each of the managed clusters.": "在每个受管集群中，命名空间的名称需要是唯一的。",
  "Name your search and provide a description so that you can access it in the future.": "命名您的搜索并提供描述，以便未来您可以访问它。",
  "name.invalid.dns.label": "名称无效。$t(import.form.invalid.dns.label)",
  "namespace": "命名空间",
  "Namespace": "命名空间",
  "Namespace where the selected Argo application resources are deployed.": "所选 Argo 应用程序资源要部署到的命名空间。",
  "Namespace: {{namespace}}": "命名空间：{{namespace}}",
  "namespace.exists.error": "您选择的命名空间已被现有受管集群使用。",
  "namespace.invalid.dns.label": "命名空间无效。$t(import.form.invalid.dns.label)",
  "Namespaces": "命名空间",
  "Namespaces match label expressions": "命名空间与标签表达式匹配",
  "Namespaces match labels": "命名空间匹配标签",
  "NC-series": "NC 系列",
  "ND-series": "ND 系列",
  "Need technical support? Contact us.": "需要技术支持？联系我们。",
  "Network error": "网络错误",
  "Network Optimized": "网络优化",
  "Networking": "网络",
  "Networking options": "网络选项",
  "New placement": "新放置",
  "New template": "新模板",
  "New version": "新版本",
  "next": "下一个",
  "Next": "下一个",
  "Next steps: Adding hosts": "后续步骤：添加主机",
  "no": "否",
  "No": "否",
  "No add-ons found": "未找到附加组件",
  "No Argo route found for namespace {0} on cluster {1}": "在集群 {1} 中没有为命名空间 {0} 找到 Argo 路由",
  "No audit violations": "没有审计违反情况",
  "No available clusters yet": "还没有可用集群",
  "No available hosts found": "未找到可用主机",
  "No changes": "没有更改",
  "No cluster results": "没有集群结果",
  "No clusters are reporting status for this policy.": "没有为这个集群报告状态的集群。",
  "No clusters available": "没有可用的集群",
  "No clusters found": "未找到集群",
  "No clusters in this cluster set have the Submariner add-on installed. To get started, install Submariner add-ons to install the add-on on any available clusters in this cluster set.": "此集群集中没有安装 Submariner add-on 的集群。要开始，在此集群集的任何可用集群中安装 Submariner 附加组件。",
  "No conditions found": "未找到条件",
  "No etcd storage classes. Enter an etcd storage classes name.": "没有 etcd 存储类。输入 etcd 存储类名称。",
  "No groups found": "没有找到组",
  "No history": "没有历史记录",
  "No infrastructure environments found": "没有找到基础架构环境",
  "No infrastructure environments yet": "还没有基础架构环境",
  "No items yet": "还没有项目",
  "No labels": "没有标签",
  "No nodes found": "没有找到节点",
  "No owners": "没有所有者",
  "No parameter resources": "没有参数资源",
  "No permissions found": "没有找到权限",
  "No placement": "没有放置",
  "No placement selectors found": "没有找到放置选择器",
  "No pods found": "没有找到 pod",
  "No polices found": "未找到策略",
  "No policies available for selection.": "没有可用于选择的策略。",
  "No policy set in given namespace": "在给定命名空间中没有设置策略",
  "No proxy": "没有代理",
  "No recommendations found": "没有找到建议",
  "No related resources": "没有相关的资源",
  "No release image is available. Follow cluster creation prerequisite documentation to learn how to add release images.": "没有可用的发行镜像。参阅集群创建先决条件文档，了解如何添加发行镜像。",
  "No resources match the current filter": "没有与当前过滤器匹配的资源",
  "No results found": "未找到结果",
  "No results found for {{filterValue}}": "没有为 {{filterValue}} 找到结果",
  "No results found for the current search criteria.": "没有找到符合当前搜索条件的结果。",
  "No results match the filter criteria. Clear filters to show results.": "没有符合过滤条件的结果。清除过滤来显示结果。",
  "No risks found": "未找到风险",
  "No role assignment created yet": "还没有创建角色分配",
  "No role assignments have been created for this entity yet. Create a role assignment to grant specific permissions.": "还没有为此实体创建角色分配。创建角色分配以授予特定权限。",
  "No roles": "没有角色",
  "No status": "没有状态",
  "No submariner add-ons found yet": "还没有找到 submariner 附加组件",
  "No users found": "未找到用户",
  "No users have been added to this group yet.": "还没有在这个组中添加用户。",
  "No users in group": "组中没有用户",
  "No violations": "没有违规",
  "no violations: {{count}} cluster_0": "没有违规：{{count}} 个集群",
  "no violations: {{count}} policy_0": "无违反情况：{{count}} 策略",
  "No VirtualMachineSnapshots found. Take a snapshot of the VirtualMachine to view snapshots here.": "未找到 VirtualMachineSnapshots。在此处生成 VirtualMachine 快照来查看快照。",
  "no.running.clusters.in.pool": "池中没有运行的集群",
  "Node": "节点",
  "Node pool": "节点池",
  "Node pool name": "节点池名称",
  "Node pool replica": "节点池副本",
  "Node pools": "节点池",
  "Node pools cannot be added during hosted cluster upgrade.": "在托管集群升级过程中无法添加节点池。",
  "Node pools cannot be managed during hosted cluster upgrade.": "在托管集群升级过程中无法管理节点池。",
  "Node pools cannot be upgraded to a later version than the control plane. If you wish to upgrade the node pool(s), you must select to upgrade your control plane first.": "节点池无法升级到比控制平面的版本更高的版本。如果要升级节点池，需要先选择来先升级控制平面。",
  "Node pools must be upgraded to the same version as the control plane in order to avoid compatibility issues due to being unsupported.": "节点池必须升级到与控制平面相同的版本，以避免不被支持的兼容性问题。",
  "Node selector": "节点选择器",
  "Node Title": "节点标题",
  "node.status.ready": "就绪",
  "node.status.unhealthy": "不健康",
  "node.status.unknown": "未知",
  "nodepoolname.exists.error": "节点池名称必须是唯一的。",
  "Nodes": "节点",
  "nodes xN": "节点 xN",
  "None": "无",
  "None of the policies in the policy set have been placed on a cluster.": "没有策略集中的策被放置在集群中。",
  "None of the selected clusters can be destroyed or detached.": "没有所选集群可以被销毁或分离。",
  "None of the selected clusters can be detached.": "没有所选集群可以被分离。",
  "None of the selected clusters can be hibernated.": "没有所选集群可以被休眠。",
  "None of the selected clusters can be resumed.": "没有所选集群可以被恢复。",
  "None of the selected clusters can be upgraded.": "没有所选集群可以被升级。",
  "None of the selected clusters has a template.": "所选集群都没有模板。",
  "noProxyTip": "添加以逗号分隔的绕过代理的站点列表。hub API 服务器地址必须包含在此列表中。默认情况下，所有集群的出口流量都会通过代理发送，包括对托管云供应商 API 的调用。",
  "Not available": "不可用",
  "Not Created": "未创建",
  "Not defined": "未定义",
  "Not deployed": "未部署",
  "Not Deployed": "未部署",
  "Not found": "没有找到",
  "Not implemented": "未实施",
  "Not mapped": "未映射",
  "Not ready": "未就绪",
  "Not selected": "未选择",
  "Not selected by placement rule": "没有被放置规则选择",
  "Note: Resources that you do not have permission to view display a status of \"Not deployed\".": "注： 您没有权利查看的资源会显示 \"Not deployed\" 状态。",
  "Number input": "数字输入",
  "Number of clusters where the grouped Argo applications' resources are deployed.": "部署分组 Argo 应用程序的资源的集群数量。",
  "Number of control plane nodes": "控制平面节点数量",
  "Number of nodes": "节点数",
  "Number of resources grouped": "分组的资源数量",
  "Nutanix requires x86_64 release image. No other architecture is supported.": "Nutanix 需要 x86_64 发行镜像。不支持其他架构。",
  "NV-series": "NV 系列",
  "Object storage": "对象存储",
  "Observability metrics": "Observability 指标",
  "of": "共",
  "Offline": "离线",
  "OIDC Secret for Red Hat OpenShift Provisioning with hosted control plane": "带有托管控制平面的 Red Hat OpenShift Provisioning 的 OIDC Secret",
  "OLM catalog placement": "OLM 目录放置",
  "Once": "一次",
  "Once Identity provider is added, Groups will appear in the list after they log in.": "添加用户身份供应商后，组将在登录后出现在列表中。",
  "Once Identity provider is added, Users will appear in the list after they log in.": "添加用户身份供应商后，用户将在登录后出现在列表中。",
  "One or more managed hubs are not reporting": "一个或多个受管 hub 没有报告",
  "One or more of the selected clusters have automations that will run before or after the upgrade. Expand the table rows to view the Ansible templates for each cluster.": "一个或多个所选集群有在升级前或升级后运行的自动化。展开表行，以查看每个集群的 Ansible 模板。",
  "One or more selected policies can not be found.": "无法找到一个或多个所选策略。",
  "Only add placement to this policy if you want it to be placed in addition to the policy set placement.": "只有在您希望将它在策略集放置以外放置时，才在此策略中添加放置。",
  "Only synchronize out-of-sync resources": "仅同步不同步的资源",
  "Only the current log is available for this container.": "此容器只有当前的日志。",
  "Open cluster console": "打开集群控制台",
  "Open menu": "打开菜单",
  "Open new search tab": "打开新搜索标签页",
  "OpenShift": "OpenShift",
  "OpenShift Cluster Manager": "OpenShift 集群管理器",
  "OpenShift GitOps Operator is required to create ApplicationSets.": "创建 ApplicationSets 需要 OpenShift GitOps Operator。",
  "OpenShift release images unavailable": "OpenShift 发行镜像不可用",
  "OpenShift version": "OpenShift 版本",
  "OpenShift Virtualization operator is required to create a cluster.": "创建集群需要 OpenShift Virtualization Operator。",
  "openshift.cluster.manager": "OpenShift 集群管理器",
  "OpenStack clouds.yaml": "OpenStack clouds.yaml",
  "Operator": "Operator",
  "Operator policy": "Operator 策略",
  "Operator recommended": "推荐的 Operator",
  "Operator required": "需要 Operator",
  "Operator upgrade required": "需要 Operator 升级",
  "operatorPolicy.channel.labelHelper": "这是要安装的 Operator 频道，默认为所选 Operator 目录中指定的默认频道。",
  "operatorPolicy.source.labelHelper": "这是要使用的 Operator 目录，默认为 Operator 的 PackageManifest 中的目录。",
  "operatorPolicy.sourceNamespace.labelHelper": "这是要使用的 Operator 目录的命名空间，默认为 Operator 的 PackageManifest 中的目录命名空间。",
  "operatorPolicy.startingCsv.labelHelper": "如果要安装 Operator 的一个特定版本，指定 startingCSV 属性。",
  "operatorPolicy.subscription.labelHelper": "这是要安装的 Operator 软件包名称，可能与目录中使用的显示名称不同。",
  "operatorpolicy.version.labelHelper": "Versions 是一个非空字符串列表，用于指定，在设置为 'inform' 模式时哪些安装的版本兼容；在当将参数设置为 'enforce' 模式时，会批准哪个 installPlans。",
  "Operators": "Operator",
  "Optional group name to associate volume snapshot classes with storage classes": "将卷快照类与存储类关联的可选组名称。",
  "Optional: Enter a description for this search query": "可选：为此搜索查询输入描述信息",
  "Optional: Enter a group name matching a storage class group. This snapshot class only works with storage classes that share the same group name.": "可选：输入与存储类组匹配的组名称。这个快照类只适用于共享相同组名称的存储类。",
  "Optional: The base domain of your network, which is used to create routes to your OpenShift Container Platform cluster components. It must contain the cluster name that you plan to create, and is configured in the DNS of your network as a Start Of Authority (SOA) record. You can also add this when you create the cluster.": "可选：用于创建到 OpenShift Container Platform 集群组件的路由的网络基础域。它必须包含您要创建的集群名称，并在网络的 DNS 中将其配置为 Start Of Authority (SOA) 记录。您还可以在创建集群时添加它。",
  "Optional: The base domain of your provider, which is used to create routes to your OpenShift Container Platform cluster components. It is configured in your cloud provider's DNS as a Start Of Authority (SOA) record.": "可选：此基础域用于创建到 OpenShift Container Platform 集群组件的路由。它在集群供应商的 DNS 中配置，作为授权启动（SOA）记录。",
  "Optional. Specifies how related objects on the managed cluster are pruned when the policy is deleted. The parameter values are None, DeleteIfCreated, and DeleteAll.": "可选。指定在删除策略时如何修剪受管集群上的相关对象。参数值为 None、DeleteIfCreated 和 DeleteAll。",
  "Optional. Specifies the remediation of your policy. The parameter values are enforce and inform. If specified, the spec.remediationAction value that is defined overrides the remediationAction parameter defined in the child policy, from the policy-templates section. For example, if spec.remediationAction value section is set to enforce, then the remediationAction in the policy-templates section is set to enforce during runtime. Important: Some policies might not support the enforce feature.": "可选。指定您的策略的修复。参数值是 enforce 和 inform。如果指定，定义的 spec.remediationAction 值会覆盖子策略中定义的 remediationAction 参数，从 policy-templates 部分。例如，如果将 spec.remediationAction 值部分设定为 enforce，那么 policy-templates 部分中的 remediationAction 会在运行时被设置为 enforce。重要：有些策略可能不支持 enforce 功能。",
  "Optionally use an OpenShift Virtualization installation on an external infrastructure cluster.": "（可选）在外部基础架构集群中使用 OpenShift Virtualization 安装。",
  "Options menu": "选项菜单",
  "orphan": "orphan",
  "OS image": "OS 镜像",
  "OS Name": "操作系统名称",
  "OS Version": "操作系统版本",
  "Other": "其他",
  "outOf": "{{firstNumber}} 超出 {{secondNumber}}",
  "OutOfSync": "OutOfSync",
  "Overview": "概述",
  "Overview of available upgrades": "可用升级概述",
  "Overview of cluster add-ons": "集群附加组件概述",
  "Overview of cluster status": "集群状态概述",
  "Overview of policy set violations": "策略集违规概述",
  "Overview of policy violation status": "策略违规状态概述",
  "Overview of policy violations": "策略违规概述",
  "Overview of unavailable deployments": "不可用部署概述",
  "Owner": "所有者",
  "P2 - NVIDIA K80 GPUs": "P2 - NVIDIA K80 GPU",
  "P3 - NVIDIA Tesla V100 GPUs": "P3 - NVIDIA Tesla V100 GPU",
  "Package": "软件包",
  "Package Filter": "软件包过滤器",
  "Package version": "软件包版本",
  "page": "页",
  "page.header.cluster-management": "集群",
  "page.header.cluster-management.tooltip": "集群提供由这个 hub 管理或创建的所有集群的列表。",
  "page.header.cluster-set.manage-assignments": "管理资源配置",
  "page.header.create-cluster": "创建集群",
  "page.header.create-cluster.tooltip": "在不同的供应商间创建集群。",
  "page.header.create-clusterPool": "创建集群池",
  "page.header.create-clusterPool.tooltip": "在不同的供应商中创建集群池。",
  "page.header.import-cluster": "导入一个现存的集群",
  "page.header.install-submariner.tooltip": "将 Submariner 附加组件安装到受管集群，以创建多集群网络。",
  "pages": "页",
  "pagination": "分页",
  "Pagination bottom": "分页底部",
  "Pagination top": "分页顶部",
  "Parallelism": "并行机制",
  "Parameter resources": "参数资源",
  "Paste": "粘贴",
  "Path": "路径",
  "Pathname": "路径名称",
  "Pause": "暂停",
  "Pause VirtualMachine": "暂停 VirtualMachine",
  "pending": "待定",
  "Pending": "待处理",
  "pending: {{count}} cluster_0": "待处理：{{count}} 个集群",
  "pending: {{count}} policy_0": "待处理：{{count}} 策略",
  "pending.cluster.claims": "待处理的集群声明",
  "per page": "每页",
  "Permanently delete {{type}} {{name}}?": "永久删除 {{type}} {{name}}?",
  "Permanently delete credentials?": "永久删除凭证？",
  "Permanently delete policy automation?": "永久删除策略自动化？",
  "Permanently destroy clusters?": "永久销毁集群？",
  "Permanently remove node pool {{name}}?": "永久删除节点池 {{name}}？",
  "Permissions": "权限",
  "Persistent volume": "持久性卷",
  "Persistent volume storage class for etcd data volumes": "etcd 数据卷的持久性卷存储类",
  "Personalize this view": "个性化此视图",
  "Phase": "阶段",
  "placeholder.creation.ocp.baseDomain": "输入基础 DNS",
  "placeholder.creation.ocp.cluster.ost.api.floating.ip": "输入 API 浮动 IP",
  "placeholder.creation.ocp.cluster.ost.external.dns": "可选：输入一个或多个外部 DNS IP 地址",
  "placeholder.creation.ocp.cluster.ost.ingress.floating.ip": "输入 Ingress 浮动 IP",
  "placeholder.creation.ocp.cluster.ost.lb.floating.ip": "输入 LB 浮动 IP",
  "placeholder.creation.ocp.clusterSet": "选择一个集群集",
  "Placement": "放置",
  "Placement bindings": "放置绑定",
  "Placement bindings can have multiple subjects which the placement is applied to.": "放置绑定可以有多个放置被应用到的对象。",
  "Placement kind": "放置类型",
  "Placement name": "放置名称",
  "Placement policy": "放置策略",
  "Placement Ref": "放置参考",
  "Placement rule": "放置规则",
  "Placement rule deprecation": "放置规则弃用",
  "Placement rule name": "放置规则名称",
  "Placement rules": "放置规则",
  "Placement rules define the target clusters where subscriptions are delivered. This is done by cluster name, cluster resource annotation(s), or cluster resource label(s).": "放置规则用来定义订阅要发送到的目标集群。这可以通过集群名称、集群资源注解或集群资源标签完成。",
  "Placement rules determine which clusters a resources will be applied.": "放置规则决定将要应用资源的集群。",
  "PlacementRule": "PlacementRule",
  "PlacementRule resource is deprecated and will not receive updates or fixes.": "PlacementRule 资源已被弃用，不会接收更新或修复。",
  "Placements": "放置",
  "Placements define the target clusters that must subscribe to a ClusterSet where subscriptions and application sets are delivered. This is done by cluster name, cluster resource annotation(s), or cluster resource label(s).": "放置定义必须订阅一个 ClusterSet 的目标集群，该集群需要提供订阅和应用程序集。这可以通过集群名称、集群资源注解或集群资源标签完成。",
  "Platform specific data for the add node pool form will no longer automatically populate after the last node pool is removed.": "在删除最后一个节点池后，添加节点池表单的特定于平台的数据将不再自动填充。",
  "Plus": "加",
  "Pod": "Pod",
  "Pod details for {{0}}": "{{0}} 的 Pod 详情",
  "Pod IP": "Pod IP",
  "Pod selector": "Pod 选择器",
  "Pod Selector": "Pod 选择器",
  "Pod Status": "Pod 状态",
  "Policies": "策略",
  "policies.noviolations_0": "{{count}} 个策略没有违规",
  "policies.pending_0": "{{count}} 个没有满足依赖项的集群",
  "policies.unknown_0": "{{count}} 个带有未知状态的策略",
  "Policy": "策略",
  "Policy annotations": "策略注解",
  "Policy automation": "策略自动化",
  "Policy automation content": "策略自动化内容",
  "Policy automation created": "创建策略自动化",
  "Policy automation mode": "策略自动化模式",
  "Policy automation steps": "策略自动化步骤",
  "Policy cluster violations": "策略集群违规",
  "Policy cluster violations chart": "策略集群违规图",
  "Policy content": "策略内容",
  "Policy created": "策略已创建",
  "Policy details": "策略详情",
  "Policy is already disabled": "策略已被禁用",
  "Policy is already enabled": "策略已被启用",
  "Policy name": "策略名称",
  "Policy namespaces do not match": "策略命名空间不匹配",
  "Policy placement is managed by a policy set.": "策略放置由策略集管理。",
  "Policy placement is managed by policy sets.": "策略放置由策略集管理。",
  "Policy set": "策略集",
  "Policy set content": "策略集内容",
  "Policy set created": "创建的策略集",
  "Policy set steps": "策略集步骤",
  "Policy set updated": "更新的策略集",
  "Policy set violations": "策略集违规",
  "Policy set YAML": "策略集 YAML",
  "Policy sets": "策略集",
  "Policy steps": "策略步骤",
  "Policy templates": "策略模板",
  "Policy updated": "策略已更新",
  "Policy violations": "策略违规",
  "Policy Violations Limit": "策略违规限制",
  "Policy YAML": "策略 YAML",
  "policy.identified.issues_0": "{{count}} 个识别的问题",
  "policy.modal.delete.associatedResources.placement": "关联的放置或 PlacementRules",
  "policy.modal.delete.associatedResources.placementBinding": "关联的 PlacementBindings",
  "policy.modal.message.confirm": "删除 {{name}} 不可逆。除了 {{name}} 外，选择您要删除的任何相关资源。",
  "policy.modal.message.disable": "禁用所选策略后，不会再报告违规并不会进行补救操作。",
  "policy.modal.message.enable": "启用所选策略后，策略就可以报告违规，或运行在源中定义的补救。",
  "policy.modal.message.enforce": "将所选策略设置为 enforce 后，补救操作会自动运行资源中定义的操作。",
  "policy.modal.message.inform": "将所选策略设置为 inform 后，会报告违规情况，并需要手动进行补救。",
  "policy.modal.message.informOnly": "将所选策略设置为 enforce 后，补救操作会自动运行资源中定义的操作。当您强制执行一个策略，其中某些策略模板的补救操作被设置为\"informOnly\"，对这些策略模板没有影响。",
  "policy.modal.message.reused": "这些 {{kind}} 会在其它地方使用",
  "policy.modal.title.delete": "永久删除策略？",
  "policy.modal.title.disable": "禁用策略",
  "policy.modal.title.enable": "启用策略",
  "policy.modal.title.enforce": "强制策略",
  "policy.modal.title.inform": "信息策略",
  "policy.table.actionGroup.status": "状态",
  "policy.table.actionGroup.status.disabled": "禁用",
  "policy.table.actionGroup.status.enabled": "已启用",
  "policy.table.actions.addToPolicySet": "添加到策略集",
  "policy.table.actions.disable": "禁用",
  "policy.table.actions.disabling": "禁用",
  "policy.table.actions.enable": "启用",
  "policy.table.actions.enabling": "启用",
  "policy.table.actions.enforce": "强制",
  "policy.table.actions.enforcing": "强制",
  "policy.table.actions.inform": "信息",
  "policy.table.actions.informing": "信息",
  "policy.tableHeader.name": "策略名称",
  "policy.violations_0": "{{count}} 个带有违规的策略",
  "PolicySet": "PolicySet",
  "policyset.details.sidebar.cluster.count": "<bold>{{count}}</bold> 个集群",
  "policyset.details.sidebar.policy.count": "<bold>{{count}}</bold> 个策略",
  "Port": "端口",
  "Ports": "端口",
  "Powered by Insights": "由 Insights 支持",
  "Prerequisites and Configuration": "前提条件和配置",
  "Press space or enter to begin dragging, and use the arrow keys to navigate up or down. Press enter to confirm the drag, or any other key to cancel the drag operation.": "按空格或回车键开始拖动，使用箭头键进行上下操作。按回车键确认拖动，或按任何其他键取消拖动操作。",
  "preview.clusterPools": "<bold>技术预览</bold> ： 如需更多信息，在集群池中<a>参阅文档</a>",
  "Previous log": "以前的日志",
  "Processing": "处理",
  "Processor type": "处理器类型",
  "Production environments can deny direct access to the Internet and instead have an HTTP or HTTPS proxy available. You can configure a new OpenShift Container Platform cluster to use a proxy by configuring the proxy settings.": "生产环境可能会拒绝直接访问互联网，而是提供 HTTP 或 HTTPS 代理。您可以通过配置代理设置，将新的 OpenShift Container Platform 集群配置为使用代理。",
  "Profiles": "配置集",
  "progress": "进行中",
  "Progressing": "进行中",
  "Project ID": "项目 ID",
  "prop.details.section": "详情",
  "Propagation policy": "传播策略",
  "Provide a kubeconfig that grants access to an external infrastructure cluster running OpenShift Virtualization.": "提供一个 kubeconfig，它授予对运行 OpenShift Virtualization 的外部基础架构集群的访问权限。",
  "Provide customized control plane cluster configuration.": "提供自定义控制平面集群配置。",
  "Provides a link to the resource repository that is represented by the channel.": "提供到由频道表示的资源仓库的链接。",
  "provision.notification.creating": "集群创建正在进行中：",
  "provision.notification.deprovisionfailed": "集群销毁失败：",
  "provision.notification.destroying": "集群创建正在进行中：",
  "provision.notification.provisionfailed": "集群创建失败：",
  "Proxy": "代理",
  "Prune Object Behavior": "修剪对象行为",
  "Prune propagation policy": "修剪传播策略",
  "Pull secret": "Pull secret",
  "Pull secret and SSH": "pull secret 和 SSH",
  "Query error related to the search results.": "与搜索结果相关的查询错误。",
  "Quickly provisions clusters.": "快速置备集群。",
  "Quickly view service endpoints, pods, and dependant resources that comprise your application topology.": "快速查看组成应用程序拓扑的服务端点、Pod 和依赖资源。",
  "R4 - Optimized for memory-intensive applications": "R4 - 为内存密集型应用程序优化",
  "R5 - 5% additional memory per vCPU over R4": "R5 - R4 且每个 vCPU 有 5% 更多的内存",
  "R5a - AMD processors": "R5a - AMD 处理器",
  "R5ad - With SSD, AMD processors": "R5ad - AMD 处理器，使用 SSD",
  "R5d - With SSD": "R5d - 使用 SSD",
  "R5dn - With SSD, network optimized": "R5dn - 使用 SSD，网络优化",
  "R5n - Network optimized": "R5n - 网络优化",
  "Range of environments": "环境范围",
  "Raw": "原始",
  "raw.spec.ingress.service": "服务名称",
  "raw.spec.ingress.service.port": "服务端口",
  "rbac.unauthorized": "您没有权限完成此操作。如需基于角色的访问控制信息，请联系您的集群管理员。",
  "rbac.unauthorized.namespace": "您没有权限完成此操作。目前没有允许创建此资源的命名空间。如需基于角色的访问控制信息，请联系您的集群管理员。",
  "Ready": "就绪",
  "Reason": "原因",
  "Reclaim policy": "重新声明策略",
  "Recommendations with remediation": "使用补救的建议",
  "Reconcile rate": "协调率",
  "Red Hat Advanced Cluster Management for Kubernetes provides the tools and capabilities to address various challenges with managing multiple clusters and consoles, distributed business applications, and inconsistent security controls across Kubernetes clusters that are deployed on-premises, or across public clouds.": "Red Hat Advanced Cluster Management for Kubernetes 提供了工具和功能，以解决在内部部署的 Kubernetes 集群或跨公共云的 Kubernetes 集群之间管理多个集群和控制台、分布式业务应用程序和不一致的安全控制。",
  "Red Hat Insights gathers data and uses it to produce actionable recommendations.": "Red Hat Insights 收集数据，并使用这些数据来生成相关的操作建议。",
  "Red Hat OpenShift Provisioning": "Red Hat OpenShift Provisioning",
  "Red Hat OpenStack Platform": "Red Hat OpenStack Platform",
  "Redo": "重做",
  "Reduces costs by efficiently reusing an OpenShift cluster to host multiple control planes.": "通过有效地使用 OpenShift 集群托管多个控制平面来降低成本。",
  "Refer to a single commit": "请参阅单个提交",
  "Refresh": "刷新",
  "Region": "区域",
  "Register a set of one or more managed clusters to Red Hat OpenShift GitOps.": "将一个或多个受管集群注册到 Red Hat OpenShift GitOps。",
  "Related applications ({{0}})": "相关应用程序 ({{0}})",
  "Related Kubernetes resources can be displayed to help aid in the correlation of data from one object to another.": "此时会显示相关的 Kubernetes 资源，以帮助从一个对象到另一个对象的相关性。",
  "Related resources": "相关资源",
  "Related resources are not collected for Gatekeeper resources across clusters.": "相关的资源没有为跨集群的 Gatekeeper 资源收集。",
  "Release Name": "发行名称",
  "Reload": "重新加载",
  "Remediation": "补救",
  "Remediation action": "补救操作",
  "Remediation action will be determined by what is set in the policy template definitions.": "补救操作将由策略模板定义中设置的补救操作决定。",
  "Remote namespace": "远程命名空间",
  "Remote subscriptions": "远程订阅",
  "remove": "删除",
  "Remove": "删除",
  "Remove Application related resources": "删除与应用程序相关的资源",
  "Remove ApplicationSet related resources": "删除与 ApplicationSet 相关的资源",
  "Remove automation template": "删除自动化模板",
  "Remove automation templates": "删除自动化模板",
  "Remove constraint": "删除约束",
  "Remove item": "删除项",
  "Remove label": "删除标签",
  "Remove node pool": "删除节点池",
  "Remove time range": "删除时间范围",
  "removing": "删除",
  "Removing": "删除",
  "Removing {{name}} is irreversible. Select any associated resources that you want to delete in addition to {{name}}.": "删除 {{name}} 不可逆。除了 {{name}} 外，选择您要删除的任何相关资源。",
  "Removing last node pool": "删除最后的节点池",
  "Replace resources instead of applying changes from the source repository": "替换资源而不是应用源仓库中的更改",
  "Replicas": "副本",
  "Reports the violation, which requires manual remediation.": "报告违规，这需要手动修复。",
  "Reports the violation, which requires manual remediation. This cannot be overridden by the parent policy's remediation action.": "报告违规，这需要手动修复。这不能被父策略的补救操作覆盖。",
  "Repository": "软件仓库",
  "Repository type": "仓库类型",
  "Request cancelled": "请求已取消",
  "Request failed because of too many requests. Please retry.": "请求因为请求太多而失败。请重试。",
  "request.failed": "请求失败",
  "Requests": "请求",
  "Requeue time": "重新队列时间",
  "Required": "必需",
  "Required Replicas": "所需的副本",
  "Requires this format: http://<username>:<pswd>@<ip>:<port>": "需要的格式：http://<username>:<pswd>@<ip>:<port>",
  "Requires this format: https://<username>:<pswd>@<ip>:<port>": "需要的格式：https://<username>:<pswd>@<ip>:<port>",
  "Reset": "重置",
  "Reset View": "重置视图",
  "resource": "resource",
  "Resource deploy status": "集群部署状态",
  "Resource icon": "资源图标",
  "Resource is not namespaced": "资源没有命名空间",
  "Resource name": "资源名称",
  "Resource nodes": "资源节点",
  "Resource type": "资源类型",
  "resource.error": "加载失败。",
  "resource.labels": "标签",
  "resource.loading": "正在载入...",
  "resource.message": "消息",
  "resource.none": "无",
  "Resources": "资源",
  "Resources from these managed hubs and managed clusters will be missing in search results. Resolve cluster issues to see all cluster resources.": "来自这些受管 hub 和受管集群的资源将不会包括在搜索结果中。解决集群问题以查看所有集群资源。",
  "Resources with \"failed\" or \"pending\" status.": "带有 \"failed\" 或 \"pending\" 状态的资源。",
  "Response action": "响应操作",
  "Restart": "重启",
  "Restart VirtualMachine": "重启 VirtualMachine",
  "Restarts": "重启",
  "Restore": "恢复",
  "Restore defaults": "恢复默认设置",
  "Restore VirtualMachine from snapshot": "从快照中恢复 VirtualMachine",
  "Restricted networks which do not have direct access to the Internet require a mirror location of the Red Hat Enterprise Linux CoreOS image.": "在受限网络（不能直接访问互联网）中需要有 Red Hat Enterprise Linux CoreOS image 的镜像。",
  "Results": "结果",
  "resume": "恢复",
  "resuming": "恢复",
  "Return to a step to make changes": "返回一个步骤进行更改",
  "review": "复查",
  "Review": "复查",
  "Review and create": "查看并创建",
  "Review and save": "查看并保存",
  "Review your selections": "检查您的选择",
  "Revision": "修订",
  "role": "role",
  "Role": "角色",
  "Role assignment added": "添加了角色分配",
  "Role assignment creation failed": "角色分配创建失败",
  "Role assignment is being applied": "正在应用角色分配",
  "Role assignments": "角色分配",
  "Role not found": "未找到角色",
  "roles": "角色",
  "Roles": "角色",
  "Root volume": "根卷",
  "Root volume option": "根卷选项",
  "Root volume size": "根卷大小",
  "Root Volume Storage Class": "根卷存储类",
  "Root volume type": "根卷类型",
  "Row collapse": "行折叠",
  "Row select": "行选择",
  "rule": "规则",
  "Rules": "规则",
  "Run an OpenShift cluster where the control plane and data plane are coupled. The control plane is hosted by a dedicated group of physical or virtual nodes and the network stack is shared.": "运行关联了控制平面和数据平面的 OpenShift 集群。控制平面由一组专用的物理或虚拟节点托管，并共享网络堆栈。",
  "Run an OpenShift cluster where the control plane is decoupled from the data plane, and is treated like a multi-tenant workload on a hosting service cluster. The data plane is on a separate network domain that allows segmentation between management and workload traffic.": "运行控制平面和数据平面分离的 OpenShift 集群，这被视为托管服务集群中的多租户工作负载。数据平面位于一个分类的网络域中，它允许在管理和工作负载流量之间进行分段。",
  "Run command": "运行命令",
  "running": "running",
  "S3 Bucket": "S3 存储桶",
  "save": "保存",
  "Save": "保存",
  "Save search": "保存搜索",
  "Saved credentials": "保存的凭证",
  "Saved search query limit has been reached. Please delete a saved search to save another.": "已达到保存的搜索查询的限制。请删除一个已保存的搜索以保存另一个搜索。",
  "Saved searches": "保存的搜索",
  "saving": "保存",
  "Saving": "保存",
  "Saving cluster draft...": "保存集群草案...",
  "scale": "扩展",
  "scaling": "扩展",
  "schedule": "调度",
  "Schedule": "调度",
  "Scope": "范围",
  "Scope refers to the cluster associated to the PolicyReport.": "范围代表与 PolicyReport 关联的集群。",
  "Search": "搜索",
  "Search all related applications": "搜索所有相关应用程序",
  "Search application": "搜索应用程序",
  "Search by {{currentQuery}}{{inputValue}}": "根据 {{currentQuery}}{{inputValue}} 搜索",
  "Search by {{inputValue}}": "根据 {{inputValue}} 搜索",
  "Search by {{inputValue}} with applied filters": "使用应用的过滤根据 {{inputValue}} 搜索",
  "Search by keywords or filters, for example \"label:environment=production my-cluster\"": "按关键字或过滤搜索，如 \"label:environment=production my-cluster\"",
  "Search channel": "搜索频道",
  "Search filters": "搜索过滤器",
  "Search for role assignments...": "搜索角色分配...",
  "Search guide": "搜索指南",
  "Search help modal toggle": "搜索帮助模态开关",
  "Search input": "搜索输入",
  "Search is disabled on some clusters.": "搜索在一些集群中禁用。",
  "Search name (50 character limit)": "搜索名称（有 50 个字符的限制）",
  "Search placement": "搜索放置",
  "Search placement rule": "搜索放置规则",
  "Search resource": "搜索资源",
  "Search result limit has been reached. Your query results have been truncated. Add more filter conditions to your query to narrow results, or view the RHACM documentation to learn how to increase the search results limit.": "已达到搜索结果限制。您的查询结果已被删节。为查询添加更多过滤条件以缩小结果范围，或参阅 RHACM 文档以了解如何增加搜索结果限制。",
  "Search result limit has been reached. Your query results have been truncated. View the RHACM documentation to learn how to increase the search results limit.": "已达到搜索结果限制。您的查询结果已被删节。查看 RHACM 文档以了解如何增加搜索结果限制。",
  "Search subscription": "搜索订阅",
  "Search with applied filters": "使用应用的过滤搜索",
  "Search with applied keywords": "使用应用的关键字搜索",
  "search.filter.errors.title": "发生意外的错误。",
  "search.filter.info.title": "配置警报",
  "search.label": "查找",
  "search.resource.details": "{{resource}} 详情",
  "Seconds (s)": "秒 (s)",
  "Secret access key": "Secret 访问密钥",
  "Security groups": "安全组",
  "Select": "选择",
  "Select <italic>{{appType}}</italic> to delete {{name}} and all related resources.": "选择 <italic>{{appType}}</italic> 删除 {{name}} 和所有相关资源。",
  "Select a cluster to view details": "选择一个集群来查看详情",
  "Select a column": "选择一个列",
  "Select a column name to choose an operator": "选择列名称来选择一个 operator",
  "Select a namespace for the credential": "为凭证选择一个命名空间",
  "Select a namespace to be able to select policies in that namespace.": "选择可以在该命名空间中选择策略的命名空间。",
  "Select a policy set": "选择一个策略集",
  "Select a role": "选择一个角色",
  "Select a storage class": "选择一个存储类",
  "Select a template": "选择一个模板",
  "Select a volume mode": "选择一个卷模式",
  "Select all": "选择所有",
  "Select all ({{count}} items)_0": "选择所有（{{count}} 个项）",
  "Select all clusters to be added to the cluster set and deselect all clusters to be removed from the cluster set.": "选择要添加到集群集的所有集群，并取消选择要从集群集中删除的所有集群。",
  "Select an access mode": "选择一个访问模式",
  "Select an active cloud name for the credential.": "为凭证选择一个活跃的云名称。",
  "Select an authentication method": "选择验证方法",
  "Select an inventory": "选择一个清单",
  "Select an operator": "选择 operator",
  "Select at least one cluster set to deploy application resources.": "最少选择一个集群集来部署应用程序资源。",
  "Select cluster label": "选择集群标签",
  "Select cluster label value": "选择集群标签值",
  "Select cluster sets from which to select clusters. If you do not select a cluster set, all clusters are selected from all cluster sets bound to the namespace.": "选择要从中选择集群的集群集。如果没有选择集群集，则会选择来自所有绑定到命名空间的集群集中的所有集群。",
  "Select clusters from the clusters in selected cluster sets using cluster claims status. For a cluster to be be selected, the cluster must match all label selectors, label expressions, and claim expressions.": "使用集群声明状态从所选集群集中选择集群。要使集群被选择，集群必须与所有标签选择器、标签表达式和声明表达式匹配。",
  "Select clusters from the clusters in selected cluster sets using cluster labels. For a cluster to be be selected, the cluster must match all label selectors, label expressions, and claim expressions.": "使用集群标签从所选集群集中的集群中选择集群。要使集群被选择，集群必须与所有标签选择器、标签表达式和声明表达式匹配。",
  "Select container": "选择容器",
  "Select etcd storage class": "选择 etcd 存储类",
  "Select filter options": "选择过滤选项",
  "Select label value": "选择标签值",
  "Select namespace": "选择命名空间",
  "Select none": "没有选择",
  "Select or enter groups": "选择或输入组",
  "Select or enter user names": "选择或输入用户名",
  "Select page ({{count}} items)_0": "选择页（{{count}} 个项）",
  "Select pod": "选择 pod",
  "Select region": "选择区域",
  "Select role": "选择角色",
  "Select scope": "选择范围",
  "Select severity": "选择严重性",
  "Select specific": "选择特定",
  "Select subject": "选择主题",
  "Select the Ansible credential": "选择 Ansible 凭证",
  "Select the Argo server": "选择 Argo 服务器",
  "Select the cluster sets": "选择集群集",
  "Select the existing placement": "选择现有的放置",
  "Select the label": "选择标签",
  "Select the namespace": "选择命名空间",
  "Select the new versions for the cluster and node pools that you want to upgrade. This action is irreversible.": "为您希望升级的集群和节点池选择您要升级到的新版本。此操作不可逆转。",
  "Select the placement": "选择放置",
  "Select the placement rule": "选择放置规则",
  "Select the values": "选择值",
  "Select timezone": "选择时区",
  "Select to disable the policy from being propagated to managed clusters.": "选择以禁用策略以传播到受管集群。",
  "Selected columns will appear in the table. Drag and drop the columns to reorder them.": "选定的列将出现在表中。拖放列以对它们重新排序。",
  "Selection copied": "选择复制",
  "Service account": "服务帐户",
  "Service Account Details": "服务帐户详情",
  "Service Account Groups": "服务帐户组",
  "Service account JSON key": "服务帐户 JSON 键",
  "Service Account Role Assignments": "服务帐户角色分配",
  "Service Account YAML": "服务帐户 YAML",
  "Service Name": "服务名称",
  "Service network CIDR": "服务网络 CIDR",
  "Service Port": "服务端口",
  "Service unavailable": "服务不可用",
  "Set time window": "设置时间窗",
  "set.delete": "删除集群集",
  "set.edit-bindings": "编辑命名空间绑定",
  "set.manage-resources": "管理资源配置",
  "Setting up automation...": "设置自动化...",
  "Settings used to configure application syncing when there are differences between the desired state and the live cluster state.": "在所需状态和实时集群状态不同时，用于配置应用程序同步的设置。",
  "Severity": "严重性",
  "Share": "共享",
  "Share feedback": "共享反馈",
  "Share search": "共享搜索",
  "Shared with:": "与以下共享：",
  "Show": "显示",
  "Show {{count}} more_0": "显示 {{count}} 更多",
  "Show all ({{count}})_0": "显示所有（{{count}}）",
  "Show less": "显示更少",
  "Show pods with unhealthy status": "显示有不健康状态的 pod",
  "Show related resources": "显示相关的资源",
  "Show resources created within the last hour": "显示在前一小时内创建的资源",
  "Show secret": "显示 secret",
  "Show Secrets": "显示 Secret",
  "Show virtual machine resources": "显示虚拟机资源",
  "Show workloads running on your fleet": "显示在您的环境中运行的工作负载",
  "show.more_0": "{{count}} 更多",
  "Simple Table": "简单表",
  "Single cluster": "单集群",
  "Single node OpenShift": "单节点 OpenShift",
  "Single replica": "单一副本",
  "Single replica means components are not expected to be resilient to problems across most fault boundaries associated with high availability. This usually means running critical workloads with just 1 replica and with toleration of full disruption of the component.": "单一副本意味着，组件无法应对与高可用性相关的跨大多数故障界限的问题。这通常意味着，运行的关键工作负载只有 1 个副本，且对组件无法正常工作可以完全容忍。",
  "Size (GiB)": "SIZE (GB)",
  "Skip tags": "跳过标签",
  "sleep": "sleep",
  "Snapshot": "快照",
  "snapshot.restore.modal.body": "<bold>注意：</bold>来自最新快照中的数据将会丢失。要防止丢失当前数据，在恢复前进行另一个快照。",
  "Snapshots": "快照",
  "Some policies have the Prune parameter set.": "一些策略设置了 Prune 参数。",
  "Some resources failed to deploy. Use View resource YAML link to view the details.": "有些资源部署失败。使用 View resource YAML 链接来查看详情。",
  "Some resources failed to deploy. Use View status YAML link to view the details.": "有些资源部署失败。使用 View status YAML 链接来查看详情。",
  "Some resources in this group are in error state.": "这个组中的一些资源处于错误状态。",
  "Some resources in this group did not deploy. Other resources deployed successfully.": "这个组中的一些资源没有部署。成功部署的其他资源。",
  "Some selected resources are managed externally": "一些选择的资源在外部管理",
  "Source": "源",
  "Source Namespace": "源命名空间",
  "Source type": "源类型",
  "spec.deploy.not.deployed": "未部署",
  "SSH private key": "SSH 私钥",
  "SSH public key": "SSH 公钥",
  "Standalone": "独立",
  "Standalone clusters will display the namespace used by the ManagedCluster resource. Hosted clusters will display the hosting namespace when the status is \"Pending import\" and the ManagedCluster namespace when the status is \"Ready\".": "独立集群将显示 ManagedCluster 资源使用的命名空间。托管集群会在状态为 \"Pending import\" 时显示托管命名空间，在状态为 \"Ready\" 时显示 ManagedCluster 命名空间。",
  "Standalone control plane": "独立的控制平面",
  "Standard": "Standard",
  "Standards": "标准",
  "Start": "开始",
  "Start time": "开始时间",
  "Start VirtualMachine": "启动 VirtualMachine",
  "Starting CSV": "开始 CSV",
  "Status": "状态",
  "Status icon legend": "状态图标图例",
  "Status of pods deployed by the application.": "应用程序部署的 pod 状态。",
  "Status of resources within the topology.": "拓扑中的资源状态。",
  "Status represents the subscription selection within Resource topology.": "状态表示资源拓扑中的订阅选择。",
  "status.creating": "创建",
  "status.creating.message": "集群创建正在进行中。",
  "status.degraded": "降级",
  "status.degraded.message": "一个或多个集群的附加组件处于降级状态。",
  "status.deprovisionfailed": "失败",
  "status.deprovisionfailed.message": "集群销毁过程失败。",
  "status.destroying": "销毁",
  "status.destroying.message": "集群销毁过程正在进行中，其中包括删除任何相关的基础架构提供程序资源。",
  "status.detached": "分离",
  "status.detached.message": "集群创建成功，但集群不由 hub 集群管理。导入集群以启用管理功能，如搜索、策略、应用程序和可观察性。",
  "status.detaching": "分离",
  "status.detaching.message": "集群正在从管理中移除。已删除对管理功能的访问，如搜索、策略、应用程序和可观察性等。",
  "status.draft": "草案",
  "status.draft.message": "集群配置没有完成。要启动集群安装，请继续配置。",
  "status.failed": "失败",
  "status.failed.message": "此集群没有可用的状态信息。查看 <bold>cluster-manager-registration-controller</bold> 部署，以查看是否有问题。",
  "status.hibernating": "休眠",
  "status.hibernating.message": "集群已关闭。虚拟机和网络资源不会被使用。",
  "status.import.text": "集群导入",
  "status.importfailed": "失败",
  "status.importfailed.alert.title": "集群导入到 hub 失败",
  "status.importfailed.message": "集群附加到 hub 集群失败。",
  "status.importing": "导入",
  "status.importing.message": "集群导入过程正在进行中。",
  "status.install.text": "集群安装",
  "status.link.info": "了解更多与自动化相关的信息",
  "status.link.logs": "查看日志",
  "status.needsapproval": "需要批准",
  "status.needsapproval.message": "集群正在附加到 hub 集群，但无法完成附加，直到集群管理员批准了证书签名请求。",
  "status.notaccepted": "不接受",
  "status.notaccepted.message": "集群管理员没有批准附加到 hub 集群的集群。",
  "status.notstarted": "失败",
  "status.notstarted.alert.title": "集群创建无法启动",
  "status.notstarted.message": "集群创建无法启动，因为验证 install-config.yaml 文件失败。",
  "status.offline": "离线",
  "status.offline.alert.title": "集群不可用",
  "status.offline.message": "集群不可用。Kubernetes API 服务器或核心管理代理没有处于健康状态。",
  "status.pending": "待处理",
  "status.pending.message": "集群处于没有匹配状态信息的状态。如需更多信息，查看此集群的 <bold>ManagedCluster</bold> 或 <bold>ClusterDeployment</bold> 资源。",
  "status.pendingimport": "导入待处理",
  "status.pendingimport.message": "查看集群概述页。按照以下步骤完成导入。",
  "status.posthook": "Posthook",
  "status.posthookfailed": "失败",
  "status.posthookfailed.alert.title": "集群 posthook 作业失败",
  "status.posthookfailed.message": "一个或多个集群 posthook 作业失败。",
  "status.posthookjob.message": "集群 posthook 作业当前正在进行中。",
  "status.prehook": "Prehook",
  "status.prehookfailed": "失败",
  "status.prehookfailed.alert.title": "集群 prehook 作业失败",
  "status.prehookfailed.message": "一个或多个集群 prehook 作业失败。",
  "status.prehookjob.message": "集群 prehook 作业当前正在进行中。",
  "status.provisionfailed": "失败",
  "status.provisionfailed.alert.title": "集群创建失败",
  "status.provisionfailed.message": "集群创建失败。",
  "status.ready": "就绪",
  "status.ready.alert.title": "操作正在进行",
  "status.ready.message": "集群可用。Kubernetes API 服务器和核心管理代理处于健康状态。",
  "status.resuming": "恢复",
  "status.resuming.alert.title": "集群未就绪",
  "status.resuming.message": "集群正在重新打开。",
  "status.running": "运行",
  "status.running.message": "集群正在运行，并可用于立即声明。",
  "status.stepbar.subtitle": "{{steps}} 步骤中的 {{stepsDone}} 步已完成",
  "status.stepbar.title": "创建集群",
  "status.stopping": "停止",
  "status.stopping.alert.title": "集群正在停止",
  "status.stopping.message": "集群正在关闭。",
  "status.submariner.agent.degraded": "降级",
  "status.submariner.agent.healthy": "健康",
  "status.submariner.connection.degraded": "降级",
  "status.submariner.connection.healthy": "健康",
  "status.submariner.missing.broker.message": "这个附加组件安装无法继续，直到创建代理为止。",
  "status.submariner.network.degraded": "降级",
  "status.submariner.network.degraded.message": "在多集群网络中安装的一个或多个 Submariner 附加组件处于降级状态。",
  "status.submariner.network.healthy": "健康",
  "status.submariner.network.healthy.message": "在多集群网络中安装的所有 Submariner 附加组件都处于健康状态。",
  "status.submariner.network.insufficientClusters": "添加集群",
  "status.submariner.network.insufficientClusters.message": "必须向集群集添加至少两个集群，然后才能开始形成多集群网络。",
  "status.submariner.network.insufficientSubmariners": "安装附加组件",
  "status.submariner.network.insufficientSubmariners.message": "集群集合中至少需要有两个集群已安装了 Submariner 附加组件，然后才能开始形成多集群网络。",
  "status.submariner.network.progressing": "进行中",
  "status.submariner.network.progressing.message": "在多集群网络中安装的一个或多个 Submariner 附加组件处于进行中状态。",
  "status.submariner.nodes.labeled": "标记的节点",
  "status.submariner.nodes.notLabeled": "没有标记的节点",
  "status.submariner.progressing": "进行中",
  "status.submariner.progressing.message": "附加组件安装正在进行中。可能需要几分钟完成，Submariner 附加组件的状态会在完成后报告。",
  "status.subtitle.danger": "失败",
  "status.subtitle.empty": "待处理",
  "status.subtitle.healthy": "完成",
  "status.subtitle.nojobs": "没有选择作业",
  "status.subtitle.pending": "待处理",
  "status.subtitle.progress": "进行中",
  "status.unknown": "未知",
  "status.unknown.alert.title": "集群无法访问",
  "status.unknown.message": "集群无法访问。在 <bold>ManagedCluster</bold> 资源中配置的指定 <bold>leaseDurationSeconds</bold> 间隔中，管理控制平面还没有从集群中获得。",
  "status.unreachable": "无法访问",
  "status.unreachable.message": "集群无法访问。管理 control plane 已在一段时间内无法访问受管集群的 API 服务器。",
  "status.upgradefailed.alert.title": "集群升级失败",
  "status.upgradefailed.message": "集群升级处于故障状态。",
  "Stay": "保持",
  "Stop": "停止",
  "Stop VirtualMachine": "停止 VirtualMachine",
  "Storage class mapping {{num}}": "存储类映射 {{num}}",
  "Storage mapping": "存储映射",
  "Storage Optimized": "存储优化",
  "storage.mapping.info": "存储类映射定义了如何通过 KubeVirt CSI 驱动程序在客户机集群中公开基础架构集群存储。手动配置允许将基础架构 StorageClasses 明确映射到客户机 StorageClasses。不是所有基础架构集群 StorageClass 功能都可能包括在相应的客户机集群 StorageClass 中。映射在创建后是不可变的。",
  "Subfolder": "子文件夹",
  "Subject": "主题",
  "Subject kind": "主题种类",
  "Subject name": "主题名称",
  "Subject Name": "主题名称",
  "Subjects": "主题",
  "submariner": "Submariner",
  "Submariner YAML": "Submariner YAML",
  "submariner.addons": "Submariner 附加组件",
  "submariner.clusters.back": "返回到 Submariner 附加组件",
  "submariner.config.edit": "编辑配置",
  "submariner.install.form.cabledriver": "电缆驱动程序",
  "submariner.install.form.cabledriver.labelHelp": "Submariner 网关电缆驱动程序，可用的选项为：libreswan（默认）和 vxlan。",
  "submariner.install.form.cabledriver.placeholder": "选择电缆驱动程序",
  "submariner.install.form.clusters": "目标集群",
  "submariner.install.form.clusters.placeholder": "选择集群",
  "submariner.install.form.config.doc": "如何配置 Submariner？",
  "submariner.install.form.config.title": "在 {{provider}} 中为 {{clusterName}} 输入配置",
  "submariner.install.form.credential.secret": "供应商凭证 secret",
  "submariner.install.form.credential.secret.labelHelp": "对包含供应商凭证的集群命名空间中的 Secret 的引用。凭据将用于在供应商上准备 Submariner 环境。",
  "submariner.install.form.gateways": "网关数",
  "submariner.install.form.gateways.labelHelp": "用于在受管集群中部署 Submariner 网关组件的 worker 节点的数量。如果值大于 1，则 Submariner 网关 HA 将自动启用。（默认为 1）。",
  "submariner.install.form.gateways.placeholder": "输入网关数",
  "submariner.install.form.instancetype": "输入实例类型",
  "submariner.install.form.instancetype.labelHelp.aws": "将在受管集群上创建的网关节点的 Amazon Web Services EC2 实例类型（默认 c5d.large）。",
  "submariner.install.form.instancetype.labelHelp.azure": "将在受管集群上创建的网关节点的 Azure 实例类型（默认 Standard_F4s_v2）。",
  "submariner.install.form.instancetype.placeholder": "选择实例类型",
  "submariner.install.form.nattenable": "启用 NAT-T",
  "submariner.install.form.nattenable.labelHelp": "Submariner 可以将 NAT Traversal 用于集群间的 IPsec 隧道。将值设为 true 以启用 NAT Traversal，或设为 false 来禁用 NAT Traversal （默认值 true）。",
  "submariner.install.form.nattenable.placeholder": "选择启用 NAT-T",
  "submariner.install.form.nattport": "IPsec NAT-T 端口",
  "submariner.install.form.nattport.labelHelp": "Submariner 在集群间创建 IPsec 隧道。这个端口用于 IPsec NAT 遍历。（默认值 4500）。",
  "submariner.install.form.port.placeholder": "输入端口号",
  "submariner.install.step.clusters.title": "选择集群",
  "submariner.install.step.clusters.wizardTitle": "选择集群来安装附加组件",
  "submariner.install.step.configure.title": "配置集群",
  "submariner.title.tooltip": "Submariner 在不同的 Kubernetes 集群中启用 Pod 和服务之间的直接网络，无论是内部环境还是在云中。",
  "submariner.update.form.message": "编辑 <bold>SubmarinerConfig</bold> 将更新受管集群中 Submariner 附加组件的配置。可能需要过几分钟后，更改才会生效。",
  "submariner.update.form.title": "编辑 Submariner 配置",
  "Submit": "提交",
  "Submitting": "提交",
  "Subnet": "子网",
  "Subnet ID": "子网 ID",
  "Subscription": "订阅",
  "Subscription application where subscription resources are distributed from the hub cluster to the managed clusters. Each managed cluster independently reconciles and deploys the application using the received subscription resource.": "订阅应用程序，订阅资源从 hub 集群分发到受管集群。每个受管集群都独立协调，并使用收到的订阅程序资源部署应用程序。",
  "Subscription deployed on local cluster": "在本地集群中部署的订阅",
  "Subscription ID": "订阅 ID",
  "Subscription Selector": "订阅示例",
  "Subscription updated": "订阅更新",
  "subscription.page.count.info": "显示此应用程序创建的订阅列表。点下拉菜单选择订阅，并在拓扑中查看部署的资源。只有在所有资源都可以在一个页面中显示时才会使用所有订阅选项。",
  "Subscriptions": "订阅",
  "Subscriptions identify Kubernetes resources within channels (source repositories). Then, the subscription places the Kubernetes resources on the target clusters.": "订阅标识频道中的 Kubernetes 资源（源仓库）。然后，订阅会在目标集群中放置 Kubernetes 资源。",
  "Success": "成功",
  "success.create.created": "创建 {{0}}。重定向至详细信息...",
  "success.create.creating": "创建 {{0}} ...",
  "success.create.updated": "更新了 {0}。重定向至详细信息.",
  "success.create.updating": "更新 {0}",
  "Successful": "成功",
  "Successfully copied to clipboard!": "成功复制到剪贴板！",
  "Suggested search templates": "建议的搜索模板",
  "summary.applications": "应用程序",
  "summary.cluster.issues": "确定的问题",
  "summary.cluster.issues.description.count": "{{criticalCount}} 关键、{{importantCount}} 重要、{{moderateCount}} 中、{{lowCount}} 低",
  "summary.cluster.no.issues": "未找到潜在问题",
  "summary.clusterPools.launch": "进入集群池",
  "summary.clusters.launch": "进入受管集群",
  "summary.nodes": "节点",
  "summary.nodes.inactive": "{{number}} 节点不活跃",
  "summary.status": "状态",
  "summary.submariner.launch": "进入 Submariner 附加组件",
  "summary.violations": "策略违规",
  "Support Case": "支持问题单",
  "Support center": "支持中心",
  "Suspend": "挂起",
  "Sync": "同步",
  "Sync application": "同步应用程序",
  "Sync policy": "同步策略",
  "Sync status": "同步状态",
  "Sync Status": "同步状态",
  "Sync status for ArgoCD applications.": "ArgoCD 应用程序的同步状态。",
  "Synced": "同步",
  "Synchronize": "同步",
  "Synchronize application resources with the source repository.": "将应用程序资源与源仓库进行同步。",
  "System": "系统",
  "System type": "系统类型",
  "T2 - Lowest-cost": "T2 - 费用最低",
  "T3 - General purpose": "T3 - 通用目的",
  "T3a - Up to 10% cost savings over T3": "T3a - 相较 T3，最多可节省费用 10%",
  "tab.addons": "附加组件",
  "tab.clusterPools": "集群池",
  "tab.clusters": "集群列表",
  "tab.details": "详情",
  "tab.hosts": "主机",
  "tab.machinepools": "机器池",
  "tab.nodes": "节点",
  "tab.overview": "概述",
  "tab.submariner": "Submariner 附加组件",
  "tab.userManagement": "用户管理",
  "table.acm.channel": "Hub 频道",
  "table.acm.channel.helperText": "订阅用于安装 Red Hat Advanced Cluster Management for Kubernetes 的频道。",
  "table.acm.consoleUrl": "Hub 控制台 URL",
  "table.acm.consoleUrl.helperText": "Red Hat Advanced Cluster Management for Kubernetes 控制台 URL。",
  "table.acm.distribution": "Hub 发布版本",
  "table.acm.distribution.helperText": "Red Hat Advanced Cluster Management for Kubernetes 的版本。",
  "table.assignedToSet": "当前集群集",
  "table.autoscale": "自动扩展",
  "table.available": "可用集群",
  "table.availableToClaim": "可用于声明",
  "table.change": "更改",
  "table.channel": "频道",
  "table.claimedBy": "声明",
  "table.cluster": "集群",
  "table.cluster.statuses": "集群状态",
  "table.clusterChannel.helperText": "频道有助于控制升级的速度，并推荐适当版本。更新频道与 OpenShift Container Platform 的次版本关联，如 4.6。",
  "table.clusterClaim": "集群声明名称",
  "table.clusterClaim.helperText": "用于从集群池声明此集群的 <bold>ClusterClaim</bold> 资源的名称。对于任何与底层集群资源的直接交互，如命令行操作，使用 <bold>Cluster resource name</bold> 用于这些操作。",
  "table.clusterControlPlaneType": "控制平面类型",
  "table.clusterId": "集群 ID",
  "table.clusterName": "集群资源名",
  "table.clusterName.helperText": "由集群创建或导入生成的多个资源共享的通用 Kubernetes 资源名称；包括 <bold>Namespace</bold>、<bold>ManagedCluster</bold> 或 <bold>ClusterDeployment</bold>。",
  "table.clusterName.helperText.hypershift": "常规的 Kubernetes 资源名称会被在托管集群创建过程中创建的多个资源共享，包括 <bold>Namespace</bold>, <bold>ManagedCluster</bold>, 或 <bold>HostedCluster</bold>.",
  "table.clusterPool": "集群池",
  "table.clusterRole": "集群角色",
  "table.clusterSet": "集群集",
  "table.clusterSetBinding": "命名空间绑定",
  "table.consoleUrl": "控制台 URL",
  "table.controlplane": "控制平面类型",
  "table.cpu": "CPU",
  "table.createdBy": "由创建",
  "table.creationDate": "创建日期",
  "table.credentials": "用户名和密码",
  "table.currentReleaseImage": "当前的发行镜像",
  "table.details": "详情",
  "table.displayRole": "显示角色",
  "table.distribution": "发布版本",
  "table.group_0": "{{count}} 个组",
  "table.instanceType": "实例类型",
  "table.jobTemplate": "Ansible 模板",
  "table.kubeApiServer": "集群 API 地址",
  "table.labels": "标签",
  "table.linkedCred": "凭证",
  "table.machineSetReplicas": "机器集副本",
  "table.memory": "RAM",
  "table.message": "消息",
  "table.name": "名称",
  "table.name.helperText.noBold": "由集群创建或导入生成的多个资源共享的通用 Kubernetes 资源名称；包括 Namespace、ManagedCluster 或 ClusterDeployment。如果从集群池声明，集群声明名称将显示在集群名称下。",
  "table.namespace": "命名空间",
  "table.networkStatus": "多集群网络状态",
  "table.newReleaseImage": "所需的发行镜像",
  "table.nodes": "节点",
  "table.none": "无",
  "table.provider": "基础架构",
  "table.region": "区域",
  "table.role": "角色",
  "table.status": "状态",
  "table.submariner.agent": "代理状态",
  "table.submariner.connection": "连接状态",
  "table.submariner.nodes": "标记的网关节点",
  "table.type": "类型",
  "table.user_0": "{{count}} 个用户",
  "table.userManagement": "用户管理",
  "table.zone": "Zone（区）",
  "Take snapshot": "进行快照",
  "Taking snapshot of running VirtualMachine.": "为运行的 VirtualMachine 执行快照。",
  "Technical community": "技术社区",
  "Tell us about your experience": "请告诉我们您的体验",
  "Template": "模板",
  "Template Type": "模板类型",
  "Template: {{templateName}}": "模板：{{templateName}}",
  "template.clusterCreate.info": "可选：选择一个自动化模板，在集群生命周期的不同阶段运行 Ansible 作业。",
  "template.clusterCreate.name": "自动化模板",
  "template.clusterCreate.select.placeholder": "选择自动化模板",
  "template.clusterCreate.title": "自动化",
  "template.clusterCreate.tooltip": "仅列出具有有效 Ansible Automation Platform 凭证的模板。",
  "template.clusterImport.info": "可选：选择一个自动化模板，在集群生命周期的不同阶段运行 Ansible 作业。只有不是由受管 Kubernetes 服务置备的 Red Hat OpenShift 集群支持自动化。安装 Ansible 作业将不会应用到导入的集群。",
  "template.clusterImport.tooltip": "只有不是由受管 Kubernetes 服务置备的 Red Hat OpenShift 集群支持自动化。仅列出具有有效 Ansible Automation Platform 凭证的模板。",
  "template.create": "创建自动化模板",
  "template.create.config.wizard.title": "配置自动化模板名称和 Ansible 凭证",
  "template.create.destroy": "销毁",
  "template.create.destroy.wizard.title": "将 Ansible 模板配置为在销毁时为您的集群运行",
  "template.create.install": "安装",
  "template.create.install.wizard.title": "将 Ansible 模板配置为在安装时为您的集群运行",
  "template.create.name": "模板名称",
  "template.create.placeholder": "输入模板的名称",
  "template.create.review.description": "检查您的自动化模板的选择。如果有任何更改，返回到前面的步骤。",
  "template.create.review.title": "查看您的自动化模板",
  "template.create.scale": "扩展",
  "template.create.scale.wizard.title": "将 Ansible 模板配置为在扩展时为您的集群运行",
  "template.create.title": "创建自动化模板",
  "template.create.tooltip": "创建自动化模板，在集群生命周期的不同阶段自动运行 Ansible 作业。",
  "template.create.upgrade": "升级",
  "template.create.upgrade.wizard.title": "将 Ansible 模板配置为在升级时为您的集群运行",
  "template.delete": "删除",
  "template.edit": "编辑模板",
  "template.edit.title": "编辑自动化模板",
  "template.edit.tooltip": "编辑自动化模板，以更改在集群生命周期的不同阶段运行的 Ansible 作业的顺序。",
  "template.information.description": "要创建一系列事件，请添加多个模板。拖放 Ansible 模板以对序列进行重新排序。",
  "template.information.title": "基本信息",
  "template.job.placeholder": "添加 Ansible 模板",
  "template.link": "链接一个凭证",
  "template.modal.delete.message.linked": "此操作将删除您的自动化模板。您确定要从 <bold>{{ansibleCredential}}</bold> 中断开链接 <bold>{{curatorTemplate}}</bold> 吗？",
  "template.modal.delete.message.noLink": "此操作将删除您的自动化模板。您确定要继续吗？",
  "template.modal.delete.title": "删除模板",
  "template.modal.linkProvider.label": "Ansible 连接",
  "template.modal.linkProvider.message": "通过链接到一个 Ansible 连接，您可以在使用此模板创建集群时为集群生命周期操作运行 Ansible 作业。",
  "template.modal.linkProvider.placeholder": "选择 Ansible 连接",
  "template.modal.linkProvider.submit": "链接",
  "template.modal.linkProvider.submitting": "链接",
  "template.modal.linkProvider.title": "链接 Ansible 连接",
  "template.modal.name.label": "作业模板名称",
  "template.modal.name.placeholder": "搜索或选择作业模板名称",
  "template.modal.noCredentials": "您没有任何 Ansible 凭据。访问<bold>凭证</bold>选项卡，选择<bold>添加凭证</bold>以创建 Ansible 凭据。",
  "template.modal.settings.label": "额外变量",
  "template.modal.settings.placeholder": "输入 key=value 对",
  "template.modal.title.add": "添加 Ansible 模板",
  "template.modal.title.edit": "编辑 Ansible 模板",
  "template.postDestroy.label": " 销毁后 Ansible 模板",
  "template.postDestroy.name": "销毁后 Ansible 模板",
  "template.postInstall.label": " 安装后 Ansible 模板",
  "template.postInstall.name": "安装后 Ansible 模板",
  "template.postScale.label": " 扩展后 Ansible 模板",
  "template.postScale.name": "扩展后 Ansible 模板",
  "template.postUpgrade.label": " 升级后 Ansible 模板",
  "template.postUpgrade.name": "升级后 Ansible 模板",
  "template.preDestroy.label": "销毁前 Ansible 模板",
  "template.preDestroy.name": "销毁前 Ansible 模板",
  "template.preInstall.label": "安装前 Ansible 模板",
  "template.preInstall.name": "安装前 Ansible 模板",
  "template.preScale.label": "扩展前 Ansible 模板",
  "template.preScale.name": "扩展前 Ansible 模板",
  "template.preUpgrade.label": "升级前 Ansible 模板",
  "template.preUpgrade.name": "升级前 Ansible 模板",
  "template.templates.title": "自动化模板",
  "template.title": "自动化",
  "template.workflow.modal.name.label": "工作流作业模板名称",
  "template.workflow.modal.name.placeholder": "搜索或选择工作流作业模板名称",
  "Templates": "模板",
  "Tenant ID": "租户 ID",
  "Terminating": "终止",
  "The <bold>{{clusterName}}</bold> cluster can only be destroyed through the CLI": "<bold>{{clusterName}}</bold> 集群只能通过 CLI 销毁",
  "The ArgoCD pull model does not support the hub cluster as a destination cluster. Filter out the hub cluster from the placement resource.": "ArgoCD pull 模型不支持 hub 集群作为目标集群。从放置资源中过滤 hub 集群。",
  "The authentication method to use to connect to OpenShift Cluster Manager.": "用于连接到 OpenShift Cluster Manager 的身份验证方法。",
  "The automation template cannot be updated for any of the selected clusters.": "无法为任何所选集群更新自动化模板。",
  "The channel cannot be changed for any of the selected clusters.": "无法为任何所选集群更改频道。",
  "The cluster has no add-ons.": "集群没有附加组件。",
  "The cluster has no nodes.": "集群没有节点。",
  "The cluster name is already used by another cluster.": "集群名称已被另一个集群使用。",
  "The cluster pool deletion will be blocked until all claimed cluster(s) are deleted.": "集群池删除将被阻止，直到所有声明的集群都已被删除。",
  "The cluster pool will not generate machine pools if the count is not equal to 3. Node scaling will be unavailable.": "如果计数不等于 3，集群池将不会生成机器池。节点扩展将不可用。",
  "The combined length of the policy namespace and name must not exceed 62 characters": "策略命名空间和名称的组合长度不能超过 62 个字符",
  "The contents of the certificate file that you used for your mirror registry, which can be an existing, trusted certificate authority or the self-signed certificate that you generated for the mirror registry.": "用于镜像 registry 的证书文件的内容，可以是现有的可信的证书颁发机构，或您为镜像 registry 生成的自签名证书。",
  "The existing namespace where the credential secret will be stored.": "存储凭证 secret 的现有命名空间。",
  "The following Argo application(s) deployed by the application set will also be deleted:": "以下由应用程序集部署的 Argo 应用程序也将被删除：",
  "The following disk will not be included in the snapshot_0": "快照中不包括以下磁盘",
  "The fully-qualified host name or IP address of the vCenter server. The value must be defined in the vCenter server root CA certificate.": "vCenter 服务器的完全限定主机名或 IP 地址。该值必须在 vCenter 服务器 root CA 证书中定义。",
  "The Globalnet CIDR to be used for the managed cluster (If left blank, a CIDR will be allocated from clusterset pool).": "用于受管集群的 Globalnet CIDR （如果留空，则会从集群集池中分配一个 CIDR）。",
  "The Globalnet CIDR to be used within the clusterset pool. The default is 242.0.0.0/8": "在集群集池中使用的 globalnet CIDR。默认值为 242.0.0.0/8",
  "The health status for application {{0}} is {{1}}. Use the Launch Argo editor action above to view the application details.": "应用程序 {{0}} 的健康状态是 {{1}}。使用上面的 Launch Argo 编辑器来查看应用程序详情。",
  "The health status for application {{0}} is {{1}}. Use the Launch Argo editor action below to view the application details.": "应用程序 {{0}} 的健康状态是 {{1}}。使用以下的 Launch Argo 编辑器来查看应用程序详情。",
  "The imageContentSources values that were generated during mirror registry creation.": "在镜像 registry 创建过程中生成的 imageContentSources 值。",
  "The impact of the problem would be {{totalRisk}} if it occurred": "发生这个问题的影响是 {{totalRisk}}",
  "The instance profile for the node pool.": "节点池的实例配置集。",
  "The instance type for the node pool.": "节点池的实例类型。",
  "The length of application set name must not exceed 53 characters": "应用程序集的名称长度不能超过 53 个字符",
  "The location of the Red Hat Enterprise Linux CoreOS image in your local registry.": "Red Hat Enterprise Linux CoreOS 镜像在本地 registry 中的位置。",
  "The location of the resources on the Git repository.": "Git 仓库上资源的位置。",
  "The maximum number of non-compliant cluster policy details that pass to the Ansible platform as extra variables. When it is set to 0, it means no limit. The default value is 1000.": "作为额外变量传递给 Ansible 平台的最大数量的不合规集群策略的详情。当设为 0 时，代表没有限制。默认值为 1000。",
  "The name for the credential.": "凭证的名称。",
  "The name for the node pool.": "节点池的名称。",
  "The name of the cloud section of the clouds.yaml to use for establishing communication to the OpenStack server.": "在 clouds.yaml 的 cloud 部分中指定的名称，用于建立与 OpenStack 服务器的通信。",
  "The name of the infrastructure cluster storage class that is exposed in the guest cluster. You cannot change the mapping after creation.": "在客户机集群中公开的基础架构集群存储类的名称。您不能在创建后更改映射。",
  "The name of the infrastructure cluster volume snapshot class that is exposed in the guest cluster.": "在客户机集群中公开的基础架构集群类快照的名称。",
  "The name of the placement rule should match the placement rule name in a placement binding so that it is bound to a policy or policy set. The placement rule name must be unique to the namespace.": "放置规则的名称应与放置绑定中的放置规则名称匹配，以便它绑定到策略或策略集。放置规则名称对于命名空间需要是唯一的。",
  "The name of the placement should match the placement name in a placement binding so that it is bound to a policy or policy set. The placement name must be unique to the namespace.": "放置的名称应该与放置绑定中的放置名称匹配，以便其绑定到策略或策略集。放置名称对于命名空间来说必须是唯一的。",
  "The name of the security control that is being checked. For example, the certificate policy controller.": "正在接受检查的安全控制名称。例如，证书策略控制器。",
  "The name of the user that is required to access the vCenter server. This user must have at least the roles and privileges that are required for static or dynamic persistent volume provisioning in vSphere.": "用于访问 vCenter 服务器所需的用户名。此用户必须至少在 vSphere 中有静态或动态持久性卷部署所需的角色和权限。",
  "The name of the vSphere datacenter to use.": "要使用的 vSphere 数据中心的名称。",
  "The name or names of security standards the policy is related to. For example, National Institute of Standards and Technology (NIST) and Payment Card Industry (PCI).": "与策略相关的安全标准的名称。例如，美国国家标准与技术研究院 (NIST) 和支付卡行业 (PCI)。",
  "The name that is used for this storage class within the guest cluster.": "在客户机集群中用于此存储类的名称。",
  "The name that is used for this volume snapshot class within the guest cluster.": "在客户机集群中用于此卷快照的名称。",
  "The namespace on the hub cluster where the policy resources will be created.": "策略资源将要创建到的 hub 集群上的命名空间。",
  "The OpenShift Gitops Operator is required on the hub cluster as well as all managed clusters you are targeting to create an application set pull model type.": "hub 集群和您准备在其中创建应用程序集拉取模式类型的所有受管集群中都需要 OpenShift Gitops Operator。",
  "The OpenShift GitOps Operator is required on the managed clusters to create an application set pull model type. Make sure the operator is installed on all managed clusters you are targeting.": "受管集群上需要 OpenShift GitOps Operator 来创建应用程序设置拉取模型类型。确保 Operator 安装在目标的所有受管集群上。",
  "The OpenShift Gitops operator is required on the managed clusters to have an application set pull model type. Make sure the operator is installed on all managed clusters you are targeting.": "受管集群上需要 OpenShift Gitops Operator，才能具有应用程序集拉取模型类型。确保 Operator 安装在目标的所有受管集群上。",
  "The OpenStack clouds.yaml file, including the password, to connect to the OpenStack server.": "OpenStack clouds.yaml 文件，包括用于连接 OpenStack 服务器的密码。",
  "The OpenStack instance type of the gateway node that will be created on the managed cluster (default PnTAE.CPU_4_Memory_8192_Disk_50).": "将在受管集群上创建的网关节点的 OpenStack 实例类型（默认 PnTAE.CPU_4_Memory_8192_Disk_50）。",
  "The operator is installed in this namespace.": "在此命名空间中安装的 Operator。",
  "The password associated with the vCenter username.": "与 vSphere 用户名关联的密码。",
  "The period in seconds.": "时间间隔（以秒为单位）。",
  "The placement binding name must be unique to the namespace.": "放置绑定名称对于命名空间必须是唯一的。",
  "The placement name should match the name of a placement in this namespace..": "放置名称应与此命名空间中的放置名称匹配。",
  "The placement referenced in the ApplicationSet is not found. Make sure the placement is configured properly.": "在 ApplicationSet 中引用的放置没有找到。确保正确配置了放置。",
  "The placement rule name should match the name of a placement rule in this namespace.": "放置规则名称应与此命名空间中的放置规则的名称匹配。",
  "The placement rule used to select clusters for placement.": "用于为放置选择集群的放置规则。",
  "The private SSH key to use to access your cluster machines.": "用于访问集群机器的私有 SSH 密钥。",
  "The provided cluster sets are not valid.": "提供的集群集无效。",
  "The provided namespace is not a valid Argo Server namespace.": "提供的命名空间不是一个有效的 Argo Server 命名空间。",
  "The provided region is not a valid Amazon Web Service region.": "提供的区域不是有效的 Amazon Web Service 区域。",
  "The public SSH key to use to access your cluster machines.": "用于访问集群机器的 SSH 共钥。",
  "The pull secret that you obtained from the pull secret page on the Red Hat OpenShift Cluster Manager site. Use this pull secret to authenticate with the services that are provided by the included authorities, including Quay.io, which serves the container images for OpenShift Container Platform components.": "从 Red Hat OpenShift Cluster Manager 站点的 Pull Secret 页面中获取的 pull secret。使用此 pull secret 来进行所含授权机构提供的服务的身份验证，这些服务包括为 OpenShift Container Platform 组件提供容器镜像的 Quay.io。",
  "The request was cancelled.": "申请已被取消。",
  "The resource access is not implemented.": "资源访问未实施。",
  "The resource was not found.": "未找到资源。",
  "The role assignment creation for {{role}} role failed. Error: {{error}}": "为 {{role}} 角色创建角色分配失败。错误: {{error}}",
  "The root volume size for the node pool.": "节点池的 root 卷大小。",
  "The root volume type for the node pool.": "节点池的 root 卷类型。",
  "The specific name for the target Helm chart.": "目标 Helm Chart 的具体名称。",
  "The statues in this resource group have not been found and are unknown.": "未找到此资源组中的状态，因此为未知。",
  "The subject name should match the name of a policy or policy set in this namespace.": "主题名称应与此命名空间中的一个策略或策略集的名称匹配。",
  "The subnet ID for the node pool.": "节点池的子网 ID。",
  "The topology provides a visual representation of all the applications and resources within a project, their build status, and the components and services associated with them.": "拓扑为项目中的所有应用程序和资源，以及其构建状态和与其关联的组件和服务提供了一个视觉化代表。",
  "The URL is not valid.": "URL 无效。",
  "The URL path for the Git repository.": "Git 仓库的 URL 路径。",
  "The URL path for the Helm repository.": "Helm 仓库的 URL 路径。",
  "The value must be a fully-qualified host name or IP address.": "值需要是一个完全限定主机名或 IP 地址。",
  "The value must be a fully-qualified host name or IP address. Do not include the '{{scheme}}://' URL scheme.": "值需要是一个完全限定主机名或 IP 地址。不要包括 '{{scheme}}://' URL scheme。",
  "The version or versions for the deployable. You can use a range of versions in the form >1.0, or <3.0.": "可部署资源的一个或多个版本。您可以使用 >1.0 或 <3.0 的形式来指定版本范围。",
  "There are no Argo applications created. Check the following resources and make sure they are configured properly: applicationset placement, gitopscluster, gitopscluster placement, managedclusterset. Also make sure the ApplicationSet feature is enabled if GitOps is deployed to a namespace other than openshift-gitops.": "没有创建 Argo 应用程序。检查以下资源，并确保它们被正确配置：applicationset placement, gitopscluster, gitopscluster placement, managedclusterset。如果 GitOps 部署到 openshift-gitops 以外的命名空间中，确认也启用了 ApplicationSet 功能。",
  "There are no parameter resources for this ValidatingAdmissionPolicyBinding.": "此 ValidatingAdmissionPolicyBinding 没有参数资源。",
  "There are no policies in the policy set.": "策略集中没有策略。",
  "There are no policies.": "没有策略。",
  "There are no related resources for this": "没有与此相关的资源",
  "There are no resources related to this policy template.": "没有与此策略模板相关的资源。",
  "There are no resources related to your search results.": "没有与搜索结果相关的资源。",
  "There are no search results for {{kindHead}} policies.": "没有 {{kindHead}} 策略的搜索结果。",
  "There is no history for the policy template on this cluster.": "没有此集群上的策略模板的历史记录。",
  "There is not enough information in the subscription to retrieve deployed objects data.": "订阅中没有足够的信息来检索所部署的对象数据。",
  "there.were.errors": "处理请求时出错",
  "This action removes the automation template from the following list of clusters. Only clusters that have an automation template are listed.": "此操作会从以下集群列表中删除自动化模板。仅列出具有自动化模板的集群。",
  "This application has no matched subscription. Make sure the subscription match selector spec.selector.matchExpressions exists and matches a Subscription resource created in the {{0}} namespace.": "此应用程序没有匹配的订阅。确保订阅匹配选择器 spec.selector.matchExpressions 存在，并与 {{0}} 命名空间中创建的订阅资源匹配。",
  "This application has no subscription match selector (spec.selector.matchExpressions)": "此应用程序没有订阅匹配选择器(spec.selector.matchExpressions)",
  "This application is deployed by the subscription {{subName}}. The delete action might be reverted when resources are reconciled with the resource repository.": "此应用程序由订阅 {{subName}} 部署。删除的操作在资源与资源仓库协调时可以被恢复。",
  "This application set uses placement \"{{placement}}\", which is not removable. This placement is shared by the following application set:_0": "此应用程序集使用放置 \"{{placement}}\"，它无法移动。此放置由以下应用程序集共享：",
  "This application uses a {{0}} resource that is deployed by the subscription {{1}}. Changes to these settings might be reverted when resources are reconciled with the resource repository.": "此应用程序使用订阅 {{1}} 部署的 {{0}} 资源。当资源与资源仓库协调时，可能会恢复对这些设置的更改。",
  "This application uses a shared {{0}} resource. Changes to these settings will also affect the following applications:": "此应用程序使用共享 {{0}} 资源。对这些设置的更改也会影响以下应用程序：",
  "This application uses the following shared resources, which are not removable:": "此应用程序使用以下共享资源，它们无法被删除：",
  "This creates a AWS IAM role.": "这会创建一个 AWS IAM 角色。",
  "This creates a Red Hat OpenShift Container Platform pull secret.": "这会创建一个 Red Hat OpenShift Container Platform pull secret。",
  "This creates a STS credential JSON file.": "这会创建一个 STS 凭证 JSON 文件。",
  "This is a required field.": "这是一个必需的字段。",
  "This object has been updated.": "该对象已被更新。",
  "This Placement does not have any status. Make sure the ManagedClusterSetBinding is created for the target namespace.": "此放置没有任何状态。确保为目标命名空间创建 ManagedClusterSetBinding。",
  "This Placement does not match any remote clusters. Make sure the requiredClusterSelector property is valid and match your clusters.": "这个放置与任何远程集群都不匹配。确保 requiredClusterSelector 属性有效，并与您的集群匹配。",
  "This Placement Rule does not match any remote clusters. Make sure the clusterSelector and clusterConditions properties, when used, are valid and match your clusters. If using the clusterReplicas property make sure is being set to a positive value.": "此放置规则与任何远程集群都不匹配。确保使用时 clusterSelector 和 clusterConditions 属性有效并与您的集群匹配。如果使用 clusterReplicas 属性，请确保设置为一个正值。",
  "This policy is managed externally": "此策略由外部管理",
  "This policy is placed by the policy set: ": "此策略由策略集放置：",
  "This policy is placed by the policy sets: ": "此策略由策略集放置：",
  "This resource is generated by": "此资源的生成方",
  "This role assignment already exists. Please modify the selection to create a unique assignment.": "此角色分配已存在。请修改选择来创建一个唯一的分配。",
  "This subscription deploys the following resources, which will be removed:": "此订阅会部署以下资源，它们将被删除：",
  "This subscription has no status. If the status does not change to {{0}} after waiting for initial creation, verify that the application-manager pod is running on the remote cluster.": "此订阅没有状态。如果在等待初始创建后状态没有改为 {{0}}，请验证 application-manager pod 是否在远程集群中运行。",
  "This subscription has no status. If the status does not change to {{0}} after waiting for initial creation, verify that the multicluster-operators-hub-subscription pod is running on hub": "此订阅没有状态。如果在等待初始创建后状态没有更改为 {{0}}，请验证 multicluster-operators-hub-subscription pod 是否在 hub 上运行",
  "This subscription was not added to a managed cluster. If this status does not change after waiting for initial creation, ensure the Placement Rule resource is valid and exists in the {{0}} namespace and that the application-manager pod runs on the managed clusters.": "此订阅没有添加到受管集群。如果在等待初始创建后此状态没有改变，请确保放置规则资源有效并存在于 {{0}} 命名空间中，并且 application-manager pod 在受管集群中运行。",
  "This user is not a member of any groups yet.": "此用户尚不是任何组的成员。",
  "This value can contain at most 253 characters": "这个值最多可包含 253 个字符",
  "This value can only contain lowercase alphanumeric characters or '-' or '.'": "这个值只能包含小写字母字符或 '-' 或 '.'",
  "This value contains an HTTP or HTTPS URL to the image to use for Red Hat OpenShift Container Platform cluster machines. Optionally the URL can include a SHA-256 checksum. The value can also be the name of an existing Glance image.": "此值包含用于 Red Hat OpenShift Container Platform 集群机器的镜像的 HTTP 或 HTTPS URL。URL 也可以包括 SHA-256 checksum。该值也可以是一个现有 Glance 镜像的名称。",
  "This value must end with an alphanumeric character": "这个值必须以字母数字开始和结束",
  "This value must start with an alphanumeric character": "这个值必须使用字母数字开始",
  "This value provides one or more additional CA certificates that are required for proxying HTTPS connections.": "这个值提供代理 HTTPS 连接所需的一个或多个额外 CA 证书。",
  "This value provides the contents of the certificate file that is required to access the mirror registry.": "此值提供访问镜像 registry 所需的证书文件的内容。",
  "Three-node cluster": "三节点集群",
  "Time range": "时间范围",
  "Time window": "时间窗",
  "Time Window": "时间窗",
  "Time Window days": "时间窗天",
  "Time Window hours": "时间窗小时",
  "Time Window type": "时间窗类型",
  "Time zone": "时区",
  "Timeout": "超时",
  "To": "到",
  "To access a single cluster you can select it from the cluster list table.": "要访问单个集群，您可以从集群列表中选择它。",
  "To add a policy to a policy set, they both must be in the same namespace.  There are no policy sets in \"{{0}}\" namespace.": "要将策略添加到一个策略集中，它们必须位于同一命名空间中。\"{{0}}\" 命名空间中没有策略集。",
  "To add policies to a policy set, the namespaces must match.": "要在策略集合中添加策略，命名空间必须匹配。",
  "To apply a resource to a cluster, the placement must be bound to the resource using a placement binding.": "要将资源应用到集群，必须使用放置绑定将放置绑定到资源。",
  "To automatically install the recommended operators for managing your VMs in {{count}} managed cluster, enable the OpenShift Virtualization integration on your MultiClusterHub._0": "要在 {{count}} 受管集群中自动安装推荐的 Operator 来管理虚拟机，请在 MultiClusterHub 中启用 OpenShift Virtualization 集成。",
  "To automatically install the recommended operators for managing your VMs in this cluster, enable the OpenShift Virtualization integration on your MultiClusterHub.": "要在此集群中自动安装推荐的 Operator 来管理虚拟机，请在 MultiClusterHub 中启用 OpenShift Virtualization 集成。",
  "To complete these values, use the imageContentSources that you recorded during mirror registry creation.": "要完成这些值，请使用您在创建镜像容器镜像仓库（registry）时记录的 imageContentSources。",
  "To create an infrastructure environment, you must configure the host inventory settings.": "要创建基础架构环境，您必须配置主机清单设置。",
  "To get started, add a node pool.": "要开始，添加一个节点池。",
  "To get started, add a user or group to this cluster set.": "要开始，将用户或组添加到此集群集中。",
  "To get started, add your credentials.": "要开始，添加您的凭证。",
  "To get started, create a cluster or import an existing cluster.": "要开始，创建一个集群或导入一个现有集群。",
  "To get started, create a cluster pool and assign it to this cluster set.": "要开始，创建一个集群池，并将其分配给此集群集。",
  "To get started, create a cluster pool.": "要开始，创建一个集群池。",
  "To get started, create a cluster set.": "要开始，创建一个集群集。",
  "To get started, create a policy set.": "要开始，创建一个策略集。",
  "To get started, create a policy.": "要开始，创建一个策略。",
  "To get started, create an application.": "要开始，创建一个应用程序。",
  "To get started, create an infrastructure environment to define the settings across multiple hosts.": "首先，创建一个基础架构环境来定义跨多个主机的设置。",
  "To get started, create an item": "要开始，创建一个项目",
  "To get started, create your first automation template.": "要开始，创建第一个自动化模板。",
  "To get started, manage your resource assignments to add a cluster.": "要开始，管理您的资源分配来添加集群。",
  "To run automation manually, select \"Disabled\" and check the \"Manual run\" checkbox.)": "要手动运行自动化，请选择\"禁用\"并选中\"手动运行\"复选框。）",
  "To search for a keyword, type the word in the search box.": "要搜索一个关键字，在搜索框中输入单词。",
  "To search for resources with a given property value, type or select the property name from the autocomplete list. Then type or select the value for the selected property filter.": "要搜索具有给定属性值的资源，键入或从自动完成列表中选择属性名称。然后键入或选择所选属性过滤器的值。",
  "Toggle details": "切换详情",
  "Tolerations": "容限",
  "tolerations.count_0": "{{count}} 个容限",
  "Too many requests": "太多请求",
  "tooltip.architecture": "决定池中机器的 CPU 指令集合架构。仅在受管集群的架构与来自 hub 的架构不同时设置这个值。",
  "tooltip.channel.type.helmrepo": "使用 Helm 仓库",
  "tooltip.channel.type.objectbucket": "使用一个来自对象存储仓库的存储桶",
  "tooltip.channel.type.other": "使用任何其他类型的仓库",
  "tooltip.cluster.create.ocp.image": "要使用的 OpenShift 安装镜像的 URL。列出可用镜像，也可以输入自己的路径将镜像添加到列表中。",
  "tooltip.cluster.create.ocp.image.vmw": "要使用的 OpenShift 安装镜像的 URL。列出可用镜像，也可以输入自己的路径将镜像添加到列表中。VMware vSphere 仅支持版本 4.5 及更新的版本。",
  "tooltip.cluster.create.ocp.singleNode": "启用具有一个控制平面节点和零个 worker 节点的单节点 OpenShift 集群。仅适用于 OpenShift 4.8 或更高版本。",
  "tooltip.creation.app.ansibleSecretName": "如果为 prehook 和 posthook 任务使用配置自动化，请选择 Ansible Automation Platform 凭证。点添加凭证选项卡创建新 secret。",
  "tooltip.creation.app.channel.git": "使用一个 Git 仓库",
  "tooltip.creation.app.github.accessid": "访问令牌，如果是私有 Git 存仓库且需要连接。",
  "tooltip.creation.app.github.branch": "Git 仓库的分支。",
  "tooltip.creation.app.github.desiredCommit": "如果要订阅一个特定的提交，则需要指定所需的提交哈希。如果所需的提交早于最后 20 个提交，则可能需要指定 git-clone-depth 注解。",
  "tooltip.creation.app.github.path": "Git 仓库上资源的位置。",
  "tooltip.creation.app.github.reconcileOption": "通过 Merge（合并）选项，添加新字段，并在资源中更新现有字段。如果初始部署后资源被更新，请选择\"合并\"。如果使用 replace（替换）选项，现有资源被替换为 Git 源。",
  "tooltip.creation.app.github.secret": "此私有 Git 仓库进行身份验证的 secret 的名称。要更新凭证，您必须更新此 Secret 资源的值。",
  "tooltip.creation.app.github.tag": "如果要订阅到一个特定标签，则需要指定标签（tag）。如果 Git 所需的提交和标签注解都被指定，标签将被忽略。如果所需的提交标签早于最后 20 个提交，则可能需要指定 git-clone-depth 注解。",
  "tooltip.creation.app.github.url": "Git 仓库的 URL 路径。",
  "tooltip.creation.app.github.user": "用户名，如果这是私有 Git 仓库且需要连接。",
  "tooltip.creation.app.helmrepo.chart.name": "目标 Helm Chart 的具体名称。",
  "tooltip.creation.app.helmrepo.package.alias": "目标 Helm Chart 的别名名称。",
  "tooltip.creation.app.helmrepo.package.version": "可部署资源的一个或多个版本。您可以使用 >1.0 或 <3.0 的形式来指定版本范围。",
  "tooltip.creation.app.helmrepo.password": "密码，如果这是私有 Helm 仓库且需要连接。",
  "tooltip.creation.app.helmrepo.secret": "此私有 Helm 仓库用于身份验证的 secret 名称。要更新凭证，您必须更新此 Secret 资源的值。",
  "tooltip.creation.app.helmrepo.url": "Helm 仓库的 URL 路径。",
  "tooltip.creation.app.helmrepo.user": "用户名，如果这是私有 Helm 仓库且需要连接。",
  "tooltip.creation.app.name": "应用程序名称",
  "tooltip.creation.app.namespace": "从可访问的命名空间列表中设置应用程序命名空间，或者输入创建命名空间的名称。您需要授权来创建命名空间资源。",
  "tooltip.creation.app.namespace.name": "命名空间仓库的名称。",
  "tooltip.creation.app.objectstore.accesskey": "用于访问对象存储的访问密钥。",
  "tooltip.creation.app.objectstore.region": "S3 存储桶的 AWS 区域。只适用于 Amazon S3 存储桶需要此字段。",
  "tooltip.creation.app.objectstore.secret": "此存储库用于进行身份验证的 secret 名称。要更新凭证，您必须更新此 Secret 资源的值。",
  "tooltip.creation.app.objectstore.secretkey": "用于访问对象存储的 secret 密钥。",
  "tooltip.creation.app.objectstore.subfolder": "Amazon S3 或 MinIO 子文件夹存储桶路径。此字段仅适用于 Amazon S3 和 MinIO。",
  "tooltip.creation.app.objectstore.url": "对象存储的 URL 路径。",
  "tooltip.creation.app.reconcileRate": "用作全局仓库设置的资源协调频率。Medium 默认设置会每三分钟来检查应用的更改，每 15 分钟重新应用所有资源（即使没有更改）。选择 low 以每小时协调一次。选择 high 来每两分钟进行协调。如果选择关，不自动协调部署的资源。",
  "tooltip.creation.app.settings.existingRule": "如果在应用程序命名空间中可用，您可以选择一个预定义的放置配置",
  "tooltip.creation.app.subReconcileRate": "关闭此特定应用程序的自动协调，而不考虑仓库中的协调率。",
  "tooltip.creation.nodepool.additional.network": "name 指定附加到节点的网络，格式为 <namespace>/<name>，用于引用 multus 网络附加定义",
  "tooltip.creation.ocp.api.vip": "用于内部 API 通信的虚拟 IP。DNS 必须预先配置为 A/AAAA 或 CNAME 记录，如 api.<cluster name>。<Base DNS domain> 路径正确解析。",
  "tooltip.creation.ocp.aws.instance.type": "计算机器的 EC2 实例类型。",
  "tooltip.creation.ocp.aws.region": "安装程序在其中创建计算资源的 AWS 区域。您可以在区域内为控制平面和 worker 池选择区。",
  "tooltip.creation.ocp.aws.root.storage": "EC2 实例根卷大小。",
  "tooltip.creation.ocp.azr.instance.type": "Azure 虚拟机实例类型。",
  "tooltip.creation.ocp.azr.region": "托管集群的 Azure 区域名称。例如，centralus for Azure。您可以在区域内为控制平面和 worker 池选择区。",
  "tooltip.creation.ocp.azr.root.storage": "虚拟机的 Azure 磁盘大小。",
  "tooltip.creation.ocp.baseDomain": "此基础域用于创建到 OpenShift Container Platform 集群组件的路由。它在集群供应商的 DNS 中配置，作为授权启动（SOA）记录。创建后无法更改。",
  "tooltip.creation.ocp.cloud.connection": "所选供应商所需的设置。您可以选择现有凭证，或添加新凭证。这些凭据包含 pull secret 或云凭证等值。在创建后无法更改所选凭证。",
  "tooltip.creation.ocp.cluster.network": "从中分配 pod IP 地址的 IP 地址块。OpenShiftSDN 网络插件支持多个集群网络。多个集群网络的地址块不得互相重叠。请选择足够大的地址池，以适配预期的工作负载。默认值为 10.128.0.0/14.",
  "tooltip.creation.ocp.cluster.network.host.prefix": "分配给每个单独节点的子网前缀长度。例如，如果 hostPrefix 设为 23，则每个节点从指定的 cidr 中分配一个 /23 子网，这样就能有 510 (2^(32 - 23) - 2) 个 pod IP 地址。默认值为 23。",
  "tooltip.creation.ocp.cluster.network.type": "要部署的 Pod 网络供应商插件。IPv6 需要 OVNKubernetes，它在 OpenShift 4.12 及更新版本中是默认的。",
  "tooltip.creation.ocp.cluster.ost.api.floating.ip": "OpenShift API 外部网络上的现存浮动 IP 地址。",
  "tooltip.creation.ocp.cluster.ost.external.dns": "用于私有网络上名称解析的外部 DNS IP 地址。",
  "tooltip.creation.ocp.cluster.ost.external.network.name": "外部 OpenStack 网络的名称。",
  "tooltip.creation.ocp.cluster.ost.ingress.floating.ip": "现有的浮动 IP 地址位于入口端口的外部网络上。",
  "tooltip.creation.ocp.cluster.ost.lb.floating.ip": "OpenShift 集群的 Load Balancer 上的现有浮动 IP 地址。",
  "tooltip.creation.ocp.cluster.vmw.network.type": "要使用的 vSphere 网络的名称。",
  "tooltip.creation.ocp.clusterSet": "ManagedClusterSet 是一个受管集群的组。通过使用 ManagedClusterSet，您可以一起管理对组中所有受管集群的访问。池中的集群将添加到此集中。创建集群池后，集群集无法更改。",
  "tooltip.creation.ocp.compute.node.count": "此节点池中的节点数。",
  "tooltip.creation.ocp.controlplane.zones": "控制平面节点所在的可用区。您可以选择多个区域来满足可用性或用户距离的需求。如果您没有选择任何区，则使用所有可用区。",
  "tooltip.creation.ocp.cores.per.socket": "每个插槽的内核数",
  "tooltip.creation.ocp.cpus": "CPU",
  "tooltip.creation.ocp.diskSizeGB": "磁盘大小 (GiB)",
  "tooltip.creation.ocp.gcp.instance.type": "GCP 机器类型。",
  "tooltip.creation.ocp.gcp.region": "部署集群的 GCP 区域。您可以在区域内为控制平面和 worker 池选择区。",
  "tooltip.creation.ocp.hosted.cluster.namespace": "创建托管的集群资源的命名空间。不要输入与集群名称匹配的命名空间，不要使用现有的受管集群命名空间。",
  "tooltip.creation.ocp.ingress.vip": "用于入口流量的虚拟 IP。DNS 必须预先配置为 A/AAAA 或 CNAME 记录，如 *.apps.<cluster name>。<Base DNS domain> 路径正确解析。",
  "tooltip.creation.ocp.machine.cidr": "OpenShift Container Platform 主机使用的 IP 地址块。该地址块不得与任何其他网络块重叠。默认值为 10.0.0.0/16。",
  "tooltip.creation.ocp.memoryMB": "可选。MiB 中虚拟机的内存。",
  "tooltip.creation.ocp.name": "集群的唯一名称。该值必须是一个由小写字母值组成的字符串，如 dev。创建后无法更改。",
  "tooltip.creation.ocp.node.pool.autorepair": "启用机器健康检查的机器自动修复功能",
  "tooltip.creation.ocp.node.pool.core.count": "分配给每个 worker 节点虚拟机的内核数",
  "tooltip.creation.ocp.node.pool.default.pod.network": "选中此框，将默认 pod 网络附加到此池中的节点。",
  "tooltip.creation.ocp.node.pool.memoryGB": "分配给每个 worker 节点虚拟机的内存",
  "tooltip.creation.ocp.node.pool.name": "集群池的唯一名称。该值必须是一个由小写字母值组成的字符串，如 dev。创建后无法更改。",
  "tooltip.creation.ocp.node.pool.replica.count": "集群中的 worker 节点数量",
  "tooltip.creation.ocp.node.pool.root.vol.accessmode": "用于 worker 节点虚拟机的根卷的访问模式",
  "tooltip.creation.ocp.node.pool.root.vol.size": "用于 worker 节点虚拟机的底层根卷的大小",
  "tooltip.creation.ocp.node.pool.root.vol.storageclass": "用于 worker 节点虚拟机的 root 卷的存储类",
  "tooltip.creation.ocp.node.pool.root.vol.volumemode": "用于 worker 节点虚拟机的 root 卷的卷模式",
  "tooltip.creation.ocp.otp.instance.type": "OpenStack compute 类型。",
  "tooltip.creation.ocp.pool.name": "您的 worker 池的名称。",
  "tooltip.creation.ocp.service.network": "服务的 IP 地址块。OpenShiftSDN 只允许一个 serviceNetwork 块。该地址块不得与任何其他网络块重叠。默认值为 172.30.0.0/16。",
  "tooltip.creation.ocp.worker.zones": "worker 池所在的可用区。您可以选择多个区域来满足可用性或用户距离的需求。如果您没有选择任何区，则使用所有可用区。",
  "Topology": "拓扑",
  "total applications": "应用程序总量",
  "total clusters": "集群总量",
  "Total issues": "问题总数",
  "total nodes": "节点总数",
  "Total risk": "风险总数",
  "True": "真",
  "Type": "类型",
  "type.to.confirm": "在下面键入 \"{{confirm}}\" 进行确认：",
  "type.trialVersionOf": "{{product}} 的试用版本",
  "Unable to communicate with the server because of a bad gateway.": "由于网关问题，无法与服务器通信。",
  "Unable to communicate with the server because of a network error.": "由于网络错误，无法与服务器通信。",
  "Unable to communicate with the server because of an unexpected error.": "由于意外错误，无法与服务器通信。",
  "Unable to communicate with the server because the network connection was reset.": "由于网络连接被重置，无法与服务器通信。",
  "Unable to communicate with the server because the service is unavailable.": "由于网络不可用，无法与服务器通信。",
  "Unable to communicate with the server due to a gateway timeout.": "由于网关超时，无法与服务器通信。",
  "Unable to update the resource because of a resource conflict.": "由于资源冲突而无法更新资源。",
  "Unauthorized": "未授权",
  "unavailable": "不可用",
  "Unavailable": "不可用",
  "unbind": "从集群中删除",
  "unbinding": "从集群中删除",
  "Undestroyable": "无法销毁",
  "Undo": "取消",
  "Unhealthy": "不健康",
  "Unhealthy pods": "不健康的 pod",
  "uninstall": "卸载",
  "uninstall.add-on": "卸载附加组件",
  "uninstalling": "卸装",
  "unknown": "未知",
  "Unknown": "未知",
  "Unknown error": "未知错误",
  "Unknown Error": "未知错误",
  "Unknown error occurred": "发生未知错误",
  "Unknown Group": "未知组",
  "Unknown Role": "未知角色",
  "Unknown User": "未知用户",
  "unknown: {{count}} cluster_0": "未知：{{count}} 个集群",
  "unknown: {{count}} policy_0": "未知：{{count}} 策略",
  "Unpause": "取消暂停",
  "Unpause VirtualMachine": "取消暂停 VirtualMachine",
  "Unprocessable entity": "不可处理的实体",
  "update": "更新",
  "Update automation template": "更新自动化模板",
  "Update risk predictions": "更新风险预测",
  "Update risks": "更新风险",
  "Update the automation template for the selected clusters.": "更新所选集群的自动化模板。",
  "Updated": "已更新",
  "updating": "更新中",
  "Upgrade": "升级",
  "Upgrade Approval": "升级批准",
  "Upgrade availability": "可用的升级",
  "Upgrade available": "有可用的升级",
  "Upgrade hub cluster": "升级 hub 集群",
  "Upgrade hub cluster to centrally manage VMs": "升级 hub 集群以集中管理虚拟机",
  "Upgrade posthook was not run.": "升级 posthook 没有运行。",
  "Upgrade to OCP version 4.20 or newer. Then, enable the OpenShift Virtualization integration to install recommended operators to manage your VMs in {{count}} cluster centrally._0": "升级到 OCP 版本 4.20 或更新版本。然后，启用 OpenShift Virtualization 集成来安装推荐的 Operator 来集中管理 {{count}} 集群中的虚拟机。",
  "Upgrade to OCP version 4.20 or newer. Then, enable the OpenShift Virtualization integration to install recommended operators to manage your VMs in this cluster centrally.": "升级到 OCP 版本 4.20 或更新版本。然后，启用 OpenShift Virtualization 集成来安装推荐的 Operator 来集中管理此集群中的虚拟机。",
  "Upgrade type": "升级类型",
  "Upgrade version": "升级版本",
  "upgrade.ansible.posthook": "升级 posthook 作业正在运行",
  "upgrade.ansible.posthook.failure": "升级 posthook 作业失败：",
  "upgrade.ansible.posthookjob.title": "升级 posthook",
  "upgrade.ansible.prehook": "升级 prehook 作业正在运行",
  "upgrade.ansible.prehook.failure": "升级 prehook 作业失败：",
  "upgrade.ansible.prehookjob.title": "升级 prehook",
  "upgrade.available": "有可用的升级",
  "upgrade.selectChannel.submit": "保存",
  "upgrade.selectChannel.submit.processing": "保存",
  "upgrade.selecting.channel": "选择 {{channel}}",
  "upgrade.submit": "升级",
  "upgrade.submit.processing": "升级",
  "upgrade.table.currentchannel": "当前频道",
  "upgrade.table.currentversion": "当前版本",
  "upgrade.table.name": "名称",
  "upgrade.table.newchannel": "新频道",
  "upgrade.table.newversion": "新版本",
  "upgrade.table.update.risk.link": "发现 {{0}} 更新风险",
  "upgrade.upgradefailed": "升级失败",
  "upgrade.upgradefailed.message": "将 {{clusterName}} 升级到 OpenShift {{version}} 失败。",
  "upgrade.upgrading": "升级集群",
  "upgrade.upgrading.link": "查看升级详情",
  "upgrade.upgrading.message": "将 {{clusterName}} 升级到 OpenShift {{version}}。",
  "upgrade.upgrading.message.percentage": "将 {{clusterName}} 升级到 OpenShift {{version}}: {{percentage}} 完成。",
  "upgrade.upgrading.version": "升级到 {{version}}",
  "URL": "URL",
  "Use a Git repository": "使用一个 Git 仓库",
  "Use a Helm repository": "使用 Helm 仓库",
  "Use cluster labels and application placement rules to easily move workloads across clusters, even between multiple cloud providers.": "使用集群标签和应用程序放置规则在集群间，甚至多个云供应商之间，轻松移动工作负载。",
  "Use custom Submariner subscription": "使用自定义 Submariner 订阅",
  "Use existing hosts": "使用现有主机",
  "Use keywords or property filters to search for resources.": "使用关键字或属性过滤器来搜索资源。",
  "Use labels to organize and place application subscriptions and policies on this cluster. The placement of resources are controlled by label selectors. If your cluster has the labels that match the resource placement’s label selector, the resource will be installed on your cluster after creation.": "使用标签来组织此集群上的应用程序订阅和策略。资源放置由标签选择器控制。如果您的集群有与资源放置标签选择器匹配的标签，则该资源将在创建后在集群中安装。",
  "Use Placement resources to select clusters from the cluster sets that you have bound to the resource namespace. An empty Placement returns all available clusters from all bound cluster sets.": "使用 Placement 资源从绑定到资源命名空间的集群集合中选择集群。空放置会返回来自所有绑定集群集的所有可用集群。",
  "Use policies to automatically configure and maintain consistency of security controls required by industry or other corporate standards. Prevent unintentional or malicious configuration drift that might expose unwanted and unnecessary threat vectors.": "使用策略自动配置和维护行业或其他企业标准所需的安全控制的一致性。防止意外或恶意的配置偏移，这些偏移可能会带来不必要的威胁和不必要的安全攻击向量。",
  "Use policy template remediation": "使用策略模板补救",
  "Use proxy": "使用代理",
  "Use search to query your resources. When you save a search query, this view will show your data.": "使用搜索来查询您的资源。当您保存搜索查询时，此视图将显示您的数据。",
  "Use the Federal Information Processing Standards (FIPS) modules provided with Red Hat Enterprise Linux CoreOS instead of the default Kubernetes cryptography suite.": "使用 Red Hat Enterprise Linux CoreOS 提供的 Federal Information Processing Standards(FIPS)模块，而不是默认的 Kubernetes 加密套件。",
  "Use the following command to get a list of available parameters:": "使用以下命令查看所有可用的参数：",
  "Use the following command to get a list of available parameters: ": "使用以下命令查看所有可用的参数：",
  "Use the navigation to view the resources that are deployed by the selected subscription.": "使用导航查看所选订阅部署的资源。",
  "Use the rules filter to search for PolicyReports that contain a specific rule.": "使用规则过滤器搜索包含特定规则的 PolicyReports。",
  "user": "user",
  "User": "用户",
  "User Management": "用户管理",
  "User not found": "未找到用户",
  "Username": "用户名",
  "Users": "用户",
  "Validate": "验证",
  "validate.ansible.host": "凭据从 Ansible Tower 返回错误响应。请查看主机和令牌。",
  "validate.ansible.reason": "凭据从 Ansible Tower 返回错误响应: {{reason}}",
  "validate.ansible.url.not.valid": "提供的 URL 不是有效的 Ansible Tower 主机 URL。",
  "validate.array.notempty": "数组不能为空",
  "validate.baseDnsName.char": "必须包含小写字母数字字符、'-' 或 '.'，且必须以字母数字字符开头和结尾",
  "validate.baseDnsName.start": "基本 DNS 域不能以句点开头。",
  "validate.baseDomain.baseDNSPeriod": "基本 DNS 域不能以句点开头。",
  "validate.baseDomain.name": "必须包含小写字母数字字符、'-' 或 '.'，且必须以字母数字字符开头和结尾",
  "validate.certificate": "必须是一个有效证书",
  "validate.http.proxy.url.not.valid": "URL 必须有效，并使用 http 协议。",
  "validate.https.proxy.url.not.valid": "URL 必须有效，并使用 http 或 https 协议。",
  "validate.https.url.not.valid": "URL 必须有效，并使用 https 协议。",
  "validate.json": "需要是有效的 JSON",
  "validate.kubeconfig.invalidArrayStructure": "kubeconfig 具有无效的数组结构。",
  "validate.kubeconfig.invalidStructure": "kubeconfig 缺少必填字段，如 'clusters'、'contexts'、'users' 或 'currrent-context'。",
  "validate.kubeconfig.invalidYaml": "kubeconfig 不是有效的 YAML。",
  "validate.kubernetesDnsName.char": "这个值只能包含小写字母字符或 '-'",
  "validate.kubernetesDnsName.endchar": "这个值必须以字母数字开始和结束",
  "validate.kubernetesDnsName.length": "这个值最多可包含 63 个字符",
  "validate.kubernetesDnsName.startchar": "这个值必须使用字母数字开始",
  "validate.libevirtURI.format": "提供有效 Libvirt URI (driver[+transport]://[username@][hostname][:port]/[path][?extraparameters] )",
  "validate.mustEndWithNewline": "必须以新行结尾",
  "validate.privateSshKey": "必须是一个有效的私钥",
  "validate.projectID.format": "必须包含 6 到 30 个小写字母数字字符或 '-'，且必须以字母开头，且不能以 '-' 结尾",
  "validate.publicSshKey": "必须是一个有效的共钥",
  "validate.yaml.cloud.auth.not.found": "cloud.yaml 必须包含一个带有 auth_url、username 和 password 键的 auth 密钥。",
  "validate.yaml.cloud.cacert.not.found": "如果指定了 CA 证书，云键必须包含带有值 '/etc/openstack-ca/ca.crt' 或 '/etc/pki/ca-trust/extracted/pem/tls-ca-bundle.pem' 的 cacert 键",
  "validate.yaml.cloud.cacert.was.found": "如果没有指定 CA 证书，则云键不能包含 cacert 键。",
  "validate.yaml.cloud.not.found": "clouds.yaml 中没有云名称。",
  "validate.yaml.not.valid": "YAML 无效。",
  "Validation errors detected": "发现验证错误",
  "validation.bad.value": "'{{0}}' 键必须指向这些值之一：{{1}}",
  "validation.missing.resource": "缺少：{{0}}",
  "validation.missing.value": "需要 {{0}}",
  "Value": "值",
  "Value must be a valid IPv4 CIDR.": "值必须是有效的 IPv4 CIDR。",
  "Value must be in <namespace>/<name> format.": "值必须使用 <namespace>/<name> 格式。",
  "Value must be in <user>@<domain> format.": "值必须是 <user>@<domain> 格式。",
  "Value must be integer greater than": "值必须是大于 {{0}} 的整数。",
  "values": "值",
  "Values": "值",
  "vCenter password": "vCenter 密码",
  "vCenter root CA certificate": "vCenter root CA 证书",
  "vCenter server": "vCenter 服务器",
  "vCenter username": "vCenter 用户名",
  "Verbs": "Verbs",
  "Verify images": "验证镜像",
  "Version": "版本",
  "Version availability": "版本可用性",
  "Version compatibility": "版本兼容性",
  "View {{0}} time window": "查看 {{0}} 时间窗口",
  "View {{templateName}}": "查看 {{templateName}}",
  "View all placement rules in {{0}} namespace": "查看 {{0}} 命名空间中的所有放置规则",
  "View all subscriptions in {{0}} namespace": "查看 {{0}} 命名空间中的所有订阅",
  "View application": "查看应用程序",
  "View Application": "查看应用程序",
  "View Application topology": "查看应用程序拓扑",
  "View cluster events": "查看集群事件",
  "View clusters": "查看集群",
  "View clusters with search add-on disabled.": "查看禁用搜索附加组件的集群。",
  "View console plugins": "查看控制台插件",
  "View details": "查看详情",
  "View diff": "查看 diff",
  "View documentation": "查看文档",
  "View history": "没有历史",
  "View installed operators": "查看安装的 Operator",
  "View logs in Search details": "在搜索详情中查看日志",
  "View MultiClusterHubs": "查看 MultiClusterHubs",
  "View Pod YAML and Logs": "查看 Pod YAML 和日志",
  "View Red Hat Insights": "查看 Red Hat Insights",
  "View related resources": "查看相关的资源",
  "View report": "查看报告",
  "View resource YAML": "查看资源 YAML",
  "View selected inventory": "查看所选清单",
  "View selected template": "查看所选模板",
  "View status YAML": "查看状态 YAML",
  "View system alerts, critical application metrics, and overall system health. Search, identify, and resolve issues that are impacting distributed workloads using an operational dashboard designed for Site Reliability Engineers (SREs).": "查看系统警报、关键应用程序指标和整体系统健康状况。使用专为站点可靠性工程师 (SRE) 设计的操作仪表板搜索、识别并解决影响分布式工作负载的问题。",
  "View template": "查看模板",
  "View topology": "查看拓扑",
  "View YAML in Search details": "在搜索详情中查看 YAML",
  "view.addons": "查看附加组件",
  "view.documentation": "查看文档",
  "view.logs": "查看日志",
  "view.releaseNotes": "查看发行注记",
  "view.submariner": "查看 Submariner 附加组件",
  "view.yaml": "查看 YAML",
  "Violation_0": "违规",
  "violations": "违规",
  "Violations": "违规",
  "violations: {{count}} cluster_0": "违规：{{count}} 个集群",
  "violations: {{count}} policy_0": "违反：{{count}} 策略",
  "Virtual machine console": "虚拟机控制台",
  "Virtual machine details": "查看虚拟机详情",
  "Virtual Machines": "虚拟机",
  "VirtualMachine is either running or delete protected and cannot be deleted. To enable deletion, stop the VirtualMachine if running, or go to VirtualMachine details and disable deletion protection.": "VirtualMachine 正在运行，或删除受保护且无法删除。要启用删除，如果正在运行，停止 VirtualMachine，或进入 VirtualMachine 详情并禁用删除保护。",
  "VM size": "VM 大小",
  "VM Size": "VM 大小",
  "VMware": "VMware",
  "Volume mode": "卷模式",
  "Volume snapshot class mapping {{num}}": "卷快照类映射 {{num}}",
  "vSphere cluster name": "vSphere 集群名称",
  "vSphere datacenter": "vSphere 数据中心",
  "vSphere default datastore": "vSphere 默认数据存储",
  "vSphere disk type": "vSphere 磁盘类型",
  "vSphere folder": "vSphere 文件夹",
  "vSphere resource pool": "vSphere 资源池",
  "Wait for editor syntax check": "等待编辑器语法检查",
  "Want more information? Check out the developer community.": "需要更多信息？获得开发人员社区。",
  "Want to learn more?": "想要了解更多信息？",
  "warning": "warning",
  "Warning": "警告",
  "Warning:": "警告：",
  "Web console": "Web 控制台",
  "Welcome": "欢迎",
  "Welcome!": "欢迎！",
  "What are the different credentials types?": "什么是不同的凭据类型？",
  "What has your console experience been like so far?": "您目前对控制台的体验如何？",
  "with no status": "没有状态",
  "with no violations": "没有违规",
  "With no violations": "没有违规",
  "With SSD": "使用 SSD",
  "With violations": "有违规",
  "with violations_0": "带有违规",
  "With Xeon Processors": "具有 Xeon 处理器",
  "wizard.review.description": "返回一步进行更改。",
  "wizard.review.title": "检查您的选择",
  "Work across a range of environments, including multiple data centers, and private and public clouds.": "需要跨环境的系统，包括多个数据中心、私有云和公有云。",
  "Worker": "Worker",
  "Worker core count": "worker 内核数",
  "worker nodes": "worker 节点",
  "Worker nodes xN": "worker 节点 xN",
  "Worker pool": "Worker 池",
  "Workflow": "工作流",
  "Workflow job template": "工作流作业模板",
  "Workload": "工作负载",
  "Workloads": "工作负载",
  "Workloads xN": "工作负载 xN",
  "Wrap lines": "换行",
  "X1 - Xeon processors": "X1 - Xeon 处理器",
  "X1e - Xeon processors, in-memory database optimized": "X1e - Xeon 处理器，内存数据库优化",
  "YAML": "YAML",
  "yes": "是",
  "Yes": "是",
  "You are not allowed to edit this resource": "不允许编辑此资源",
  "You are not authorized to complete this action.  See your cluster administrator for role-based access control information.": "您没有权限完成此操作。如需基于角色的访问控制信息，请联系您的集群管理员。",
  "You are not authorized to delete this resource.": "您没有权限删除这个资源。",
  "You are not authorized to perform this operation.": "您没有权限执行此操作。",
  "You can apply multiple values to the same property filter. First, type or select the filter name, then select the value. Both values combine into a single filter.": "您可以将多个值应用到同一属性过滤器。首先，键入或选择过滤器名称，然后选择值。两个值组合为一个过滤器。",
  "You can include an operator (<=, >=, !=, !, =, <, >) before a value selection to enhance your search. The search: name:!resourceName, would return all resources not named resourceName.": "您可以在选择值之前包括一个运算符(<=, >=, !=, !, =, <, >)来增强搜索。搜索: name:!resourceName 将返回所有名称不是 resourceName 的资源。",
  "You can include any combination of filters and keywords to make your search more specific.": "您可以包括任何过滤器和关键字的组合，以使搜索更加具体。",
  "You cannot create new clusters from deleted credentials. Clusters that you previously created will not be affected.": "您无法从删除的凭证创建新集群。之前创建的集群不会受到影响。",
  "You do not have any recommendations yet.": "还没有任何建议。",
  "You don't have any {{kindHead}} policies.": "您没有任何 {{kindHead}} 策略。",
  "You don't have any applications yet": "您还没有任何应用程序",
  "You don't have any automation templates yet": "您还没有任何自动化模板",
  "You don't have any channels": "您没有任何频道",
  "You don't have any cluster pools assigned to this cluster set yet": "您还没有分配给此集群集的任何集群池",
  "You don't have any cluster pools yet": "您还没有任何集群池",
  "You don't have any cluster sets yet": "您还没有任何集群集",
  "You don't have any clusters assigned to this cluster set yet": "您还没有分配给此集群集的任何集群",
  "You don't have any clusters reporting policy status": "您没有任何集群报告策略状态",
  "You don't have any clusters yet": "您还没有任何集群",
  "You don't have any credentials yet": "您还没有任何凭证",
  "You don't have any discovered clusters yet": "您还没有发现的集群",
  "You don't have any node pools yet": "您还没有任何节点池",
  "You don't have any placement rules": "您没有任何放置规则",
  "You don't have any placements": "您没有任何放置",
  "You don't have any policies yet": "您还没有任何策略",
  "You don't have any policies.": "您没有任何策略。",
  "You don't have any policy sets yet": "您还没有任何策略集",
  "You don't have any subscriptions yet": "您还没有任何订阅",
  "You don't have any users or groups yet": "您还没有任何用户或组",
  "You must either select \"All namespaces\" or choose specific namespaces": "您必须选择\"All namespaces\"或选择特定命名空间",
  "You must fill out all required fields before you can proceed.": "您必须填写所有必填字段，然后才能继续。",
  "You must fix editor syntax errors.": "您需要修正编辑器语法错误。",
  "You must fix the issues with fields before you can proceed.": "您必须修复与字段相关的问题，然后才能继续。",
  "You must select an existing placement or placement rule.": "您必须选择一个现有的放置或放置规则。",
  "You selected {{count}} cluster that cannot be destroyed_0": "您选择了 {{count}} 个无法销毁的集群",
  "You use access keys to sign programmatic requests that you make to AWS. The access key is equivalent to a username in a username/password combination.": "您可以使用访问密钥为 AWS 的编程请求签名。访问密钥等同于用户名/密码组合中的用户名。",
  "You use access keys to sign programmatic requests that you make to AWS. The secret access key is equivalent to a password in a username/password combination.": "您可以使用访问密钥为 AWS 的编程请求签名。secret 访问密钥等同于用户名/密码组合中的密码。",
  "Your client ID. This value is generated as the 'appId' property when you create a service principal with the command: 'az ad sp create-for-rbac --role Contributor --name <service_principal> --scopes <list_of_scopes>'.": "您的客户端 ID。当您使用以下命令创建服务主体时，这个值作为 'appId' 属性被生成：'az ad sp create-for-rbac --role Contributor --name <service_principal> --scopes <list_of_scopes>'。",
  "Your client ID. This value is generated as the 'appId' property when you create a service principal with the following command: 'az ad sp create-for-rbac --role Contributor --name <service_principal> --scopes <list_of_scopes>'.": "您的客户端 ID。当您使用以下命令创建服务主体时，这个值作为 'appId' 属性被生成：'az ad sp create-for-rbac --role Contributor --name <service_principal> --scopes <list_of_scopes>'。",
  "Your client password. This value is generated as the 'password' property when you create a service principal with the command: 'az ad sp create-for-rbac --role Contributor --name <service_principal> --scopes <list_of_scopes>'.": "您的客户端密码。当您使用以下命令创建服务主体时，这个值作为 'password' 属性被生成： 'az ad sp create-for-rbac --role Contributor --name <service_principal> --scopes <list_of_scopes>'。",
  "Your client password. This value is generated as the 'password' property when you create a service principal with the following command: 'az ad sp create-for-rbac --role Contributor --name <service_principal> --scopes <list_of_scopes>'.": "您的客户端密码。当您使用以下命令创建服务主体时，这个值作为 'password' 属性被生成：'az ad sp create-for-rbac --role Contributor --name <service_principal> --scopes <list_of_scopes>'。",
  "Your subscription ID. This is the value of the 'id' property in the output of the command: 'az account show'": "您的订阅 ID。这是以下命令输出中的 'id' 属性的值：'az account show'",
  "Your subscription ID. This is the value of the 'id' property in the output of the following command: 'az account show'": "您的订阅 ID。这是以下命令输出中的 'id' 属性的值：'az account show'",
  "Your tenant ID. This is the value of the 'tenantId' property in the output of the command: 'az account show'": "您的租户 ID。这是以下命令输出中的 'tenantId' 属性的值：'az account show'",
  "Your tenant ID. This is the value of the 'tenantId' property in the output of the following command: 'az account show'": "您的租户 ID。这是以下命令输出中的 'tenantId' 属性的值：'az account show'",
  "Your view": "您的视图",
  "Z1d - With SSD, fastest processor": "Z1d - 最快的处理器，使用 SSD",
  "Zoom In": "放大",
  "Zoom Out": "缩小"
}
